msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-01-30 18:16+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: cf448e737e0d6d7b78742f963d761c61\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-01 00:00\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cf448e737e0d6d7b78742f963d761c61\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 1\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /packages/twenty-front/src/locales/en.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 29\n"

#. js-lingui-id: /8h/VA
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid " must be one of {ratingValues} values"
msgstr " {ratingValues} 값 중 하나여야 합니다."

#. js-lingui-id: ypz2+E
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid ": Empty"
msgstr ": 비어 있음"

#. js-lingui-id: CE75IR
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid ": Future"
msgstr ": 미래"

#. js-lingui-id: Nk/d+Z
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid ": Not"
msgstr ": 아닌지"

#. js-lingui-id: 1ORnec
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid ": NotEmpty"
msgstr ": 비어있지 않음"

#. js-lingui-id: 11QpPG
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid ": NotNull"
msgstr ": 널 아님"

#. js-lingui-id: gK4ysT
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid ": Past"
msgstr ": 과거"

#. js-lingui-id: 4iJDkt
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid ": Today"
msgstr ": 오늘"

#. js-lingui-id: 4tCM3o
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterDropdownVectorSearchButton.tsx
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterDropdownAnyFieldSearchButtonMenuItem.tsx
msgid "· {objectFilterDropdownSearchInput}"
msgstr "· {objectFilterDropdownSearchInput}"

#. js-lingui-id: ZBGbuw
#: src/modules/workflow/workflow-steps/components/WorkflowRunStepOutputDetail.tsx
#: src/modules/workflow/workflow-steps/components/WorkflowRunStepInputDetail.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/JsonDataIndicatorHealthStatus.tsx
#: src/modules/object-record/record-field/meta-types/input/components/RawJsonFieldInput.tsx
msgid "[empty string]"
msgstr "[빈 문자열]"

#. js-lingui-id: J/hVSQ
#. placeholder {0}: theme.id
#: src/modules/ui/navigation/navigation-drawer/components/MultiWorkspaceDropdown/internal/MultiWorkspaceDropdownThemesComponents.tsx
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#. js-lingui-id: ROdDR9
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/computeAggregateValueAndLabel.ts
msgid "{aggregateLabel} of {fieldLabel}"
msgstr "{fieldLabel}의 {aggregateLabel}"

#. js-lingui-id: zi5SHH
#: src/modules/object-record/record-index/components/RecordIndexPageHeader.tsx
msgid "{contextStoreNumberOfSelectedRecords} selected"
msgstr "{contextStoreNumberOfSelectedRecords} 선택됨"

#. js-lingui-id: POhzPf
#: src/modules/ai/hooks/useAIChatFileUpload.ts
msgid "{failedCount} file(s) failed to upload"
msgstr "{failedCount}개의 파일 업로드 실패"

#. js-lingui-id: WS/avX
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ImportDataStep.tsx
msgid "{formattedCreatedRecordsProgress} out of {formattedRecordsToImportCount} records imported."
msgstr "{formattedCreatedRecordsProgress}개 중 {formattedRecordsToImportCount}개 기록이 가져왔습니다."

#. js-lingui-id: wapGcj
#: src/modules/settings/security/components/approvedAccessDomains/SettingsSecurityApprovedAccessDomainValidationEffect.tsx
msgid "{message}"
msgstr "{메시지}"

#. js-lingui-id: 6j5rE1
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/run-workflow-actions/hooks/useRunWorkflowRecordAgnosticActions.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/run-workflow-actions/hooks/useRunWorkflowRecordActions.tsx
msgid "{name}"
msgstr "{name}"

#. js-lingui-id: OeIgEg
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelOverrideCell.tsx
msgid "{roleLabel} can {humanReadableAction} {objectLabel} records"
msgstr "{roleLabel}는 {objectLabel} 기록을 {humanReadableAction}할 수 있습니다."

#. js-lingui-id: D0C09b
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelOverrideCell.tsx
msgid "{roleLabel} can't {humanReadableAction} {objectLabel} records"
msgstr "{roleLabel}는 {objectLabel} 기록을 {humanReadableAction}할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: pDgeaz
#: src/modules/error-handler/components/AppRootErrorFallback.tsx
msgid "{title}"
msgstr "{title}"

#. js-lingui-id: WN9tFl
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignmentConfirmationModalSubtitle.tsx
msgid "{workspaceMemberName} will be unassigned from the following role:"
msgstr "{workspaceMemberName}님이 다음 역할에서 재할당 해제됩니다:"

#. js-lingui-id: CwstSL
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "••••••••"
msgstr "••••••••"

#. js-lingui-id: 3DNcuK
#: src/pages/settings/SettingsTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
msgid "1. Scan the QR code"
msgstr "1. QR 코드를 스캔하세요"

#. js-lingui-id: vb5TwV
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldSelect.tsx
msgid "1. Select a field type"
msgstr "1. 필드 유형 선택"

#. js-lingui-id: XSdCGq
#: src/pages/settings/roles/SettingsRoleAddObjectLevel.tsx
msgid "1. Select an object"
msgstr "1. 객체 선택"

#. js-lingui-id: SLjiTq
#: src/modules/settings/data-model/components/SettingsDataModelNewFieldBreadcrumbDropDown.tsx
#: src/modules/settings/data-model/components/SettingsDataModelNewFieldBreadcrumbDropDown.tsx
msgid "1. Type"
msgstr "1. 유형"

#. js-lingui-id: 7IIx+y
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "10,000 workflow node executions"
msgstr "워크플로 노드 실행 10,000회"

#. js-lingui-id: 4EdXYs
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsTimeFormatSelect.tsx
#: src/modules/settings/experience/components/DateTimeSettingsTimeFormatSelect.tsx
msgid "12h ({hour12Label})"
msgstr "12시간 ({hour12Label})"

#. js-lingui-id: yXvRMf
#: src/modules/settings/data-model/components/SettingsDataModelNewFieldBreadcrumbDropDown.tsx
#: src/modules/settings/data-model/components/SettingsDataModelNewFieldBreadcrumbDropDown.tsx
msgid "2. Configure"
msgstr "2. 구성"

#. js-lingui-id: 0HAF12
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldConfigure.tsx
msgid "2. Configure field"
msgstr "2. 필드 구성"

#. js-lingui-id: bD1Hnc
#: src/pages/settings/SettingsTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
msgid "2. Enter the code"
msgstr "2. 코드를 입력하세요"

#. js-lingui-id: 0Tx9MD
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectForm.tsx
msgid "2. Set {objectLabelPlural} permissions"
msgstr "2. {objectLabelPlural} 권한 설정"

#. js-lingui-id: YfwnsU
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "20,000 workflow node executions"
msgstr "워크플로 노드 실행 20,000회"

#. js-lingui-id: QsMprd
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsTimeFormatSelect.tsx
#: src/modules/settings/experience/components/DateTimeSettingsTimeFormatSelect.tsx
msgid "24h ({hour24Label})"
msgstr "24시간 ({hour24Label})"

#. js-lingui-id: hziCGA
#: src/modules/settings/two-factor-authentication/components/DeleteTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
msgid "2FA Method has been deleted successfully."
msgstr "2단계 인증 방법이 성공적으로 삭제되었습니다."

#. js-lingui-id: cNBo/E
#: src/modules/settings/two-factor-authentication/components/DeleteTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
msgid "2FA Method Reset"
msgstr "2단계 인증 방법 재설정"

#. js-lingui-id: C6xZqR
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "A role must be selected for the API key"
msgstr ""

#. js-lingui-id: nMTB1f
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
msgid "A shared environment where you will be able to manage your customer relations with your team."
msgstr "팀과 함께 고객 관계를 관리할 수 있는 공유 환경입니다."

#. js-lingui-id: /cSHSG
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
msgid "A verification email has been sent to"
msgstr "확인 이메일이 전송되었습니다"

#. js-lingui-id: JE9zuL
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Ability to edit all settings"
msgstr "모든 설정을 편집할 수 있는 권한"

#. js-lingui-id: wTKqOI
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/field-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFieldPermissionTable.tsx
msgid "Ability to interact with this object's fields."
msgstr ""

#. js-lingui-id: ssjjFt
#: src/modules/ui/input/components/ImageInput.tsx
msgid "Abort"
msgstr "중단"

#. js-lingui-id: uyJsf6
#: src/pages/settings/data-model/SettingsNewObject.tsx
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/tabs/ObjectSettings.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "About"
msgstr "정보"

#. js-lingui-id: NBHoKd
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "About my subscription"
msgstr "구독에 대해"

#. js-lingui-id: DhgC7B
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "About this user"
msgstr "이 사용자에 대해"

#. js-lingui-id: PtK3Kn
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminWorkspaceContent.tsx
msgid "About this workspace"
msgstr "이 작업공간에 대해"

#. js-lingui-id: AeXO77
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccounts.tsx
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccounts.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsConnectedAccountsTableHeader.tsx
msgid "Account"
msgstr "계정"

#. js-lingui-id: nD0Y+a
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
#: src/modules/settings/profile/components/DeleteAccount.tsx
msgid "Account Deletion"
msgstr "계정 삭제"

#. js-lingui-id: bPwFdf
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccountsEmails.tsx
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccountsCalendars.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsNewImapSmtpCaldavConnection.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsEditImapSmtpCaldavConnection.tsx
msgid "Accounts"
msgstr "계정"

#. js-lingui-id: GGcxJO
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
msgid "ACS Url copied to clipboard"
msgstr "ACS Url이 클립보드에 복사되었습니다"

#. js-lingui-id: bwRvnp
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/utils/getActionHeaderTypeOrThrow.ts
msgid "Action"
msgstr "액션"

#. js-lingui-id: 7L01XJ
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsToolSection.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsTableHeader.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/objects-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectsTableHeader.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFormObjectLevelTableHeader.tsx
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#. js-lingui-id: mQKK3r
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsToolSection.tsx
msgid "Actions permissions"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9MxZtA
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/objects-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectsSection.tsx
msgid "Actions users can perform on all objects"
msgstr "사용자가 모든 객체에 대해 수행할 수 있는 작업"

#. js-lingui-id: N4ZcCd
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFormObjectLevel.tsx
msgid "Actions users can perform on this object"
msgstr "사용자가 이 객체에서 수행할 수 있는 작업"

#. js-lingui-id: FQBaXG
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSecuritySSORowDropdownMenu.tsx
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/SettingsObjectFieldDisabledActionDropdown.tsx
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerEndTrialPeriod.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#. js-lingui-id: tu8A/k
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Activate Workflow"
msgstr "워크플로 활성화"

#. js-lingui-id: F6pfE9
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjects.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldTable.tsx
msgid "Active"
msgstr "활성"

#. js-lingui-id: Mue4oc
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsApiKeys.tsx
msgid "Active API keys created by you or your team."
msgstr "본인 또는 팀이 생성한 활성 API 키입니다."

#. js-lingui-id: KKfos4
#: src/modules/workflow/workflow-diagram/components/WorkflowDiagramEmptyTriggerReadonly.tsx
#: src/modules/workflow/workflow-diagram/components/WorkflowDiagramEmptyTriggerReadonly.tsx
#: src/modules/workflow/workflow-diagram/components/WorkflowDiagramEmptyTriggerEditable.tsx
msgid "Add a Trigger"
msgstr ""

#. js-lingui-id: MPPZ54
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectedAccountsListCard.tsx
msgid "Add account"
msgstr "계정 추가"

#. js-lingui-id: HD0x5p
#: src/modules/settings/security/components/approvedAccessDomains/SettingsApprovedAccessDomainsListCard.tsx
msgid "Add Approved Access Domain"
msgstr "승인된 액세스 도메인 추가"

#. js-lingui-id: DpV70M
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/form-action/components/WorkflowEditActionFormBuilder.tsx
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/tabs/ObjectFields.tsx
msgid "Add Field"
msgstr "필드 추가"

#. js-lingui-id: vCSBPD
#: src/modules/views/components/ViewBarDetailsAddFilterButton.tsx
msgid "Add filter"
msgstr "필터 추가"

#. js-lingui-id: kydAxA
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/filter-action/components/WorkflowStepFilterAddRootStepFilterButton.tsx
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/filter-action/components/WorkflowStepFilterAddRootStepFilterButton.tsx
msgid "Add first filter"
msgstr "첫 번째 필터 추가"

#. js-lingui-id: B0gWuX
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffForm.tsx
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffForm.tsx
msgid "Add Handoff"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 7XzAKI
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/form-action/components/WorkflowFormEmptyMessage.tsx
msgid "Add inputs to your form"
msgstr "폼에 입력란 추가"

#. js-lingui-id: Hkobke
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-section/components/RecordTableRecordGroupSectionAddNew.tsx
#: src/modules/object-record/record-table/components/RecordTableAddNew.tsx
msgid "Add new"
msgstr "새로 추가"

#. js-lingui-id: erHjaG
#: src/modules/workflow/workflow-diagram/components/WorkflowDiagramRightClickCommandMenu.tsx
msgid "Add node"
msgstr ""

#. js-lingui-id: dEO3Zx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjects.tsx
msgid "Add object"
msgstr "개체 추가"

#. js-lingui-id: mFtRj8
#: src/pages/settings/roles/SettingsRoleAddObjectLevel.tsx
msgid "Add object permission"
msgstr "객체 권한 추가"

#. js-lingui-id: oLB/Qu
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelSection.tsx
msgid "Add object rule"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Dl5lVI
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/select/components/SettingsDataModelFieldSelectForm.tsx
msgid "Add option"
msgstr "옵션 추가"

#. js-lingui-id: M067Bn
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Add or remove users"
msgstr "사용자 추가 또는 제거"

#. js-lingui-id: 7YdkgZ
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowOutputSchemaBuilder.tsx
msgid "Add Output Field"
msgstr "출력 필드 추가"

#. js-lingui-id: sgXUv+
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOIdentitiesProvidersListCard.tsx
msgid "Add SSO Identity Provider"
msgstr "SSO ID 공급자 추가"

#. js-lingui-id: 5+ttxv
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsBlocklistInput.tsx
msgid "Add to blocklist"
msgstr "차단 목록에 추가"

#. js-lingui-id: yVOmgE
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerOptionDropdown.tsx
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerOptionDropdown.tsx
msgid "Add to Favorite"
msgstr "즐겨찾기에 추가"

#. js-lingui-id: pBsoKL
#: src/modules/action-menu/mock/action-menu-actions.mock.tsx
#: src/modules/action-menu/mock/action-menu-actions.mock.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Add to favorites"
msgstr "즐겨찾기에 추가"

#. js-lingui-id: q9e2Bs
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerListContent.tsx
msgid "Add view"
msgstr "보기 추가"

#. js-lingui-id: m2qDV8
#: src/modules/object-record/record-table/empty-state/utils/getEmptyStateTitle.ts
msgid "Add your first {objectLabel}"
msgstr "첫 번째 {objectLabel} 추가"

#. js-lingui-id: vLO+NG
#: src/modules/ui/layout/show-page/components/ShowPageSummaryCard.tsx
msgid "Added {beautifiedCreatedAt}"
msgstr "{beautifiedCreatedAt} 추가"

#. js-lingui-id: jEHeq+
#: src/modules/settings/security/components/approvedAccessDomains/SettingsApprovedAccessDomainsListCard.tsx
msgid "Added {beautifyPastDateRelative}"
msgstr "{beautifyPastDateRelative} 추가"

#. js-lingui-id: 9iIYOy
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsBlocklistTable.tsx
msgid "Added to blocklist"
msgstr "차단 목록에 추가됨"

#. js-lingui-id: hW/fMg
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/address/constants/DefaultSelectionAddressWithMessages.ts
msgid "Address 1"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 5Um70B
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/address/constants/DefaultSelectionAddressWithMessages.ts
msgid "Address 2"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Eis4ey
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesDefaultRole.tsx
msgid "Adjust the role-related settings"
msgstr "역할 관련 설정 조정"

#. js-lingui-id: g1in8j
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdminIndicatorHealthStatus.tsx
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdminConfigVariableDetails.tsx
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdmin.tsx
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdmin.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Admin Panel"
msgstr "관리자 패널"

#. js-lingui-id: sxkWRg
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerDatabaseEventForm.tsx
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#. js-lingui-id: tMFFwF
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterDropdownAdvancedFilterButton.tsx
msgid "Advanced filter"
msgstr "고급 필터"

#. js-lingui-id: WsKDNF
#: src/modules/navigation/components/SettingsNavigationDrawer.tsx
msgid "Advanced:"
msgstr "고급:"

#. js-lingui-id: 1Cox/a
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Afrikaans"
msgstr "아프리칸스어"

#. js-lingui-id: iEQQyu
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
msgid "Agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Q37C8E
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffSection.tsx
msgid "Agent Handoffs"
msgstr ""

#. js-lingui-id: mDXkHu
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
msgid "Agent not found"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 8Uv5e6
#: src/pages/settings/ai/SettingsAI.tsx
msgid "Agents"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 0k5XwN
#: src/pages/settings/ai/SettingsAI.tsx
msgid "Agents used to route queries to specialized agents"
msgstr ""

#. js-lingui-id: jsQZMk
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
#: src/pages/settings/ai/SettingsAI.tsx
#: src/pages/settings/ai/SettingsAI.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "AI"
msgstr ""

#. js-lingui-id: MnmJG1
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/utils/getActionHeaderTypeOrThrow.ts
msgid "AI Agent"
msgstr "AI 에이전트"

#. js-lingui-id: kNfr85
#: src/pages/settings/ai/forms/components/SettingsAIAgentForm.tsx
msgid "AI Model"
msgstr "AI 모델"

#. js-lingui-id: QwgquD
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowOutputSchemaBuilder.tsx
msgid "AI Response Schema"
msgstr "AI 응답 스키마"

#. js-lingui-id: N40H+G
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/field-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFieldPermissionTableAllHeaderRow.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelUpdateFieldsValueForObject.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelSeeFieldsValueForObject.tsx
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
msgid "All"
msgstr "전체"

#. js-lingui-id: 3saA7W
#: src/modules/object-record/record-show/record-detail-section/components/RecordDetailRelationSection.tsx
msgid "All ({relationRecordsCount})"
msgstr "전체 ({relationRecordsCount})"

#. js-lingui-id: Hn61nE
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsToolSection.tsx
msgid "All Actions Access"
msgstr "모든 작업 액세스"

#. js-lingui-id: dJn2LR
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsRowDropdownMenu.tsx
msgid "All emails and events linked to this account ({accountHandle}) will be deleted"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 3xugyj
#: src/modules/spreadsheet-import/components/MatchColumnSelectFieldSelectDropdownContent.tsx
msgid "All fields"
msgstr "모든 필드"

#. js-lingui-id: 623MHa
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/text/constants/TextDataModelSelectOptions.ts
msgid "All lines"
msgstr "모든 줄"

#. js-lingui-id: zIk4M6
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/objects-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectsSection.tsx
msgid "All objects"
msgstr "모든 객체"

#. js-lingui-id: Hm90t3
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesList.tsx
msgid "All roles"
msgstr "모든 역할"

#. js-lingui-id: XuuWVF
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectPicker.tsx
msgid "All the standard objects"
msgstr "모든 표준 객체"

#. js-lingui-id: MLmnB2
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "All workspaces this user is a member of"
msgstr "이 사용자가 속한 모든 작업 공간"

#. js-lingui-id: pPTmfc
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectPicker.tsx
msgid "All your custom objects"
msgstr "모든 사용자 정의 객체"

#. js-lingui-id: +XmkDf
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsToolSection.tsx
msgid "Allow exporting data to CSV files"
msgstr ""

#. js-lingui-id: gCnKdT
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsToolSection.tsx
msgid "Allow importing data from CSV files"
msgstr ""

#. js-lingui-id: GMx1K0
#: src/modules/settings/security/components/SettingsSecurityAuthProvidersOptionsList.tsx
msgid "Allow logins through Google's single sign-on functionality."
msgstr "Google의 SSO 기능을 통한 로그인 허용."

#. js-lingui-id: dea+zy
#: src/modules/settings/security/components/SettingsSecurityAuthProvidersOptionsList.tsx
msgid "Allow logins through Microsoft's single sign-on functionality."
msgstr "Microsoft의 SSO 기능을 통한 로그인 허용."

#. js-lingui-id: qf7N9I
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsToolSection.tsx
msgid "Allow sending emails using connected accounts"
msgstr "연결된 계정을 사용하여 이메일 전송 허용"

#. js-lingui-id: U6bnfj
#: src/modules/settings/workspace/components/ToggleImpersonate.tsx
msgid "Allow Support Team Access"
msgstr "지원 팀 액세스 허용"

#. js-lingui-id: wMg43c
#: src/modules/settings/security/components/SettingsSecurityAuthProvidersOptionsList.tsx
msgid "Allow the invitation of new users by sharing an invite link."
msgstr "초대 링크 공유를 통한 새 사용자 초대 허용."

#. js-lingui-id: vHeVg5
#: src/modules/settings/security/components/SettingsSecurityAuthProvidersOptionsList.tsx
msgid "Allow users to sign in with an email and password."
msgstr "이메일과 비밀번호로 로그인 허용."

#. js-lingui-id: XyOToQ
#: src/utils/get-error-message-from-apollo-error.util.ts
#: src/utils/get-error-message-from-apollo-error.util.ts
#: src/modules/ui/feedback/snack-bar-manager/hooks/useSnackBar.ts
msgid "An error occurred."
msgstr "오류가 발생했습니다."

#. js-lingui-id: mJ6m4C
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "An optional description"
msgstr "선택적 설명"

#. js-lingui-id: lxentK
#: src/modules/settings/playground/components/PlaygroundSetupForm.tsx
msgid "An unexpected error occurred"
msgstr "예상치 못한 오류가 발생했습니다"

#. js-lingui-id: HZFm5R
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/FooterNote.tsx
msgid "and"
msgstr "및"

#. js-lingui-id: ggT/H4
#: src/modules/views/components/AnyFieldSearchChip.tsx
msgid "Any field :"
msgstr ""

#. js-lingui-id: xJR+Wq
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
msgid "Anyone with an email address at these domains is allowed to sign up for this workspace."
msgstr "이 도메인의 이메일 주소를 가진 사람은 이 작업 공간에 가입할 수 있습니다."

#. js-lingui-id: OZtEcz
#: src/modules/settings/playground/components/PlaygroundSetupForm.tsx
msgid "API"
msgstr "API"

#. js-lingui-id: 0RqpZr
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "API & Webhooks"
msgstr "API 및 웹훅"

#. js-lingui-id: yRnk5W
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/modules/settings/playground/components/PlaygroundSetupForm.tsx
msgid "API Key"
msgstr "API 키"

#. js-lingui-id: r+NRG6
#: src/modules/settings/developers/components/ApiKeyInput.tsx
msgid "API Key copied to clipboard"
msgstr "API 키가 클립보드에 복사되었습니다"

#. js-lingui-id: 5h8ooz
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsApiKeys.tsx
msgid "API keys"
msgstr "API 키"

#. js-lingui-id: vByqA1
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "API Keys & Webhooks"
msgstr "API 키 및 웹훅"

#. js-lingui-id: kAtj+q
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/SettingsDataModelFieldIconLabelForm.tsx
msgid "API Name"
msgstr "API 이름"

#. js-lingui-id: lwCAhN
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
msgid "API Name (Plural)"
msgstr "API 이름(복수형)"

#. js-lingui-id: KclpRp
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
msgid "API Name (Singular)"
msgstr "API 이름 (단수)"

#. js-lingui-id: Z3Brb2
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/select/components/SettingsDataModelFieldSelectForm.tsx
msgid "API values"
msgstr "API 값"

#. js-lingui-id: JR6nY7
#: src/pages/settings/developers/playground/SettingsRestPlayground.tsx
#: src/pages/settings/developers/playground/SettingsGraphQLPlayground.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeysNew.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsApiKeys.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsApiKeys.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "APIs"
msgstr "API"

#. js-lingui-id: aAIQg2
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/SettingsExperience.tsx
msgid "Appearance"
msgstr "외관"

#. js-lingui-id: UDlRcx
#: src/modules/settings/security/components/approvedAccessDomains/SettingsSecurityApprovedAccessDomainValidationEffect.tsx
msgid "Approved access domain validated"
msgstr "승인된 액세스 도메인이 검증되었습니다"

#. js-lingui-id: 9tggYj
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
msgid "Approved Domains"
msgstr "승인된 도메인"

#. js-lingui-id: 8HV3WN
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Arabic"
msgstr "아랍어"

#. js-lingui-id: 2BZAqa
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/multiple-records/components/DeleteMultipleRecordsAction.tsx
msgid "Are you sure you want to delete these records? They can be recovered from the Command menu."
msgstr "이 기록들을 삭제하시겠습니까? Command 메뉴에서 복구할 수 있습니다."

#. js-lingui-id: yb2hF4
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/single-record/components/DeleteSingleRecordAction.tsx
msgid "Are you sure you want to delete this record? It can be recovered from the Command menu."
msgstr "이 기록을 삭제하시겠습니까? Command 메뉴에서 복구할 수 있습니다."

#. js-lingui-id: rnCqBK
#: src/modules/spreadsheet-import/provider/components/SpreadsheetImport.tsx
msgid "Are you sure? Your current information will not be saved."
msgstr "확실합니까? 현재 정보는 저장되지 않습니다."

#. js-lingui-id: nYD/Cq
#: src/modules/object-record/object-sort-dropdown/components/ObjectSortDropdownButton.tsx
#: src/modules/object-record/object-sort-dropdown/components/ObjectSortDropdownButton.tsx
msgid "Ascending"
msgstr "오름차순"

#. js-lingui-id: xWEvuo
#: src/modules/navigation/components/MainNavigationDrawerFixedItems.tsx
#: src/modules/command-menu/hooks/useOpenAskAIPageInCommandMenu.ts
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
msgid "Ask AI"
msgstr "AI에게 질문하기"

#. js-lingui-id: 9ch9Mz
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignmentConfirmationModal.tsx
msgid "Assign {workspaceMemberName}?"
msgstr "{workspaceMemberName}님에게 할당하시겠습니까?"

#. js-lingui-id: 17M/rH
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesList.tsx
msgid "Assign roles to manage each member’s access and permissions"
msgstr "각 구성원의 접근 및 권한을 관리하는 역할 할당"

#. js-lingui-id: 2y2quh
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignment.tsx
msgid "Assign to member"
msgstr "멤버에게 할당"

#. js-lingui-id: OItM/o
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignment.tsx
msgid "Assigned members"
msgstr "할당된 멤버"

#. js-lingui-id: lxQ+5m
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesTableHeader.tsx
msgid "Assigned to"
msgstr "할당됨"

#. js-lingui-id: 0dtKl9
#: src/modules/settings/roles/role/components/SettingsRole.tsx
msgid "Assignment"
msgstr "할당"

#. js-lingui-id: H8QGSx
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpPasswordField.tsx
msgid "At least 8 characters long."
msgstr "최소 8자 이상."

#. js-lingui-id: Y7Dx6e
#: src/modules/settings/security/components/SettingsSecurityAuthProvidersOptionsList.tsx
msgid "At least one authentication method must be enabled"
msgstr "하나 이상의 인증 방법이 활성화되어야 합니다"

#. js-lingui-id: P8fBlG
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
msgid "Authentication"
msgstr "인증"

#. js-lingui-id: htuqBH
#: src/modules/auth/hooks/useVerifyLogin.ts
msgid "Authentication failed"
msgstr "인증 실패"

#. js-lingui-id: YZWcQL
#: src/pages/settings/SettingsProfile.tsx
msgid "Authenticator App"
msgstr "인증 앱"

#. js-lingui-id: yIVrHZ
#: src/pages/auth/Authorize.tsx
msgid "Authorize"
msgstr "승인"

#. js-lingui-id: wTBNbL
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
msgid "Authorized URI"
msgstr "승인된 URI"

#. js-lingui-id: Ovw0c6
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
msgid "Authorized URL copied to clipboard"
msgstr "승인된 URL이 클립보드에 복사되었습니다"

#. js-lingui-id: 2zJkmL
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarChannelDetails.tsx
msgid "Auto-creation"
msgstr "자동 생성"

#. js-lingui-id: YRT7ZW
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarChannelDetails.tsx
msgid "Automatically create contacts for people you've participated in an event with."
msgstr "이벤트에 함께 참여한 사람들에 대한 연락처를 자동으로 생성합니다."

#. js-lingui-id: lgw3U4
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarChannelDetails.tsx
msgid "Automatically create contacts for people."
msgstr "사람들에 대한 연락처를 자동으로 생성합니다."

#. js-lingui-id: RpExX0
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageChannelDetails.tsx
msgid "Automatically create People records when receiving or sending emails"
msgstr "이메일을 받거나 보낼 때 사람 레코드를 자동으로 생성"

#. js-lingui-id: csDS2L
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerManualForm.tsx
msgid "Available"
msgstr "사용 가능"

#. js-lingui-id: 3uQmjD
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Average"
msgstr "평균"

#. js-lingui-id: iH8pgl
#: src/pages/onboarding/BookCall.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/components/StepNavigationButton.tsx
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpTwoFactorAuthenticationVerification.tsx
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#. js-lingui-id: Dht9W3
#: src/pages/not-found/NotFound.tsx
msgid "Back to content"
msgstr "콘텐츠로 돌아가기"

#. js-lingui-id: R+w/Va
#: src/pages/settings/SettingsBilling.tsx
#: src/pages/settings/SettingsBilling.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Billing"
msgstr "청구"

#. js-lingui-id: nJGwRf
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Billing interval"
msgstr "청구 주기"

#. js-lingui-id: K1172m
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsBlocklistSection.tsx
msgid "Blocklist"
msgstr "차단 목록"

#. js-lingui-id: 2yl5lQ
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "Book a Call"
msgstr "통화 예약"

#. js-lingui-id: d/yr35
#: src/pages/onboarding/BookCallDecision.tsx
msgid "Book onboarding"
msgstr "북 온보딩"

#. js-lingui-id: 2X0NCp
#: src/pages/onboarding/BookCallDecision.tsx
msgid "Book your onboarding"
msgstr "온보딩을 예약하세요"

#. js-lingui-id: bOwPjT
#: src/modules/ai/constants/output-field-type-options.ts
msgid "Boolean"
msgstr "부울"

#. js-lingui-id: qDsMss
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowOutputSchemaBuilder.tsx
msgid "Brief explanation of this output field"
msgstr "이 출력 필드에 대한 간단한 설명"

#. js-lingui-id: 8Pfllj
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/FooterNote.tsx
msgid "By using Twenty, you agree to the"
msgstr "Twenty를 사용함으로써 귀하는 다음에 동의합니다"

#. js-lingui-id: PmmvzS
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-footer/components/RecordTableColumnAggregateFooterValue.tsx
msgid "Calculate"
msgstr "계산"

#. js-lingui-id: GixROH
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "CalDAV Configuration"
msgstr "CalDAV 구성"

#. js-lingui-id: 4dwQbl
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "CalDAV Password"
msgstr "CalDAV 비밀번호"

#. js-lingui-id: JUGLyW
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "CalDAV Server"
msgstr "CalDAV 서버"

#. js-lingui-id: kGKOiW
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "CalDAV Username"
msgstr "CalDAV 사용자 이름"

#. js-lingui-id: +x0fpb
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "caldav.example.com"
msgstr "caldav.example.com"

#. js-lingui-id: AjVXBS
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsSettingsSection.tsx
msgid "Calendar"
msgstr "캘린더"

#. js-lingui-id: wRpDAv
#: src/modules/command-menu/hooks/useOpenCalendarEventInCommandMenu.ts
msgid "Calendar Event"
msgstr "캘린더 이벤트"

#. js-lingui-id: wLtx+m
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsRowDropdownMenu.tsx
msgid "Calendar settings"
msgstr "캘린더 설정"

#. js-lingui-id: xmUVPi
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsCalendarStartDaySelect.tsx
msgid "Calendar start day"
msgstr ""

#. js-lingui-id: LbIh3Y
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/ConnectedAccountHealthStatus.tsx
msgid "Calendar Sync"
msgstr "캘린더 동기화"

#. js-lingui-id: EUpfsd
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccountsCalendars.tsx
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccountsCalendars.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Calendars"
msgstr "캘린더"

#. js-lingui-id: msssZq
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
msgid "Can't change API names for standard objects"
msgstr "표준 객체에 대한 API 이름을 변경할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: dEgA5A
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffForm.tsx
#: src/pages/auth/Authorize.tsx
#: src/modules/ui/layout/modal/components/ConfirmationModal.tsx
#: src/modules/ui/feedback/snack-bar-manager/components/SnackBar.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ImportDataStep.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ValidationStep/ValidationStep.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/MatchColumnsStep.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/MatchColumnsStep.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/provider/components/SpreadsheetImport.tsx
#: src/modules/settings/components/SaveAndCancelButtons/CancelButton.tsx
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. js-lingui-id: rRK/Lf
#: src/pages/settings/SettingsBilling.tsx
msgid "Cancel Plan"
msgstr "요금제 취소"

#. js-lingui-id: N6gPiD
#: src/pages/settings/SettingsBilling.tsx
msgid "Cancel your subscription"
msgstr "구독 취소"

#. js-lingui-id: M1RLfx
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Catalan"
msgstr "카탈로니아어"

#. js-lingui-id: feCRNv
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
msgid "Change email"
msgstr "이메일 변경"

#. js-lingui-id: VhMDMg
#: src/pages/auth/PasswordReset.tsx
#: src/modules/settings/profile/components/ChangePassword.tsx
#: src/modules/settings/profile/components/ChangePassword.tsx
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#. js-lingui-id: wRtBJP
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "Change Plan"
msgstr "요금제 변경"

#. js-lingui-id: EYSFEW
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "Change subdomain?"
msgstr "서브도메인을 변경하시겠습니까?"

#. js-lingui-id: C8G9Mq
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Change to Organization Plan?"
msgstr "조직 플랜으로 변경하시겠습니까?"

#. js-lingui-id: N8mUQE
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Change to Yearly?"
msgstr "연간 요금제로 변경?"

#. js-lingui-id: AHZflp
#: src/modules/ai/components/AIChatEmptyState.tsx
msgid "Chat"
msgstr "채팅"

#. js-lingui-id: AwAGI4
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
msgid "Check your Emails"
msgstr "이메일을 확인하세요"

#. js-lingui-id: SxwQE8
#: src/modules/billing/hooks/useHandleCheckoutSession.ts
msgid "Checkout session error. Please retry or contact Twenty team"
msgstr "결제 세션 오류입니다. 다시 시도하거나 Twenty 팀에 문의하십시오"

#. js-lingui-id: SviKkE
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Chinese — Simplified"
msgstr "중국어 - 간체"

#. js-lingui-id: dzb4Ep
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Chinese — Traditional"
msgstr "중국어 - 번체"

#. js-lingui-id: NFfUic
#: src/pages/auth/SignInUp.tsx
msgid "Choose a Workspace"
msgstr "작업공간을 선택하세요"

#. js-lingui-id: Qz73jD
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOIdentitiesProvidersForm.tsx
msgid "Choose between OIDC and SAML protocols"
msgstr "OIDC와 SAML 프로토콜 중 선택"

#. js-lingui-id: 2ZFG9X
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/currency/components/SettingsDataModelFieldCurrencyForm.tsx
msgid "Choose between Short and Full"
msgstr "짧음과 긴 중에서 선택"

#. js-lingui-id: YcrXB2
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/currency/components/SettingsDataModelFieldCurrencyForm.tsx
msgid "Choose the default currency that will apply"
msgstr "적용될 기본 통화 선택"

#. js-lingui-id: LHce7q
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/tabs/ObjectSettings.tsx
msgid "Choose the fields that will identify your records"
msgstr "레코드를 식별할 필드를 선택하세요"

#. js-lingui-id: hIJigY
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/date/utils/getDisplayFormatSelectDescription.tsx
msgid "Choose the format used to display date value"
msgstr "날짜 형식을 선택하세요"

#. js-lingui-id: 9qP96p
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "Choose your Trial"
msgstr "평가판 선택"

#. js-lingui-id: 3wV73y
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/address/constants/DefaultSelectionAddressWithMessages.ts
msgid "City"
msgstr ""

#. js-lingui-id: xCJdfg
#: src/modules/ui/input/components/internal/date/components/InternalDatePicker.tsx
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#. js-lingui-id: wu0RfR
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableHelpText.tsx
msgid "Clear the field or \"X\" to revert to environment/default value."
msgstr "필드를 지우거나 환경/기본값으로 되돌리기 위해 \"X\"를 누르세요."

#. js-lingui-id: HevGC0
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/form-action/components/WorkflowFormEmptyMessage.tsx
msgid "Click on \"Add Field\" below to add the first input to your form. The form will pop up on the user's screen when the workflow is launched from a manual trigger. For other types of triggers, it will be displayed in the Workflow run record page."
msgstr "아래의 \"필드 추가\"를 클릭하여 폼에 첫 번째 입력란을 추가합니다. 워크플로우가 수동 트리거로부터 시작될 때 사용자의 화면에 폼이 나타납니다. 다른 타입의 트리거의 경우, 워크플로우 실행 기록 페이지에 표시됩니다."

#. js-lingui-id: RFmRvm
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowOutputSchemaBuilder.tsx
msgid "Click on \"Add Output Field\" below to define the structure of your AI agent's response. These fields will be used to format and validate the AI's output when the workflow is executed, and can be referenced by subsequent workflow steps."
msgstr "아래 \"출력 필드 추가\"를 클릭하여 AI 에이전트의 응답 구조를 정의하십시오. 이러한 필드는 워크플로가 실행될 때 AI의 출력을 형식화하고 검증하는 데 사용되며, 이후 워크플로 단계에서 참조될 수 있습니다."

#. js-lingui-id: b8wwse
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableHelpText.tsx
msgid "Click on the checkmark to apply your changes."
msgstr "변경 사항을 적용하려면 체크 표시를 클릭하세요."

#. js-lingui-id: b9Y4up
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
msgid "Client ID"
msgstr "클라이언트 ID"

#. js-lingui-id: Bdj4LI
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
msgid "Client Secret"
msgstr "클라이언트 비밀"

#. js-lingui-id: XUe4cu
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
msgid "Client Settings"
msgstr "클라이언트 설정"

#. js-lingui-id: yz7wBu
#: src/modules/ui/feedback/snack-bar-manager/components/SnackBar.tsx
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#. js-lingui-id: qYsAlX
#: src/modules/ui/layout/page-header/components/PageHeaderToggleCommandMenuButton.tsx
msgid "Close command menu"
msgstr "명령 메뉴 닫기"

#. js-lingui-id: EWPtMO
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/utils/getActionHeaderTypeOrThrow.ts
msgid "Code"
msgstr "코드"

#. js-lingui-id: /8PmQ9
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/code-action/components/WorkflowEditActionServerlessFunction.tsx
msgid "Code Editor"
msgstr ""

#. js-lingui-id: H86f9p
#: src/modules/workflow/workflow-steps/components/WorkflowRunStepOutputDetail.tsx
#: src/modules/workflow/workflow-steps/components/WorkflowRunStepInputDetail.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/JsonDataIndicatorHealthStatus.tsx
#: src/modules/object-record/record-field/meta-types/input/components/RawJsonFieldInput.tsx
msgid "Collapse"
msgstr "접기"

#. js-lingui-id: Xose0w
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarChannelsGeneral.tsx
msgid "Color code"
msgstr "색상 코드"

#. js-lingui-id: 41xV/k
#: src/modules/spreadsheet-import/utils/setColumn.ts
msgid "column data is not compatible with Multi-Select."
msgstr "열 데이터는 다중 선택과 호환되지 않습니다."

#. js-lingui-id: 93hd3e
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/MatchColumnsStep.tsx
msgid "Columns not matched:"
msgstr "일치하지 않는 열:"

#. js-lingui-id: Icd+JO
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerManualForm.tsx
msgid "Command menu icon"
msgstr "명령 메뉴 아이콘"

#. js-lingui-id: NM9bMd
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutContent.tsx
msgid "Compact view"
msgstr "컴팩트 보기"

#. js-lingui-id: s2QZS6
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Companies"
msgstr "회사"

#. js-lingui-id: 0CuAor
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/find-records-action/components/WorkflowEditActionFindRecords.tsx
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/filter-action/components/WorkflowEditActionFilterBody.tsx
msgid "Conditions"
msgstr "조건"

#. js-lingui-id: Vj43Y/
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdminConfigVariableDetails.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/SettingsAdminConfigVariables.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminContent.tsx
msgid "Config Variables"
msgstr "설정 변수"

#. js-lingui-id: +zUMwJ
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
msgid "Configure an SSO connection"
msgstr "SSO 연결 구성"

#. js-lingui-id: QTNsSm
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsSettingsSection.tsx
msgid "Configure and customize your calendar preferences."
msgstr "캘린더 환경설정을 구성하고 사용자 지정하세요."

#. js-lingui-id: 6MDr1S
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "Configure CalDAV settings to sync your calendar events."
msgstr "CalDAV 설정을 구성하여 캘린더 이벤트를 동기화하세요."

#. js-lingui-id: aGwm+D
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/SettingsExperience.tsx
msgid "Configure how dates are displayed across the app"
msgstr "앱 전체에 날짜가 표시되는 방식 구성"

#. js-lingui-id: ghdb7+
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarChannelsGeneral.tsx
msgid "Configure how we should display your events in your calendar"
msgstr "캘린더에 이벤트를 어떻게 표시할지 구성합니다"

#. js-lingui-id: jbuOOX
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "Configure IMAP settings to receive and sync your emails."
msgstr "IMAP 설정을 구성하여 이메일을 수신하고 동기화하세요."

#. js-lingui-id: gk/8eh
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "Configure SMTP settings to send emails from your account."
msgstr "이메일을 보내기 위해 SMTP 설정을 구성하십시오."

#. js-lingui-id: SpV+F6
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffSection.tsx
msgid "Configure which agents this agent can hand off conversations to"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Bh4GBD
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsSettingsSection.tsx
msgid "Configure your emails and calendar settings."
msgstr "이메일 및 캘린더 설정 구성."

#. js-lingui-id: 7VpPHA
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ValidationStep/ValidationStep.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-settings/components/SettingsRoleSettingsDeleteRoleConfirmationModal.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignmentConfirmationModal.tsx
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#. js-lingui-id: FbJ7Si
#: src/modules/settings/roles/role-settings/components/SettingsRoleSettingsDeleteRoleConfirmationModalSubtitle.tsx
msgid "Confirm deletion of {roleName} role? This cannot be undone. All members will be reassigned to the default role."
msgstr "{roleName} 역할 삭제를 확인하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 모든 구성원은 기본 역할로 재할당됩니다."

#. js-lingui-id: D8ATlr
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsNewAccountSection.tsx
msgid "Connect a new account to your workspace"
msgstr "새 계정을 워크스페이스에 연결"

#. js-lingui-id: ffVcxj
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsListEmptyStateCard.tsx
msgid "Connect Email Account"
msgstr "이메일 계정 연결"

#. js-lingui-id: Zgi9Fd
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsListEmptyStateCard.tsx
msgid "Connect with Google"
msgstr "Google과 연결"

#. js-lingui-id: IOfqM8
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsListEmptyStateCard.tsx
msgid "Connect with Microsoft"
msgstr "Microsoft와 연결"

#. js-lingui-id: 9TzudL
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccounts.tsx
msgid "Connected accounts"
msgstr "연결된 계정"

#. js-lingui-id: W4Kgwq
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsRowDropdownMenu.tsx
msgid "Connection settings"
msgstr "연결 설정"

#. js-lingui-id: f6bbrz
#: src/modules/settings/accounts/hooks/useImapSmtpCaldavConnectionForm.ts
msgid "Connection successfully created"
msgstr "연결이 성공적으로 생성되었습니다"

#. js-lingui-id: aJTn2g
#: src/modules/settings/accounts/hooks/useImapSmtpCaldavConnectionForm.ts
msgid "Connection successfully updated"
msgstr "연결이 성공적으로 업데이트되었습니다"

#. js-lingui-id: Y2y0mC
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageChannelDetails.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarChannelDetails.tsx
msgid "Contact auto-creation"
msgstr "연락처 자동 생성"

#. js-lingui-id: /5mghO
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Contains"
msgstr "포함"

#. js-lingui-id: M73whl
#: src/modules/command-menu/components/CommandMenu.tsx
#: src/modules/ai/components/internal/AgentChatContextRecordPreview.tsx
msgid "Context"
msgstr "컨텍스트"

#. js-lingui-id: xGVfLh
#: src/pages/onboarding/InviteTeam.tsx
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
#: src/pages/onboarding/CreateProfile.tsx
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/SelectHeaderStep/SelectHeaderStep.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/MatchColumnsStep.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/components/StepNavigationButton.tsx
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/SignInUpGlobalScopeForm.tsx
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpWithCredentials.tsx
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#. js-lingui-id: RvVi9c
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpWithCredentials.tsx
msgid "Continue with Email"
msgstr "이메일로 계속"

#. js-lingui-id: oZyG4C
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpWithGoogle.tsx
msgid "Continue with Google"
msgstr "Google로 계속"

#. js-lingui-id: ztoybH
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpWithMicrosoft.tsx
msgid "Continue with Microsoft"
msgstr "Microsoft로 계속"

#. js-lingui-id: FxVG/l
#: src/hooks/useCopyToClipboard.tsx
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사되었습니다"

#. js-lingui-id: he3ygx
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/ApiKeyInput.tsx
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#. js-lingui-id: 7eVkEH
#: src/pages/onboarding/InviteTeam.tsx
msgid "Copy invitation link"
msgstr "초대 링크 복사"

#. js-lingui-id: y1eoq1
#: src/modules/workspace/components/WorkspaceInviteLink.tsx
msgid "Copy link"
msgstr "링크 복사"

#. js-lingui-id: eZ5HO9
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownMenuContent.tsx
msgid "Copy link to view"
msgstr "보기 링크 복사"

#. js-lingui-id: S+Jl8l
#: src/pages/settings/SettingsTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpTwoFactorAuthenticationProvision.tsx
msgid "Copy Setup Key"
msgstr "설정 키 복사"

#. js-lingui-id: Ej5euX
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Copy this key as it will not be visible again"
msgstr "이 키는 다시 표시되지 않으므로 복사하세요"

#. js-lingui-id: SGsgDO
#: src/modules/settings/playground/constants/SettingsPlaygroundFormSchemaSelectOptions.ts
msgid "Core"
msgstr "코어"

#. js-lingui-id: I99Miw
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingMonthlyCreditsSection.tsx
msgid "Cost"
msgstr "비용"

#. js-lingui-id: iX2opZ
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingMonthlyCreditsSection.tsx
msgid "Cost per 1k Extra Credits"
msgstr "1천 크레딧 추가 비용"

#. js-lingui-id: VVRHmR
#: src/modules/settings/security/components/approvedAccessDomains/SettingsSecurityApprovedAccessDomainRowDropdownMenu.tsx
msgid "Could not delete approved access domain"
msgstr "승인된 액세스 도메인을 삭제할 수 없습니다"

#. js-lingui-id: s8lFtq
#: src/hooks/useCopyToClipboard.tsx
msgid "Couldn't copy to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사할 수 없습니다"

#. js-lingui-id: S2XvS+
#: src/modules/ai/hooks/useAIChatFileUpload.ts
msgid "Couldn't upload the file."
msgstr "파일을 업로드할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: wBMjJ2
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-footer/components/RecordTableColumnAggregateFooterMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-footer/components/RecordTableColumnAggregateFooterDropdownContent.tsx
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/components/RecordBoardColumnHeaderAggregateDropdownMenuContent.tsx
msgid "Count"
msgstr "개수"

#. js-lingui-id: EkZfen
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Count all"
msgstr "전체 개수"

#. js-lingui-id: vQJINq
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Count empty"
msgstr "비어 있는 개수"

#. js-lingui-id: sLDQbp
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Count false"
msgstr "카운트 거짓"

#. js-lingui-id: DzRsDJ
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Count not empty"
msgstr "비어 있지 않은 개수"

#. js-lingui-id: ft6dHY
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Count true"
msgstr "정확한 개수"

#. js-lingui-id: 9FZBbf
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Count unique values"
msgstr "고유 값 개수"

#. js-lingui-id: JNCzPW
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/address/constants/DefaultSelectionAddressWithMessages.ts
msgid "Country"
msgstr ""

#. js-lingui-id: hYgDIe
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerCreateButton.tsx
msgid "Create"
msgstr "생성"

#. js-lingui-id: M1NpGt
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/hooks/useRelatedRecordActions.ts
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/hooks/useRelatedRecordActions.ts
msgid "Create {targetObjectLabelSingular}"
msgstr "{targetObjectLabelSingular} 생성"

#. js-lingui-id: 7/h1ZC
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
msgid "Create a new AI agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: zNoOC2
#: src/modules/object-record/record-table/empty-state/utils/getEmptyStateSubTitle.ts
msgid "Create a workflow and return here to view its versions"
msgstr "워크플로를 생성하고 여기로 돌아와 버전을 확인하세요"

#. js-lingui-id: Hn5erC
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/SignInUpGlobalScopeForm.tsx
msgid "Create a workspace"
msgstr "워크스페이스 만들기"

#. js-lingui-id: uXGLuq
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsApiKeys.tsx
msgid "Create API key"
msgstr "API 키 생성"

#. js-lingui-id: d0DCww
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Create new record"
msgstr "새 레코드 생성"

#. js-lingui-id: UDbEyl
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Create new workflow"
msgstr "새 워크플로 만들기"

#. js-lingui-id: gSyzEV
#: src/pages/onboarding/CreateProfile.tsx
msgid "Create profile"
msgstr "프로필 생성"

#. js-lingui-id: GPuEIc
#: src/modules/command-menu/components/CommandMenu.tsx
msgid "Create Related Record"
msgstr "연관 레코드 생성"

#. js-lingui-id: RoyYUE
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesList.tsx
msgid "Create Role"
msgstr "역할 생성"

#. js-lingui-id: 6MP9lc
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownRecordGroupFieldsContent.tsx
msgid "Create select field"
msgstr "선택 필드 생성"

#. js-lingui-id: jmetDx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutContent.tsx
msgid "Create Select..."
msgstr "생성 선택..."

#. js-lingui-id: zt6Erc
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerContentCreateMode.tsx
#: src/modules/views/components/UpdateViewButtonGroup.tsx
msgid "Create view"
msgstr "보기 생성"

#. js-lingui-id: 3D0MXY
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Create View"
msgstr "보기 생성"

#. js-lingui-id: dkAPxi
#: src/pages/settings/developers/webhooks/components/SettingsWebhooks.tsx
msgid "Create Webhook"
msgstr "Webhook 생성"

#. js-lingui-id: kdLGki
#: src/modules/ui/navigation/navigation-drawer/components/MultiWorkspaceDropdown/internal/MultiWorkspaceDropdownDefaultComponents.tsx
msgid "Create Workspace"
msgstr "워크스페이스 만들기"

#. js-lingui-id: 9chYz/
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
msgid "Create your workspace"
msgstr "워크스페이스 만들기"

#. js-lingui-id: fR16ki
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
msgid "Creating your data model..."
msgstr "데이터 모델 생성 중..."

#. js-lingui-id: YO4SdK
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
msgid "Creating your workspace"
msgstr "워크스페이스 생성 중"

#. js-lingui-id: R3PLzn
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/components/ObjectFilterDropdownCurrencySelect.tsx
msgid "currencies"
msgstr "통화"

#. js-lingui-id: 6YzXhC
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableHelpText.tsx
msgid "Current value from server environment. Set a custom value to override."
msgstr "서버 환경에서의 현재 값입니다. 덮어쓰려면 사용자 지정 값을 설정하세요."

#. js-lingui-id: Hd06oy
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminVersionContainer.tsx
msgid "Current version"
msgstr "현재 버전"

#. js-lingui-id: 8Tg/JR
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectPicker.tsx
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/date/utils/getDisplayFormatLabel.ts
msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"

#. js-lingui-id: XQ681Q
#: src/pages/settings/workspace/SettingsCustomDomain.tsx
msgid "Custom Domain"
msgstr "사용자 지정 도메인"

#. js-lingui-id: 1GTWIA
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "Custom domain updated"
msgstr "사용자 정의 도메인이 업데이트되었습니다"

#. js-lingui-id: 8skTDV
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "Custom objects"
msgstr "사용자 지정 개체"

#. js-lingui-id: qt+EaC
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/tabs/ObjectFields.tsx
msgid "Customise the fields available in the {objectLabelSingular} views."
msgstr "{objectLabelSingular} 보기에서 사용 가능한 필드를 사용자 지정하세요."

#. js-lingui-id: CMhr4u
#: src/pages/settings/SettingsWorkspace.tsx
msgid "Customize Domain"
msgstr "도메인 사용자 지정"

#. js-lingui-id: RP2we8
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-header/components/RecordTableHeaderPlusButtonContent.tsx
msgid "Customize fields"
msgstr "필드 사용자 지정"

#. js-lingui-id: bCJa9l
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
msgid "Customize your workspace security"
msgstr "워크스페이스 보안 사용자 지정"

#. js-lingui-id: w9VTXG
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Czech"
msgstr "체코어"

#. js-lingui-id: Zz6Cxn
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-settings/components/SettingsRoleSettings.tsx
#: src/modules/settings/profile/components/DeleteWorkspace.tsx
#: src/modules/settings/profile/components/DeleteAccount.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/tabs/ObjectSettings.tsx
msgid "Danger zone"
msgstr "위험 구역"

#. js-lingui-id: Fo2vDn
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Danish"
msgstr "덴마크어"

#. js-lingui-id: pvnfJD
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/SettingsExperience.tsx
msgid "Dark"
msgstr "다크"

#. js-lingui-id: TtG/MN
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsRowDropdownMenu.tsx
msgid "Data deletion"
msgstr "데이터 삭제"

#. js-lingui-id: 5cNMFz
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjects.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Data model"
msgstr "데이터 모델"

#. js-lingui-id: 4BuYDo
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Data Model"
msgstr "데이터 모델"

#. js-lingui-id: r+cVRP
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldTable.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldTable.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/field-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFieldPermissionTable.tsx
msgid "Data type"
msgstr "데이터 유형"

#. js-lingui-id: GEMJqo
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableHelpText.tsx
msgid "Database configuration is currently disabled."
msgstr "데이터베이스 설정이 현재 비활성화되어 있습니다."

#. js-lingui-id: mYGY3B
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-footer/components/RecordTableColumnAggregateFooterMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-footer/components/RecordTableColumnAggregateFooterDropdownContent.tsx
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/components/RecordBoardColumnHeaderAggregateDropdownMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/components/RecordBoardColumnHeaderAggregateDropdownContent.tsx
#: src/modules/ai/constants/output-field-type-options.ts
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#. js-lingui-id: Ud9zHv
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/SettingsExperience.tsx
msgid "Date and time"
msgstr "날짜 및 시간"

#. js-lingui-id: Lhd0oQ
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsDateFormatSelect.tsx
#: src/modules/settings/experience/components/DateTimeSettingsDateFormatSelect.tsx
msgid "Date format"
msgstr "날짜 형식"

#. js-lingui-id: cpDASC
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerCronForm.tsx
msgid "Days between triggers"
msgstr "트리거 간의 일 수"

#. js-lingui-id: 5y3O+A
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSecuritySSORowDropdownMenu.tsx
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/tabs/ObjectSettings.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Deactivate"
msgstr "비활성화"

#. js-lingui-id: qk4i22
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/SettingsDataModelFieldIconLabelForm.tsx
msgid "Deactivate \"Synchronize Objects Labels and API Names\" to set a custom API name"
msgstr "\"개체 레이블 및 API 이름 동기화\"를 비활성화하여 사용자 지정 API 이름을 설정하세요"

#. js-lingui-id: T2YbXF
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/tabs/ObjectSettings.tsx
msgid "Deactivate object"
msgstr "객체 비활성화"

#. js-lingui-id: gexAq8
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
msgid "Deactivate this field"
msgstr "이 필드 비활성화"

#. js-lingui-id: 4tpC8V
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Deactivate Workflow"
msgstr "워크플로 비활성화"

#. js-lingui-id: yAT3be
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/text/constants/TextDataModelSelectOptions.ts
msgid "Deactivated"
msgstr "비활성화됨"

#. js-lingui-id: dPDEh6
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/address/components/SettingsDataModelFieldAddressForm.tsx
msgid "Decide which Sub-address fields you want to display"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ovBPCi
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/date/utils/getDisplayFormatLabel.ts
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#. js-lingui-id: mC21D6
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/address/components/SettingsDataModelFieldAddressForm.tsx
msgid "Default Country"
msgstr "기본 국가"

#. js-lingui-id: 4zuPQL
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/phones/components/SettingsDataModelFieldPhonesForm.tsx
msgid "Default Country Code"
msgstr "기본 국가 코드"

#. js-lingui-id: TlEEts
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/utils/useSourceContent.ts
msgid "Default value"
msgstr "기본값"

#. js-lingui-id: aQ8swY
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/currency/components/SettingsDataModelFieldCurrencyForm.tsx
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/boolean/components/SettingsDataModelFieldBooleanForm.tsx
msgid "Default Value"
msgstr "기본값"

#. js-lingui-id: Y2ImVJ
#: src/pages/settings/data-model/SettingsNewObject.tsx
msgid "Define the name and description of your object"
msgstr "개체의 이름과 설명을 정의하세요"

#. js-lingui-id: Ntu10D
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Define user roles and access levels"
msgstr "사용자 역할 및 접근 수준 정의"

#. js-lingui-id: bQkkFU
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageChannelDetails.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarChannelDetails.tsx
msgid "Define what will be visible to other users in your workspace"
msgstr "워크스페이스에서 다른 사용자에게 표시될 내용을 정의합니다"

#. js-lingui-id: HNlEFZ
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/utils/objectPermissionKeyToHumanReadableText.ts
msgid "delete"
msgstr "삭제"

#. js-lingui-id: cnGeoo
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerOptionDropdown.tsx
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerCreateButton.tsx
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSecuritySSORowDropdownMenu.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/SettingsObjectFieldDisabledActionDropdown.tsx
#: src/modules/action-menu/mock/action-menu-actions.mock.tsx
#: src/modules/action-menu/mock/action-menu-actions.mock.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#. js-lingui-id: 65N6Yr
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFormObjectLevel.tsx
msgid "Delete {objectLabelPlural}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ZDGm40
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
#: src/modules/settings/profile/components/DeleteAccount.tsx
#: src/modules/settings/profile/components/DeleteAccount.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsRowDropdownMenu.tsx
msgid "Delete account"
msgstr "계정 삭제"

#. js-lingui-id: gAz0S5
#: src/modules/settings/profile/components/DeleteAccount.tsx
msgid "Delete account and all the associated data"
msgstr "계정 및 모든 관련 데이터 삭제"

#. js-lingui-id: YMNj8z
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentDeleteConfirmationModal.tsx
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentDeleteConfirmationModal.tsx
msgid "Delete Agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: hGfWDm
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Delete API key"
msgstr "API 키 삭제"

#. js-lingui-id: x2p4/4
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/form-action/components/WorkflowEditActionFormBuilder.tsx
msgid "Delete field"
msgstr "필드 삭제"

#. js-lingui-id: kf0A63
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Delete records"
msgstr "레코드 삭제"

#. js-lingui-id: mcXHCJ
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/objects-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectsSection.tsx
msgid "Delete Records on All Objects"
msgstr "모든 객체의 기록 삭제"

#. js-lingui-id: efjzvW
#: src/modules/settings/roles/role-settings/components/SettingsRoleSettings.tsx
msgid "Delete role"
msgstr "역할 삭제"

#. js-lingui-id: v41A6S
#: src/modules/settings/roles/role-settings/components/SettingsRoleSettingsDeleteRoleConfirmationModal.tsx
msgid "Delete Role Permanently"
msgstr "역할 영구 삭제"

#. js-lingui-id: DgHnjS
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
msgid "Delete this agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: T6S2Ns
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Delete this integration"
msgstr "이 통합 삭제"

#. js-lingui-id: c0vHQI
#: src/modules/settings/roles/role-settings/components/SettingsRoleSettings.tsx
msgid "Delete this role and assign a new role to its members"
msgstr "이 역할을 삭제하고 그 구성원들에게 새 역할을 할당하십시오."

#. js-lingui-id: KSOhjo
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "Delete this webhook"
msgstr "이 Webhook을 삭제하십시오"

#. js-lingui-id: jPvFKE
#: src/modules/settings/two-factor-authentication/components/DeleteTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
msgid "Delete Two-Factor Authentication Method"
msgstr "이중 인증 방법 삭제"

#. js-lingui-id: aRG49z
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownMenuContent.tsx
msgid "Delete view"
msgstr "보기 삭제"

#. js-lingui-id: snMaH4
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "Delete webhook"
msgstr "Webhook 삭제"

#. js-lingui-id: UA2IpC
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Delete workflow"
msgstr "워크플로 삭제"

#. js-lingui-id: ABwG9x
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Delete workflows"
msgstr "워크플로 삭제"

#. js-lingui-id: kYu0eF
#: src/modules/settings/profile/components/DeleteWorkspace.tsx
#: src/modules/settings/profile/components/DeleteWorkspace.tsx
msgid "Delete workspace"
msgstr "워크스페이스 삭제"

#. js-lingui-id: mk2Ygs
#: src/modules/settings/profile/components/DeleteWorkspace.tsx
msgid "Delete your whole workspace"
msgstr "전체 워크스페이스 삭제"

#. js-lingui-id: WH/5rN
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Deleted records"
msgstr "삭제된 레코드"

#. js-lingui-id: wIAG+H
#: src/modules/settings/two-factor-authentication/components/DeleteTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
msgid "Deleting this method will remove it permanently from your account."
msgstr "이 방법을 삭제하면 계정에서 영구적으로 제거됩니다."

#. js-lingui-id: Cko536
#: src/modules/object-record/object-sort-dropdown/components/ObjectSortDropdownButton.tsx
#: src/modules/object-record/object-sort-dropdown/components/ObjectSortDropdownButton.tsx
msgid "Descending"
msgstr "내림차순"

#. js-lingui-id: g+5exC
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowEditActionAiAgent.tsx
msgid "Describe what you want the AI to do..."
msgstr "AI에 원하는 작업을 설명하세요..."

#. js-lingui-id: ptyOy7
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffForm.tsx
msgid "Describe when this handoff should be used"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Nu4oKW
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldConfigure.tsx
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffTable.tsx
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowOutputSchemaBuilder.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsTableHeader.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "Description"
msgstr "설명"

#. js-lingui-id: /mo9tB
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffForm.tsx
msgid "Description (Optional)"
msgstr ""

#. js-lingui-id: +ow7t4
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/utils/objectPermissionKeyToHumanReadableText.ts
msgid "destroy"
msgstr "파기"

#. js-lingui-id: 2xxBws
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Destroy"
msgstr "파기"

#. js-lingui-id: YI3c7h
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFormObjectLevel.tsx
msgid "Destroy {objectLabelPlural}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: L68qSB
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/objects-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectsSection.tsx
msgid "Destroy Records on All Objects"
msgstr "모든 객체의 기록 파기"

#. js-lingui-id: n+SX4g
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Developers"
msgstr "개발자"

#. js-lingui-id: zAg2B9
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Discard Draft"
msgstr "초안 삭제"

#. js-lingui-id: Xm/s+u
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarChannelsGeneral.tsx
msgid "Display"
msgstr "표시"

#. js-lingui-id: 8Vg8H7
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/number/components/SettingsDataModelFieldNumberForm.tsx
msgid "Display as a plain number or a percentage"
msgstr "일반 숫자 또는 백분율로 표시"

#. js-lingui-id: e/xgrw
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/date/components/SettingsDataModelFieldDateForm.tsx
msgid "Display Format"
msgstr "표시 형식"

#. js-lingui-id: GoHpxA
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/text/SettingsDataModelFieldTextForm.tsx
msgid "Display text on multiple lines"
msgstr "여러 줄에 텍스트 표시"

#. js-lingui-id: ji7sqw
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/components/TemplateColumn.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/components/MatchColumnSelectFieldSelectDropdownContent.tsx
msgid "Do not import"
msgstr "가져오지 않음"

#. js-lingui-id: U9q4zF
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Doesn't contain"
msgstr "포함하지 않음"

#. js-lingui-id: EoKe5U
#: src/pages/settings/SettingsWorkspace.tsx
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurityApprovedAccessDomain.tsx
msgid "Domain"
msgstr "도메인"

#. js-lingui-id: 7kVRe6
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurityApprovedAccessDomain.tsx
msgid "Domains have to be smaller than 256 characters, cannot contain spaces and cannot contain any special characters."
msgstr "도메인은 256자보다 작아야 하며, 공백을 포함할 수 없고 특수 문자를 포함할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: KUxVkp
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageAutoCreationCard.tsx
msgid "Don’t auto-create contacts."
msgstr "연락처를 자동 생성하지 않음."

#. js-lingui-id: cx0Ws8
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageChannelDetails.tsx
msgid "Don’t create contacts from/to Gmail, Outlook emails"
msgstr "Gmail, Outlook 이메일에서/로 연락처를 생성하지 않음"

#. js-lingui-id: 3qDEYI
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageChannelDetails.tsx
msgid "Don’t sync emails from team@ support@ noreply@..."
msgstr "team@, support@, noreply@... 이메일과 동기화하지 않음..."

#. js-lingui-id: WcWS//
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
msgid "Download file"
msgstr "파일 다운로드"

#. js-lingui-id: wrT4hq
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/UploadStep/components/DropZone.tsx
msgid "Download sample file."
msgstr "샘플 파일 다운로드."

#. js-lingui-id: 6D/BnN
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/UploadStep/components/DropZone.tsx
msgid "Drop file here..."
msgstr "파일을 여기에 드롭하세요..."

#. js-lingui-id: KIjvtr
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Dutch"
msgstr "네덜란드어"

#. js-lingui-id: QVVmxi
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeysNew.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "E.g. backoffice integration"
msgstr "예: 백오피스 통합"

#. js-lingui-id: GhTFTJ
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowOutputSchemaBuilder.tsx
msgid "e.g., summary, status, count"
msgstr "예: 요약, 상태, 수"

#. js-lingui-id: tOkc8o
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
msgid "Earliest"
msgstr "가장 빠름"

#. js-lingui-id: JTbQuO
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Earliest date"
msgstr "가장 빠른 날짜"

#. js-lingui-id: ePK91l
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerOptionDropdown.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/field-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFieldPermissionTable.tsx
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/SettingsObjectFieldDisabledActionDropdown.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableActionButtons.tsx
#: src/modules/object-record/record-group/hooks/useRecordGroupActions.ts
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#. js-lingui-id: zQXUkv
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFormObjectLevel.tsx
msgid "Edit {objectLabelPlural}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: CQrc7J
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
msgid "Edit Agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 6vZ75d
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Edit CRM data structure and fields"
msgstr "CRM 데이터 구조 및 필드 편집"

#. js-lingui-id: AyPkS4
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsEditImapSmtpCaldavConnection.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsEditImapSmtpCaldavConnection.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "Edit Email Account"
msgstr "이메일 계정 편집"

#. js-lingui-id: 9QCQIc
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownHiddenRecordGroupsContent.tsx
msgid "Edit field values"
msgstr "필드 값 수정"

#. js-lingui-id: oKQ7ls
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelTableHeader.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownHiddenFieldsContent.tsx
msgid "Edit Fields"
msgstr "필드 수정"

#. js-lingui-id: h2KoTu
#: src/pages/settings/SettingsBilling.tsx
msgid "Edit payment method, see your invoices and more"
msgstr "결제 방법 편집, 송장 확인 등"

#. js-lingui-id: 6n2zpV
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/objects-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectsSection.tsx
msgid "Edit Records on All Objects"
msgstr "모든 객체의 기록 편집"

#. js-lingui-id: 6o1M/Q
#: src/pages/settings/SettingsWorkspace.tsx
msgid "Edit your subdomain name or set a custom domain."
msgstr "하위 도메인 이름을 편집하거나 사용자 지정 도메인을 설정하세요."

#. js-lingui-id: hpAStM
#: src/modules/object-record/record-merge/utils/getPositionWordLabel.ts
msgid "Eighth"
msgstr ""

#. js-lingui-id: O3oNi5
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
#: src/pages/settings/SettingsProfile.tsx
#: src/pages/auth/PasswordReset.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignmentTableHeader.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#. js-lingui-id: hzKQCy
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "Email Address"
msgstr "이메일 주소"

#. js-lingui-id: unEEog
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurityApprovedAccessDomain.tsx
msgid "Email cannot be empty"
msgstr "이메일은 비워 둘 수 없습니다"

#. js-lingui-id: UZQ5eW
#: src/modules/object-record/record-field/meta-types/input/components/EmailsFieldInput.tsx
msgid "Email copied to clipboard"
msgstr ""

#. js-lingui-id: lfQsvW
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "Email integration"
msgstr "이메일 통합"

#. js-lingui-id: QT/Wo7
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsBlocklistInput.tsx
msgid "Email or domain is already in blocklist"
msgstr "이메일 또는 도메인이 이미 차단 목록에 있습니다"

#. js-lingui-id: LimKOG
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurityApprovedAccessDomain.tsx
msgid "Email verification"
msgstr "이메일 인증"

#. js-lingui-id: FiEQ3l
#: src/modules/auth/components/VerifyEmailEffect.tsx
msgid "Email verification failed"
msgstr "이메일 인증 실패"

#. js-lingui-id: hn6Eox
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
msgid "Email Verification Failed"
msgstr "이메일 인증 실패"

#. js-lingui-id: svTijF
#: src/modules/auth/sign-in-up/hooks/useHandleResendEmailVerificationToken.ts
msgid "Email verification link resent!"
msgstr "이메일 인증 링크가 재발송되었습니다!"

#. js-lingui-id: 00icDW
#: src/modules/auth/components/VerifyEmailEffect.tsx
msgid "Email verified."
msgstr "이메일이 인증되었습니다."

#. js-lingui-id: VI2hiF
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsBlocklistTable.tsx
msgid "Email/Domain"
msgstr "이메일/도메인"

#. js-lingui-id: BXEcos
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccountsEmails.tsx
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccountsEmails.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsSettingsSection.tsx
msgid "Emails"
msgstr "이메일"

#. js-lingui-id: Ww/M6X
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsRowDropdownMenu.tsx
msgid "Emails settings"
msgstr "이메일 설정"

#. js-lingui-id: eXoH4Q
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/SettingsDataModelFieldIconLabelForm.tsx
msgid "employees"
msgstr "직원"

#. js-lingui-id: gqv5ZL
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/SettingsDataModelFieldIconLabelForm.tsx
msgid "Employees"
msgstr "직원"

#. js-lingui-id: N2S1rs
#: src/modules/object-record/record-inline-cell/components/RecordInlineCellDisplayMode.tsx
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
#: src/modules/activities/timeline-activities/rows/main-object/components/EventFieldDiff.tsx
msgid "Empty"
msgstr "비어 있음"

#. js-lingui-id: OMbipf
#: src/modules/workflow/workflow-steps/components/WorkflowRunStepOutputDetail.tsx
#: src/modules/workflow/workflow-steps/components/WorkflowRunStepInputDetail.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/JsonDataIndicatorHealthStatus.tsx
#: src/modules/object-record/record-field/meta-types/input/components/RawJsonFieldInput.tsx
msgid "Empty Array"
msgstr "빈 배열"

#. js-lingui-id: 3hSGoJ
#: src/modules/workflow/workflow-steps/components/WorkflowRunStepOutputDetail.tsx
#: src/modules/workflow/workflow-steps/components/WorkflowRunStepInputDetail.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/JsonDataIndicatorHealthStatus.tsx
#: src/modules/object-record/record-field/meta-types/input/components/RawJsonFieldInput.tsx
msgid "Empty Object"
msgstr "빈 객체"

#. js-lingui-id: T3juzf
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "Endpoint URL"
msgstr "엔드포인트 URL"

#. js-lingui-id: Vv4JVS
#: src/modules/settings/security/components/Toggle2FA.tsx
msgid "Enforce two-step verification for every user login."
msgstr "모든 사용자 로그인에 대해 2단계 인증을 강제 적용합니다."

#. js-lingui-id: lYGfRP
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "English"
msgstr "영어"

#. js-lingui-id: UXZry7
#: src/pages/settings/SettingsProfile.tsx
msgid "Enhances security by requiring a code along with your password"
msgstr "비밀번호와 함께 코드를 요구하여 보안을 강화합니다."

#. js-lingui-id: /bfFKe
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "Enjoy a {withCreditCardTrialPeriodDuration}-days free trial"
msgstr "{withCreditCardTrialPeriodDuration}일 무료 체험을 즐기세요"

#. js-lingui-id: 20wg2g
#: src/modules/ai/components/AIChatTab.tsx
msgid "Enter a question..."
msgstr "질문을 입력하세요..."

#. js-lingui-id: oiVP/+
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableValueInput.tsx
msgid "Enter a value to store in database"
msgstr "데이터베이스에 저장할 값을 입력하세요."

#. js-lingui-id: P/e64M
#: src/pages/settings/ai/forms/components/SettingsAIAgentForm.tsx
msgid "Enter agent name*"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 9/30HU
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/date/utils/getDisplayFormatSelectDescription.tsx
msgid "Enter in <0>Unicode</0> format"
msgstr "<0>유니코드</0> 형식으로 입력"

#. js-lingui-id: MY3Tl9
#: src/pages/settings/SettingsTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
msgid "Enter the 6-digit verification code from your authenticator app to complete the setup."
msgstr "설정을 완료하려면 인증 앱에서 6자리 인증 코드를 입력하십시오."

#. js-lingui-id: XJU8BD
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
msgid "Enter the credentials to set the connection"
msgstr "연결 설정을 위해 자격 증명을 입력하세요"

#. js-lingui-id: rGWgcm
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
msgid "Enter the infos to set the connection"
msgstr "연결 설정을 위한 정보를 입력하세요"

#. js-lingui-id: 3EF9HN
#: src/pages/settings/ai/forms/components/SettingsAIAgentForm.tsx
msgid "Enter the system prompt that defines this agent's behavior and capabilities"
msgstr ""

#. js-lingui-id: rYIISB
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "Enter user ID or email address"
msgstr "사용자 ID 또는 이메일 주소 입력"

#. js-lingui-id: pubQie
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/filter-action/components/WorkflowStepFilterValueInput.tsx
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/filter-action/components/WorkflowStepFilterValueInput.tsx
msgid "Enter value"
msgstr "값 입력"

#. js-lingui-id: GpB8YV
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
msgid "Enterprise"
msgstr "엔터프라이즈"

#. js-lingui-id: 8PrrNJ
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
msgid "Entity ID copied to clipboard"
msgstr "개체 ID가 클립보드에 복사되었습니다"

#. js-lingui-id: vPWtZ+
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/utils/useSourceContent.ts
msgid "Environment variable"
msgstr "환경 변수"

#. js-lingui-id: XOEl9R
#: src/modules/object-record/record-field/meta-types/display/components/PhonesFieldDisplay.tsx
msgid "Error copying to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사 오류"

#. js-lingui-id: GHKxvg
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Error deleting api key."
msgstr "API 키 삭제 오류."

#. js-lingui-id: QnVLjD
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "Error deleting invitation"
msgstr "초대 삭제 오류"

#. js-lingui-id: cyvTSq
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSecuritySSORowDropdownMenu.tsx
msgid "Error deleting SSO Identity Provider"
msgstr "SSO ID 공급자 삭제 오류"

#. js-lingui-id: WEltn2
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSecuritySSORowDropdownMenu.tsx
msgid "Error editing SSO Identity Provider"
msgstr "SSO ID 공급자 편집 오류"

#. js-lingui-id: 2GvilU
#: src/modules/activities/timeline-activities/rows/message/components/EventCardMessage.tsx
msgid "Error loading message"
msgstr "메시지 로드 오류"

#. js-lingui-id: PfAip2
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Error regenerating api key."
msgstr "API 키 재생성 오류."

#. js-lingui-id: clfpgU
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "Error resending invitation"
msgstr "초대 재발송 오류"

#. js-lingui-id: lX3Yil
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Error updating role"
msgstr ""

#. js-lingui-id: QmR+2U
#: src/modules/billing/hooks/useEndSubscriptionTrialPeriod.ts
msgid "Error while ending trial period. Please contact Twenty team."
msgstr "시험 기간 종료 중 오류가 발생했습니다. Twenty 팀에 문의하세요."

#. js-lingui-id: JKNROf
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Error while switching subscription to Organization Plan."
msgstr "구독 전환 중 조직 플랜으로 오류 발생."

#. js-lingui-id: ENV7jU
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Error while switching subscription to Yearly."
msgstr "구독 전환 중 연간 요금제로 오류 발생."

#. js-lingui-id: JLxMta
#: src/pages/settings/developers/webhooks/components/SettingsWebhooks.tsx
msgid "Establish Webhook endpoints for notifications on asynchronous events."
msgstr "비동기 이벤트 알림을 위한 Webhook 엔드포인트 설정."

#. js-lingui-id: poC90w
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarChannelDetails.tsx
msgid "Event visibility"
msgstr "이벤트 가시성"

#. js-lingui-id: jvNRZW
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarChannelsGeneral.tsx
msgid "Events you participated in are displayed in red."
msgstr "참여한 이벤트가 빨간색으로 표시됩니다."

#. js-lingui-id: wqF3jl
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageVisibilityCard.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarVisibilitySettingsCard.tsx
#: src/modules/onboarding/constants/OnboardingSyncEmailsOptions.ts
msgid "Everything"
msgstr "모두"

#. js-lingui-id: QQlMid
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageChannelDetails.tsx
msgid "Exclude group emails"
msgstr "그룹 이메일 제외"

#. js-lingui-id: +tk2yZ
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageChannelDetails.tsx
msgid "Exclude non-professional emails"
msgstr "비업무용 이메일 제외"

#. js-lingui-id: yhhfqh
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsBlocklistSection.tsx
msgid "Exclude the following people and domains from my email sync. Internal conversations will not be imported"
msgstr "다음 사람들과 도메인을 이메일 동기화에서 제외합니다. 내부 대화는 가져오지 않습니다"

#. js-lingui-id: fV7V51
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjects.tsx
msgid "Existing objects"
msgstr "기존 개체"

#. js-lingui-id: ydzS9x
#: src/modules/spreadsheet-import/provider/components/SpreadsheetImport.tsx
msgid "Exit"
msgstr "종료"

#. js-lingui-id: XB4onr
#: src/modules/spreadsheet-import/provider/components/SpreadsheetImport.tsx
msgid "Exit import flow"
msgstr "가져오기 흐름 종료"

#. js-lingui-id: IZ4o2e
#: src/modules/navigation/components/SettingsNavigationDrawer.tsx
msgid "Exit Settings"
msgstr "설정 종료"

#. js-lingui-id: 1A3EXy
#: src/modules/workflow/workflow-steps/components/WorkflowRunStepOutputDetail.tsx
#: src/modules/workflow/workflow-steps/components/WorkflowRunStepInputDetail.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/JsonDataIndicatorHealthStatus.tsx
#: src/modules/object-record/record-field/meta-types/input/components/RawJsonFieldInput.tsx
msgid "Expand"
msgstr "확장"

#. js-lingui-id: Y7w75u
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/code-action/components/WorkflowServerlessFunctionCodeEditor.tsx
msgid "Expand to Full Screen"
msgstr ""

#. js-lingui-id: bKBhgb
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/SettingsExperience.tsx
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/SettingsExperience.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Experience"
msgstr "경험"

#. js-lingui-id: LxRNPw
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsApiKeysTable.tsx
msgid "Expiration"
msgstr "만료"

#. js-lingui-id: SkXfL0
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeysNew.tsx
msgid "Expiration Date"
msgstr "만료일"

#. js-lingui-id: M1RnFv
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "Expired"
msgstr "만료됨"

#. js-lingui-id: i9qiyR
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "Expires in"
msgstr "만료까지 남은 시간"

#. js-lingui-id: GS+Mus
#: src/modules/object-record/record-index/export/hooks/useRecordIndexExportRecords.ts
#: src/modules/action-menu/mock/action-menu-actions.mock.tsx
#: src/modules/action-menu/mock/action-menu-actions.mock.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#. js-lingui-id: 2KAI4N
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsToolSection.tsx
msgid "Export CSV"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ep2rbf
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Export records"
msgstr "레코드 내보내기"

#. js-lingui-id: iHK6np
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowRunsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowRunsActionsConfig.tsx
msgid "Export run"
msgstr "실행 내보내기"

#. js-lingui-id: vwtAUW
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowRunsActionsConfig.tsx
msgid "Export runs"
msgstr "실행 내보내기"

#. js-lingui-id: q46CjD
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Export to PDF"
msgstr "PDF로 내보내기"

#. js-lingui-id: BuprEs
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
msgid "Export version"
msgstr "버전 내보내기"

#. js-lingui-id: 4FLUle
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
msgid "Export versions"
msgstr "버전 내보내기"

#. js-lingui-id: DaGxE0
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowRunsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Export view"
msgstr "보기 내보내기"

#. js-lingui-id: +FMXdE
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Export workflow"
msgstr "워크플로 내보내기"

#. js-lingui-id: XcAij/
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Export workflows"
msgstr "워크플로 내보내기"

#. js-lingui-id: 1JBTZV
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerCronForm.tsx
msgid "Expression"
msgstr "표현식"

#. js-lingui-id: uE7S0L
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingMonthlyCreditsSection.tsx
msgid "Extra Credits Used"
msgstr "추가 크레딧 사용됨"

#. js-lingui-id: w/6jdn
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffForm.tsx
msgid "Failed to create handoff"
msgstr ""

#. js-lingui-id: nKkohy
#: src/modules/settings/developers/hooks/useWebhookForm.ts
msgid "Failed to load webhook"
msgstr "웹훅을 불러오지 못했습니다"

#. js-lingui-id: XMjWWv
#: src/modules/ai/components/internal/AgentChatContextPreview.tsx
msgid "Failed to remove file"
msgstr "파일 제거 실패"

#. js-lingui-id: 99t8X7
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffTable.tsx
msgid "Failed to remove handoff"
msgstr ""

#. js-lingui-id: A/P7PX
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/hooks/useConfigVariableActions.ts
msgid "Failed to remove override"
msgstr "오버라이드 제거 실패"

#. js-lingui-id: Dzh4a2
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/hooks/useConfigVariableActions.ts
msgid "Failed to update variable"
msgstr "변수를 업데이트하지 못했습니다."

#. js-lingui-id: cQPyHI
#: src/modules/ai/hooks/useAIChatFileUpload.ts
msgid "Failed to upload file: {fileName}"
msgstr "파일 업로드 실패: {fileName}"

#. js-lingui-id: ocUvR+
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/boolean/constants/BooleanDataModelSelectOptions.ts
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
msgid "False"
msgstr "거짓"

#. js-lingui-id: X9kySA
#: src/modules/favorites/components/CurrentWorkspaceMemberFavoritesFolders.tsx
msgid "Favorites"
msgstr "즐겨찾기"

#. js-lingui-id: YXjpZx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminWorkspaceContent.tsx
msgid "Feature Flag"
msgstr "기능 플래그"

#. js-lingui-id: kP/brT
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "Feature Flags & Impersonation"
msgstr "기능 플래그 및 대행"

#. js-lingui-id: nrXDdR
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/relation/components/SettingsDataModelFieldRelationForm.tsx
msgid "Field name"
msgstr "필드 이름"

#. js-lingui-id: fV7qkH
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowOutputSchemaBuilder.tsx
msgid "Field Name"
msgstr "필드 이름"

#. js-lingui-id: zXgopL
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldTable.tsx
msgid "Field type"
msgstr "필드 유형"

#. js-lingui-id: vF68cg
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectIndexTable.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectDetailPage.tsx
#: src/pages/settings/data-model/constants/SettingsObjectTableMetadata.ts
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/tabs/ObjectFields.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownFieldsContent.tsx
msgid "Fields"
msgstr "필드"

#. js-lingui-id: 3w/aqw
#: src/testing/mock-data/tableData.ts
msgid "Fields Count"
msgstr "필드 수"

#. js-lingui-id: 5UU7Q6
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/field-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFieldPermissionTable.tsx
msgid "Fields Permissions"
msgstr ""

#. js-lingui-id: uTDtiS
#: src/modules/object-record/record-merge/utils/getPositionWordLabel.ts
msgid "Fifth"
msgstr ""

#. js-lingui-id: o7J4JM
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/utils/getActionHeaderTypeOrThrow.ts
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterDropdownFieldSelectMenu.tsx
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterButton.tsx
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-header/components/RecordTableColumnHeadDropdownMenu.tsx
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#. js-lingui-id: cSev+j
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#. js-lingui-id: JmZ/+d
#: src/pages/onboarding/InviteTeam.tsx
#: src/pages/onboarding/BookCallDecision.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectForm.tsx
msgid "Finish"
msgstr "완료"

#. js-lingui-id: SNdnlf
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ValidationStep/ValidationStep.tsx
msgid "Finish flow with errors"
msgstr "오류와 함께 흐름 완료"

#. js-lingui-id: USZ2N6
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Finnish"
msgstr "핀란드어"

#. js-lingui-id: syyeb9
#: src/modules/object-record/record-merge/utils/getPositionWordLabel.ts
msgid "First"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ZyIk6Y
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/text/constants/TextDataModelSelectOptions.ts
msgid "First 10 lines"
msgstr "처음 10줄"

#. js-lingui-id: I3hko2
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/text/constants/TextDataModelSelectOptions.ts
msgid "First 2 lines"
msgstr "처음 2줄"

#. js-lingui-id: BDDkm3
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/text/constants/TextDataModelSelectOptions.ts
msgid "First 5 lines"
msgstr "처음 5줄"

#. js-lingui-id: kODvZJ
#: src/pages/onboarding/CreateProfile.tsx
#: src/modules/settings/profile/components/NameFields.tsx
msgid "First Name"
msgstr "이름"

#. js-lingui-id: glx6on
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/SignInUpWorkspaceScopeForm.tsx
msgid "Forgot your password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨나요?"

#. js-lingui-id: kI1qVD
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/currency/components/SettingsDataModelFieldCurrencyForm.tsx
msgid "Format"
msgstr "형식"

#. js-lingui-id: abDZwc
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/date/components/SettingsDataModelFieldDateForm.tsx
msgid "Format e.g. d-MMM-y (qqq''yy)"
msgstr "형식 예: d-MMM-y (qqq''yy)"

#. js-lingui-id: a8nooQ
#: src/modules/object-record/record-merge/utils/getPositionWordLabel.ts
msgid "Fourth"
msgstr ""

#. js-lingui-id: wjsFMQ
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingMonthlyCreditsSection.tsx
msgid "Free Credits Used"
msgstr "사용된 무료 크레딧"

#. js-lingui-id: nLC6tu
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "French"
msgstr "프랑스어"

#. js-lingui-id: scmRyR
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "Full access"
msgstr "전체 접근"

#. js-lingui-id: xANKBj
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Functions"
msgstr "기능"

#. js-lingui-id: Weq9zb
#: src/pages/settings/SettingsWorkspace.tsx
#: src/pages/settings/SettingsWorkspace.tsx
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminContent.tsx
msgid "General"
msgstr "일반"

#. js-lingui-id: DDcvSo
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "German"
msgstr "독일어"

#. js-lingui-id: NXEW3h
#: src/pages/onboarding/InviteTeam.tsx
msgid "Get the most out of your workspace by inviting your team."
msgstr "팀을 초대하여 워크스페이스를 최대한 활용하세요."

#. js-lingui-id: zSGbaR
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "Get your subscription"
msgstr "구독 신청"

#. js-lingui-id: 2GT3Hf
#: src/modules/command-menu/components/CommandMenu.tsx
msgid "Global"
msgstr "글로벌"

#. js-lingui-id: mUbv8L
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Go to Companies"
msgstr "회사로 이동"

#. js-lingui-id: dHvI9O
#: src/modules/workflow/components/OverrideWorkflowDraftConfirmationModal.tsx
msgid "Go to Draft"
msgstr "초안으로 이동"

#. js-lingui-id: BQE4ob
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Go to Notes"
msgstr "메모로 이동"

#. js-lingui-id: buPcNi
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Go to Opportunities"
msgstr "기회로 이동"

#. js-lingui-id: MrE/Qb
#: src/modules/action-menu/mock/action-menu-actions.mock.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Go to People"
msgstr "사람으로 이동"

#. js-lingui-id: iS69s6
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Go to runs"
msgstr "실행으로 이동"

#. js-lingui-id: mT57+Q
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerEditButton.tsx
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerCreateButton.tsx
#: src/modules/object-record/record-table/empty-state/components/RecordTableEmptyStateRemote.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Go to Settings"
msgstr "설정으로 이동"

#. js-lingui-id: BM24SF
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Go to Tasks"
msgstr "작업으로 이동"

#. js-lingui-id: A5WHZY
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Go to workflows"
msgstr "워크플로우로 이동"

#. js-lingui-id: 6eo66Q
#: src/modules/settings/workspace/components/ToggleImpersonate.tsx
msgid "Grant access to your workspace so we can troubleshoot problems."
msgstr "문제를 해결할 수 있도록 워크스페이스에 대한 액세스를 부여하세요."

#. js-lingui-id: MM43i1
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/objects-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectsTableRow.tsx
msgid "Granted for {grantedBy} {pluralizedGrantedObject}"
msgstr "{grantedBy} {pluralizedGrantedObject}에 부여됨"

#. js-lingui-id: WUgtid
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFormObjectLevelTableRow.tsx
msgid "Granted for this object"
msgstr "이 객체에 부여됨"

#. js-lingui-id: fcUyLo
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsToolSection.tsx
msgid "Grants permission to perform all available actions without restriction"
msgstr ""

#. js-lingui-id: gBiL6J
#: src/modules/settings/playground/components/PlaygroundSetupForm.tsx
msgid "GraphQL"
msgstr "GraphQL"

#. js-lingui-id: /YalkJ
#: src/pages/settings/developers/playground/SettingsGraphQLPlayground.tsx
msgid "GraphQL API Playground"
msgstr "GraphQL API 플레이그라운드"

#. js-lingui-id: FJWI9L
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Greater than or equal"
msgstr "이상"

#. js-lingui-id: CZXzs4
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Greek"
msgstr "그리스어"

#. js-lingui-id: L8fEEm
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableOptionsDropdownContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutContent.tsx
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#. js-lingui-id: ALoP4W
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownRecordGroupsContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownRecordGroupFieldsContent.tsx
msgid "Group by"
msgstr "그룹별"

#. js-lingui-id: /Oqu/V
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffForm.tsx
msgid "Handoff created successfully"
msgstr ""

#. js-lingui-id: cZP3a/
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffTable.tsx
msgid "Handoff removed successfully"
msgstr ""

#. js-lingui-id: I1IOmb
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdminIndicatorHealthStatus.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/SettingsAdminHealthStatus.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminContent.tsx
msgid "Health Status"
msgstr "건강 상태"

#. js-lingui-id: 3oTCgM
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Hebrew"
msgstr "히브리어"

#. js-lingui-id: D+zLDD
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownHiddenFieldsContent.tsx
msgid "Hidden"
msgstr "숨김"

#. js-lingui-id: em+S/U
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterDropdownFieldSelectMenu.tsx
#: src/modules/object-record/object-sort-dropdown/components/ObjectSortDropdownButton.tsx
#: src/modules/object-record/advanced-filter/components/AdvancedFilterFieldSelectMenu.tsx
msgid "Hidden fields"
msgstr "숨겨진 필드"

#. js-lingui-id: oK+1Wj
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownHiddenFieldsContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownFieldsContent.tsx
msgid "Hidden Fields"
msgstr "숨겨진 필드"

#. js-lingui-id: vLyv1R
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-header/components/RecordTableColumnHeadDropdownMenu.tsx
#: src/modules/object-record/record-group/hooks/useRecordGroupActions.ts
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#. js-lingui-id: OlbYor
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Hide deleted"
msgstr "삭제 숨기기"

#. js-lingui-id: FHhlye
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Hide deleted records"
msgstr "삭제된 레코드 숨기기"

#. js-lingui-id: 0dZtKR
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowRunsActionsConfig.tsx
msgid "Hide deleted runs"
msgstr "삭제된 실행 숨기기"

#. js-lingui-id: aOZAIB
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Hide deleted workflows"
msgstr "삭제된 워크플로 숨기기"

#. js-lingui-id: HS8BG/
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownRecordGroupsContent.tsx
msgid "Hide empty groups"
msgstr "빈 그룹 숨기기"

#. js-lingui-id: wgmt7A
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableOptionsDropdownContent.tsx
msgid "Hide hidden groups"
msgstr "숨겨진 그룹 숨기기"

#. js-lingui-id: N0Yhtw
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerCronForm.tsx
msgid "Hours between triggers"
msgstr "트리거 간의 시간"

#. js-lingui-id: B06Bgk
#: src/pages/onboarding/CreateProfile.tsx
msgid "How you'll be identified on the app."
msgstr "앱에서 사용자를 식별하는 방법입니다."

#. js-lingui-id: k7iMla
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/SettingsAdminHealthStatus.tsx
msgid "How your system is doing"
msgstr "시스템 상태"

#. js-lingui-id: DvpBQM
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/utils/getActionHeaderTypeOrThrow.ts
msgid "HTTP Request"
msgstr "HTTP 요청"

#. js-lingui-id: 0yRnXS
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "https://example.com/webhook"
msgstr "https://example.com/webhook"

#. js-lingui-id: mkWad2
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Hungarian"
msgstr "헝가리어"

#. js-lingui-id: wwu18a
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#. js-lingui-id: XTWO+W
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldConfigure.tsx
msgid "Icon and Name"
msgstr "아이콘 및 이름"

#. js-lingui-id: S0kLOH
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminWorkspaceContent.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "ID"
msgstr "ID"

#. js-lingui-id: sJGljQ
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldTable.tsx
msgid "Identifier"
msgstr "식별자"

#. js-lingui-id: 06cbfQ
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
msgid "Identity Provider"
msgstr "ID 공급자"

#. js-lingui-id: LPN8Ma
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
msgid "Identity Provider Metadata XML"
msgstr "ID 공급자 메타데이터 XML"

#. js-lingui-id: ZfP/Ap
#: src/modules/object-record/record-table/empty-state/components/RecordTableEmptyStateRemote.tsx
msgid "If this is unexpected, please verify your settings."
msgstr "예상치 못한 경우, 설정을 확인하십시오."

#. js-lingui-id: j843N3
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "If you’ve lost this key, you can regenerate it, but be aware that any script using this key will need to be updated. Please type\"{confirmationValue}\" to confirm."
msgstr "이 키를 분실한 경우 다시 생성할 수 있지만, 이 키를 사용하는 모든 스크립트를 업데이트해야 합니다. 확인하려면 \"{confirmationValue}\"을 입력하세요."

#. js-lingui-id: ijW9MW
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "IMAP Configuration"
msgstr "IMAP 구성"

#. js-lingui-id: N+Oh7x
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "IMAP Encryption"
msgstr "IMAP 암호화"

#. js-lingui-id: Ubs0tf
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "IMAP Password"
msgstr "IMAP 비밀번호"

#. js-lingui-id: TE8s2c
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "IMAP Port"
msgstr "IMAP 포트"

#. js-lingui-id: /RAwfY
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "IMAP Server"
msgstr "IMAP 서버"

#. js-lingui-id: +8jOVa
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "imap.example.com"
msgstr "imap.example.com"

#. js-lingui-id: tSVr6t
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminWorkspaceContent.tsx
msgid "Impersonate"
msgstr "대행"

#. js-lingui-id: l3s5ri
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#. js-lingui-id: 2CeOI3
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsToolSection.tsx
msgid "Import CSV"
msgstr ""

#. js-lingui-id: eECp4f
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Import records"
msgstr "레코드 가져오기"

#. js-lingui-id: ZsIcZZ
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Import workflows"
msgstr "워크플로 가져오기"

#. js-lingui-id: RqSvT0
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectedAccountsRowRightContainer.tsx
msgid "Importing"
msgstr "가져오는 중"

#. js-lingui-id: YgmSaz
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ImportDataStep.tsx
msgid "Importing Data ..."
msgstr "데이터 가져오는 중 ..."

#. js-lingui-id: NoNwIX
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjects.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldTable.tsx
msgid "Inactive"
msgstr "비활성"

#. js-lingui-id: pZ/USH
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectDetailPage.tsx
msgid "Indexes"
msgstr "색인"

#. js-lingui-id: JE2tjr
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/SettingsDataModelFieldIconLabelForm.tsx
msgid "Input must be in camel case and cannot start with a number"
msgstr "입력은 카멜 케이스여야 하며 숫자로 시작할 수 없습니다"

#. js-lingui-id: /6i28D
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/form-action/components/WorkflowEditActionFormFieldSettings.tsx
msgid "Input settings"
msgstr "입력 설정"

#. js-lingui-id: AwUsnG
#: src/pages/settings/data-model/constants/SettingsObjectTableMetadata.ts
msgid "Instances"
msgstr "인스턴스"

#. js-lingui-id: g+29+d
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowEditActionAiAgent.tsx
msgid "Instructions for AI"
msgstr "AI 사용 지침"

#. js-lingui-id: nbfdhU
#: src/pages/settings/integrations/SettingsIntegrations.tsx
#: src/pages/settings/integrations/SettingsIntegrations.tsx
#: src/pages/settings/integrations/SettingsIntegrationMCPPage.tsx
#: src/pages/settings/integrations/SettingsIntegrationMCPPage.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Integrations"
msgstr "통합"

#. js-lingui-id: ntgzzG
#: src/modules/settings/integrations/components/SettingsIntegrationMCP.tsx
msgid "Interact with your workspace data"
msgstr "작업 공간 데이터와 상호 작용"

#. js-lingui-id: ggS/0k
#: src/modules/settings/two-factor-authentication/components/DeleteTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
msgid "Invalid 2FA information."
msgstr "잘못된 이중 인증 정보입니다."

#. js-lingui-id: GNRDhm
#: src/modules/settings/playground/components/PlaygroundSetupForm.tsx
msgid "Invalid API key"
msgstr "잘못된 API 키"

#. js-lingui-id: NtFk/Z
#: src/modules/settings/security/components/SettingsSecurityAuthProvidersOptionsList.tsx
msgid "Invalid auth provider"
msgstr "잘못된 인증 제공자"

#. js-lingui-id: P3qQyo
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "Invalid custom domain. Please include at least one subdomain (e.g., sub.example.com)."
msgstr "유효하지 않은 사용자 정의 도메인입니다. 적어도 하나의 하위 도메인을 포함해야 합니다 (예: sub.example.com)."

#. js-lingui-id: u3hwhx
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "Invalid domain. Domains have to be smaller than 256 characters in length, cannot be IP addresses, cannot contain spaces, cannot contain any special characters such as _~`!@#$%^*()=+{}[]|\\;:'\",<>/? and cannot begin or end with a '-' character."
msgstr "잘못된 도메인입니다. 도메인은 길이가 256자를 넘을 수 없고, IP 주소가 될 수 없으며, 공백이 포함될 수 없고, _~`!@#$%^*()=+{}[]|\\;:'\",<>/?와 같은 특수 문자를 포함할 수 없으며, '-' 문자로 시작하거나 끝나선 안 됩니다."

#. js-lingui-id: B2Tpo0
#: src/modules/auth/sign-in-up/hooks/useHandleResetPassword.ts
#: src/modules/auth/sign-in-up/hooks/useHandleResendEmailVerificationToken.ts
msgid "Invalid email"
msgstr "잘못된 이메일"

#. js-lingui-id: /m52AE
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsBlocklistInput.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsBlocklistInput.tsx
msgid "Invalid email or domain"
msgstr "잘못된 이메일 또는 도메인"

#. js-lingui-id: b2B7Ze
#: src/modules/auth/components/VerifyEmailEffect.tsx
msgid "Invalid email verification link."
msgstr "잘못된 이메일 인증 링크입니다."

#. js-lingui-id: uzxr9u
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
msgid "Invalid File"
msgstr "잘못된 파일"

#. js-lingui-id: QdoUFL
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "Invalid form values"
msgstr "잘못된 양식 값"

#. js-lingui-id: VEKoJx
#: src/modules/settings/two-factor-authentication/components/TwoFactorAuthenticationVerificationForSettings.tsx
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpTwoFactorAuthenticationVerification.tsx
msgid "Invalid verification code. Please try again."
msgstr "잘못된 인증 코드입니다. 다시 시도하십시오."

#. js-lingui-id: K8XJhc
#: src/modules/auth/sign-in-up/hooks/useHandleResetPassword.ts
msgid "Invalid workspace"
msgstr "잘못된 작업 공간"

#. js-lingui-id: ZR1dJ4
#: src/modules/ui/navigation/navigation-drawer/components/MultiWorkspaceDropdown/internal/components/WorkspacesForSignUp.tsx
msgid "Invitations"
msgstr "초대"

#. js-lingui-id: MFKlMB
#: src/modules/workspace/components/WorkspaceInviteTeam.tsx
msgid "Invite"
msgstr "초대"

#. js-lingui-id: 0M8+El
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "Invite by email"
msgstr "이메일로 초대"

#. js-lingui-id: PWIq/W
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "Invite by link"
msgstr "링크로 초대"

#. js-lingui-id: 3athPG
#: src/modules/settings/security/components/SettingsSecurityAuthProvidersOptionsList.tsx
msgid "Invite by Link"
msgstr "링크로 초대"

#. js-lingui-id: 5IfmKA
#: src/pages/onboarding/InviteTeam.tsx
msgid "Invite link sent to email addresses"
msgstr "이메일 주소로 전송된 초대 링크"

#. js-lingui-id: x1m5RZ
#: src/modules/ui/navigation/navigation-drawer/components/MultiWorkspaceDropdown/internal/MultiWorkspaceDropdownDefaultComponents.tsx
msgid "Invite user"
msgstr "사용자 초대"

#. js-lingui-id: d+Y+rP
#: src/pages/onboarding/InviteTeam.tsx
msgid "Invite your team"
msgstr "팀 초대"

#. js-lingui-id: W153SA
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Is"
msgstr "임"

#. js-lingui-id: N73SBG
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Is after"
msgstr "다음 이후입니다"

#. js-lingui-id: NgIlDJ
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Is before"
msgstr "다음 이전입니다"

#. js-lingui-id: Hte7bc
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Is empty"
msgstr "비어 있습니다"

#. js-lingui-id: glSyvW
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Is in future"
msgstr "미래에 있음"

#. js-lingui-id: F9Vw4E
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Is in past"
msgstr "과거에 있음"

#. js-lingui-id: 5pz6vU
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Is not"
msgstr "아님"

#. js-lingui-id: /2on+O
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "is not a valid array"
msgstr "유효한 배열이 아닙니다"

#. js-lingui-id: gNfGMx
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "is not a valid calling code"
msgstr "호출 코드 이(가) 유효하지 않습니다"

#. js-lingui-id: Ka30cp
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "is not a valid country code"
msgstr "국가 코드 이(가) 유효하지 않습니다"

#. js-lingui-id: LmaaLR
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "is not a valid date (format: '2021-12-01')"
msgstr "유효한 날짜가 아닙니다 (형식: '2021-12-01')"

#. js-lingui-id: ntHJJY
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "is not a valid date time (format: '2021-12-01T00:00:00Z')"
msgstr "유효한 날짜와 시간이 아닙니다 (형식: '2021-12-01T00:00:00Z')"

#. js-lingui-id: M9i8dv
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "is not a valid email"
msgstr "유효한 이메일이 아닙니다"

#. js-lingui-id: 96g038
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "is not a valid JSON"
msgstr "유효한 JSON이 아닙니다"

#. js-lingui-id: l5P+Rf
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "is not a valid phone number"
msgstr "유효한 전화번호가 아닙니다"

#. js-lingui-id: Ir+3AW
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "is not a valid URL"
msgstr "유효한 URL이 아닙니다"

#. js-lingui-id: MgIflq
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "is not a valid UUID"
msgstr "유효한 UUID가 아닙니다"

#. js-lingui-id: ldI7NO
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Is not empty"
msgstr "비어 있지 않음"

#. js-lingui-id: HQFVAU
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Is not null"
msgstr "널이 아님"

#. js-lingui-id: jPtV7x
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Is relative"
msgstr "상대적임"

#. js-lingui-id: 0TLhix
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Is today"
msgstr "오늘임"

#. js-lingui-id: IhCN5p
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
msgid "Issuer URI"
msgstr "발행자 URI"

#. js-lingui-id: Lj7sBL
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Italian"
msgstr "이탈리아어"

#. js-lingui-id: dFtidv
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

#. js-lingui-id: C5FAaq
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "john.doe"
msgstr "john.doe"

#. js-lingui-id: wrLOeW
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "john.doe@example.com"
msgstr "john.doe@example.com"

#. js-lingui-id: fSPjtl
#: src/pages/auth/SignInUp.tsx
msgid "Join {workspaceName} team"
msgstr "{workspaceName} 팀에 가입하기"

#. js-lingui-id: OGXtL8
#: src/modules/views/view-picker/constants/ViewPickerTypeSelectOptions.ts
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutContent.tsx
msgid "Kanban"
msgstr "칸반"

#. js-lingui-id: h6S9Yz
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#. js-lingui-id: zrpwCd
#: src/pages/settings/lab/SettingsLab.tsx
#: src/pages/settings/lab/SettingsLab.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Lab"
msgstr "실험실"

#. js-lingui-id: vXIe7J
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/SettingsExperience.tsx
msgid "Language"
msgstr "언어"

#. js-lingui-id: DU27lO
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/constants/WorkerQueueMetricsSelectOptions.ts
msgid "Last 1 hour"
msgstr "지난 <b>1</b>시간"

#. js-lingui-id: 0LzSIl
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/WorkerMetricsGraph.tsx
msgid "Last 1 Hour (oldest → newest)"
msgstr "지난 1시간 (오래된 순 → 최신 순)"

#. js-lingui-id: XUlP/Y
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/constants/WorkerQueueMetricsSelectOptions.ts
msgid "Last 12 hours"
msgstr "지난 <b>12</b>시간"

#. js-lingui-id: n7EOpf
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/WorkerMetricsGraph.tsx
msgid "Last 12 Hours (oldest → newest)"
msgstr "지난 12시간 (오래된 순 → 최신 순)"

#. js-lingui-id: j5nqnO
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/WorkerMetricsGraph.tsx
msgid "Last 24 Hours (oldest → newest)"
msgstr "지난 24시간 (오래된 순 → 최신 순)"

#. js-lingui-id: gdAJ4I
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/constants/WorkerQueueMetricsSelectOptions.ts
msgid "Last 4 hours"
msgstr "지난 <b>4</b>시간"

#. js-lingui-id: MjAVB0
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/WorkerMetricsGraph.tsx
msgid "Last 4 Hours (oldest → newest)"
msgstr "지난 4시간 (오래된 순 → 최신 순)"

#. js-lingui-id: GQgBSj
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/WorkerMetricsGraph.tsx
msgid "Last 7 Days (oldest → newest)"
msgstr "지난 7일 (오래된 순 → 최신 순)"

#. js-lingui-id: UXBCwc
#: src/pages/onboarding/CreateProfile.tsx
#: src/modules/settings/profile/components/NameFields.tsx
msgid "Last Name"
msgstr "성"

#. js-lingui-id: s0kiVA
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerFailPaymentInfo.tsx
msgid "Last payment failed. Please contact your admin."
msgstr "지난 결제에 실패했습니다. 관리자에게 문의하세요."

#. js-lingui-id: 3u/3zO
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerFailPaymentInfo.tsx
msgid "Last payment failed. Please update your billing details."
msgstr "지난 결제에 실패했습니다. 청구 정보를 업데이트하세요."

#. js-lingui-id: wL3cK8
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
msgid "Latest"
msgstr "최신"

#. js-lingui-id: Kcjbmz
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Latest date"
msgstr "최신 날짜"

#. js-lingui-id: zUzYWu
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminVersionContainer.tsx
msgid "Latest version"
msgstr "최신 버전"

#. js-lingui-id: ZEP8tT
#: src/modules/settings/playground/components/PlaygroundSetupForm.tsx
msgid "Launch"
msgstr "시작"

#. js-lingui-id: rdU729
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutContent.tsx
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#. js-lingui-id: 8QyoLb
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "Leave blank if you don't need calendar sync."
msgstr "캘린더 동기화가 필요하지 않으면 비워 두세요."

#. js-lingui-id: EY3IAD
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "Leave blank if you don't need to import emails."
msgstr "이메일을 가져올 필요가 없다면 비워 두세요."

#. js-lingui-id: O7a3Du
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "Leave blank if you don't need to send emails."
msgstr "이메일을 보낼 필요가 없다면 비워 두세요."

#. js-lingui-id: 8PPI2g
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/utils/getOperandLabel.ts
msgid "Less than or equal"
msgstr "이하"

#. js-lingui-id: 1njn7W
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/SettingsExperience.tsx
msgid "Light"
msgstr "라이트"

#. js-lingui-id: pQjjYo
#: src/pages/onboarding/InviteTeam.tsx
#: src/modules/workspace/components/WorkspaceInviteLink.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownMenuContent.tsx
msgid "Link copied to clipboard"
msgstr "링크가 클립보드에 복사되었습니다"

#. js-lingui-id: DL2sg0
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
msgid "Listings"
msgstr "목록"

#. js-lingui-id: Nx262D
#: src/modules/activities/files/components/DocumentViewer.tsx
msgid "Loading csv ... "
msgstr "csv 로딩 중 ... "

#. js-lingui-id: s1MstR
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/WorkerMetricsGraph.tsx
msgid "Loading metrics data..."
msgstr "메트릭스 데이터 로딩 중..."

#. js-lingui-id: Z3FXyt
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffForm.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminVersionDisplay.tsx
#: src/modules/activities/timeline-activities/rows/message/components/EventCardMessage.tsx
msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."

#. js-lingui-id: FgAxTj
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
#: src/modules/ui/navigation/navigation-drawer/components/MultiWorkspaceDropdown/internal/MultiWorkspaceDropdownDefaultComponents.tsx
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/SignInUpGlobalScopeForm.tsx
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#. js-lingui-id: VLuNNu
#: src/modules/auth/components/TwoFactorAuthenticationProvisionEffect.tsx
msgid "Login token missing. Two Factor Authentication setup can not be initiated."
msgstr "로그인 토큰이 없습니다. 이중 인증 설정을 시작할 수 없습니다."

#. js-lingui-id: nOhz3x
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#. js-lingui-id: PTozs8
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "Look up users and manage their workspace feature flags or impersonate them."
msgstr "사용자를 조회하여 그들의 워크스페이스 기능 플래그를 관리하거나 대행합니다."

#. js-lingui-id: GPSwzy
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "Look up users to impersonate them."
msgstr "사용자를 조회하여 그들을 대행합니다."

#. js-lingui-id: n0FHLv
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Manage API keys and webhooks"
msgstr "API 키 및 웹훅 관리"

#. js-lingui-id: nvgUPq
#: src/pages/settings/SettingsBilling.tsx
msgid "Manage billing information"
msgstr "청구 정보를 관리하세요"

#. js-lingui-id: U8dG4j
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerOptionDropdown.tsx
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerOptionDropdown.tsx
msgid "Manage favorite"
msgstr "즐겨찾기 관리"

#. js-lingui-id: T6YjCk
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "Manage Members"
msgstr "회원 관리"

#. js-lingui-id: eGGH1l
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Manage security policies"
msgstr "보안 정책 관리"

#. js-lingui-id: 49MfD1
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
msgid "Manage support access settings"
msgstr "지원 액세스 설정 관리"

#. js-lingui-id: N7fMy9
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "Manage the members of your workspace here"
msgstr "여기에서 워크스페이스의 회원을 관리하세요"

#. js-lingui-id: fEqDWx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Manage workflows"
msgstr "워크플로우 관리"

#. js-lingui-id: FyFNsd
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccounts.tsx
msgid "Manage your internet accounts."
msgstr "인터넷 계정을 관리하세요."

#. js-lingui-id: gDLior
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/SpreadsheetImportStepperContainer.tsx
msgid "Match Columns"
msgstr "열 맞추기"

#. js-lingui-id: CK1KXz
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Max"
msgstr "최대"

#. js-lingui-id: HFjNu6
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/UploadStep/components/DropZone.tsx
msgid "Max import capacity: {formatSpreadsheetMaxRecordImportCapacity} records. Otherwise, consider splitting your file or using the API."
msgstr "최대 가져오기 용량: {formatSpreadsheetMaxRecordImportCapacity} 레코드입니다. 그렇지 않으면, 파일을 분할하거나 API를 사용하십시오."

#. js-lingui-id: nA8kxD
#: src/pages/settings/integrations/SettingsIntegrationMCPPage.tsx
msgid "MCP"
msgstr "MCP"

#. js-lingui-id: NvQoNb
#: src/modules/settings/integrations/components/SettingsIntegrationMCP.tsx
msgid "MCP Configuration copied to clipboard"
msgstr "MCP 구성 복사됨"

#. js-lingui-id: Sma10A
#: src/modules/ui/navigation/navigation-drawer/components/MultiWorkspaceDropdown/internal/components/WorkspacesForSignIn.tsx
msgid "Member of"
msgstr "소속 회원"

#. js-lingui-id: wlQNTg
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminWorkspaceContent.tsx
msgid "Members"
msgstr "회원"

#. js-lingui-id: UODtG8
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Merge"
msgstr ""

#. js-lingui-id: d2c8f+
#: src/modules/object-record/record-merge/hooks/useMergeRecordsContainerTabs.ts
msgid "Merge preview"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Cmeamd
#: src/modules/command-menu/hooks/useOpenMergeRecordsPageInCommandMenu.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Merge records"
msgstr ""

#. js-lingui-id: U15XwX
#: src/modules/activities/timeline-activities/rows/message/components/EventCardMessage.tsx
msgid "Message not found"
msgstr "메시지를 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: elpx6r
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/ConnectedAccountHealthStatus.tsx
msgid "Message Sync"
msgstr "메시지 동기화"

#. js-lingui-id: 6GBt0m
#: src/modules/settings/playground/constants/SettingsPlaygroundFormSchemaSelectOptions.ts
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageVisibilityCard.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarVisibilitySettingsCard.tsx
#: src/modules/onboarding/constants/OnboardingSyncEmailsOptions.ts
msgid "Metadata"
msgstr "메타데이터"

#. js-lingui-id: dN5YOb
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
msgid "Metadata file generation failed"
msgstr "메타데이터 파일 생성 실패"

#. js-lingui-id: eTUF28
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Min"
msgstr "최소"

#. js-lingui-id: APfhM/
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerCronForm.tsx
msgid "Minutes between triggers"
msgstr "트리거 간의 분"

#. js-lingui-id: hty0d5
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsCalendarStartDaySelect.tsx
msgid "Monday"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 8g3Cgz
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/ConnectedAccountHealthStatus.tsx
msgid "Monitor the execution of your calendar events sync job"
msgstr "캘린더 이벤트 동기화 작업 실행 모니터링"

#. js-lingui-id: IL/nIb
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/ConnectedAccountHealthStatus.tsx
msgid "Monitor the execution of your emails sync job"
msgstr "이메일 동기화 작업 실행 모니터링"

#. js-lingui-id: +8Nek/
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Monthly"
msgstr "월간"

#. js-lingui-id: 1cOZuL
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingMonthlyCreditsSection.tsx
msgid "Monthly Credits"
msgstr "월별 크레딧"

#. js-lingui-id: 2FYpfJ
#: src/modules/ui/layout/tab-list/components/TabMoreButton.tsx
msgid "More"
msgstr "더보기"

#. js-lingui-id: 3Siwmw
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-footer/components/RecordTableColumnAggregateFooterMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-footer/components/RecordTableColumnAggregateFooterDropdownContent.tsx
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/components/RecordBoardColumnHeaderAggregateDropdownMenuContent.tsx
msgid "More options"
msgstr "추가 옵션"

#. js-lingui-id: iSLA/r
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-header/components/RecordTableColumnHeadDropdownMenu.tsx
#: src/modules/object-record/record-group/hooks/useRecordGroupActions.ts
msgid "Move left"
msgstr "왼쪽으로 이동"

#. js-lingui-id: Ubl2by
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-header/components/RecordTableColumnHeadDropdownMenu.tsx
#: src/modules/object-record/record-group/hooks/useRecordGroupActions.ts
msgid "Move right"
msgstr "오른쪽으로 이동"

#. js-lingui-id: asWVA5
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "must be a number"
msgstr "숫자여야 합니다"

#. js-lingui-id: qJVW/e
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "must be an array of object with valid phone, calling code and country code (format: '[{\"number\":\"123456789\", \"callingCode\":\"+33\", \"countryCode\":\"FR\"}]')"
msgstr "유효한 전화번호, 통화 코드 및 국가 코드가 포함된 객체 배열이어야 합니다 (형식: '[{\"number\":\"123456789\", \"callingCode\":\"+33\", \"countryCode\":\"FR\"}]')"

#. js-lingui-id: hTW2Fw
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "must be an array of object with valid url and label (format: '[{\"url\":\"valid.url\", \"label\":\"label value\")}]'"
msgstr "유효한 URL과 라벨이 포함된 객체 배열이어야 합니다 (형식: '[{\"url\":\"valid.url\", \"label\":\"라벨 값\"}]')"

#. js-lingui-id: 5rovyq
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/getSpreadSheetFieldValidationDefinitions.ts
msgid "must be an array of valid emails"
msgstr "유효한 이메일의 배열이어야 합니다"

#. js-lingui-id: 6YtxFj
#: src/testing/mock-data/tableData.ts
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
#: src/pages/settings/SettingsWorkspace.tsx
#: src/pages/settings/SettingsProfile.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeysNew.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldTable.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldTable.tsx
#: src/pages/settings/data-model/constants/SettingsObjectTableMetadata.ts
#: src/pages/settings/ai/constants/SettingsAIAgentTableMetadata.ts
#: src/pages/onboarding/CreateProfile.tsx
#: src/modules/settings/workspace/components/NameField.tsx
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOIdentitiesProvidersForm.tsx
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOIdentitiesProvidersForm.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsTableHeader.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/objects-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectsTableHeader.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFormObjectLevelTableHeader.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/field-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFieldPermissionTable.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignmentTableHeader.tsx
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesTableHeader.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsApiKeysTable.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminWorkspaceContent.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "Name"
msgstr "이름"

#. js-lingui-id: XSwyCU
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
msgid "Name can not be empty"
msgstr "이름은 비워 둘 수 없습니다"

#. js-lingui-id: zaxmAs
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/tabs/ObjectSettings.tsx
msgid "Name in both singular (e.g., 'Invoice') and plural (e.g., 'Invoices') forms."
msgstr "단수형 (예: 'Invoice')과 복수형 (예: 'Invoices')으로 이름을 지정하세요."

#. js-lingui-id: z+6jaZ
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeysNew.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Name of your API key"
msgstr "API 키 이름"

#. js-lingui-id: J7w8lI
#: src/pages/settings/SettingsWorkspace.tsx
msgid "Name of your workspace"
msgstr "워크스페이스 이름"

#. js-lingui-id: 2T8KCk
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Navigate to next record"
msgstr "다음 레코드로 이동"

#. js-lingui-id: veSA19
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
msgid "Navigate to next version"
msgstr "다음 버전으로 이동"

#. js-lingui-id: ZTEho+
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Navigate to next workflow"
msgstr "다음 워크플로로 이동"

#. js-lingui-id: 2tw9bo
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Navigate to previous record"
msgstr "이전 레코드로 이동"

#. js-lingui-id: I+Pm5V
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
msgid "Navigate to previous version"
msgstr "이전 버전으로 이동"

#. js-lingui-id: QVUN3K
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Navigate to previous workflow"
msgstr "이전 워크플로로 이동"

#. js-lingui-id: isRobC
#: src/pages/settings/data-model/SettingsNewObject.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "New"
msgstr "새로운"

#. js-lingui-id: LfvvW4
#: src/modules/command-menu/hooks/useOpenRecordInCommandMenu.ts
msgid "New {objectLabelSingular}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Kcr9Fr
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsNewAccountSection.tsx
msgid "New account"
msgstr "새 계정"

#. js-lingui-id: mJIA0/
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
#: src/pages/settings/ai/SettingsAI.tsx
msgid "New Agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 2qr/61
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurityApprovedAccessDomain.tsx
msgid "New Approved Access Domain"
msgstr "새 승인된 액세스 도메인"

#. js-lingui-id: 7JRigF
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsNewImapSmtpCaldavConnection.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsNewImapSmtpCaldavConnection.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "New Email Account"
msgstr "새 이메일 계정"

#. js-lingui-id: 8YPqRx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectDetailPage.tsx
msgid "New Field"
msgstr "새 필드"

#. js-lingui-id: o8MyXb
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeysNew.tsx
msgid "New key"
msgstr "새 키"

#. js-lingui-id: j313SZ
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeysNew.tsx
msgid "New Key"
msgstr "새 키"

#. js-lingui-id: hFxdey
#: src/pages/settings/data-model/SettingsNewObject.tsx
msgid "New Object"
msgstr "새 개체"

#. js-lingui-id: 7vhWI8
#: src/pages/auth/PasswordReset.tsx
msgid "New Password"
msgstr "새 비밀번호"

#. js-lingui-id: BcCzLv
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "New record"
msgstr "새 레코드"

#. js-lingui-id: OzWuT+
#: src/pages/settings/security/SettingsSecuritySSOIdentifyProvider.tsx
msgid "New SSO Configuration"
msgstr "새 SSO 구성"

#. js-lingui-id: C7WtCv
#: src/pages/settings/security/SettingsSecuritySSOIdentifyProvider.tsx
msgid "New SSO provider"
msgstr "새 SSO 공급자"

#. js-lingui-id: AxNmtI
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/SelectSheetStep/SelectSheetStep.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/MatchColumnsStep.tsx
msgid "Next Step"
msgstr "다음 단계"

#. js-lingui-id: ulck7h
#: src/modules/object-record/record-merge/utils/getPositionWordLabel.ts
msgid "Ninth"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 1UzENP
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelUpdateFieldsValueForObject.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelSeeFieldsValueForObject.tsx
msgid "No"
msgstr ""

#. js-lingui-id: vhsJG1
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowEditActionAiAgent.tsx
msgid "No Agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: pC+mOo
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffForm.tsx
msgid "No agents available for handoff"
msgstr ""

#. js-lingui-id: tFxVHz
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/filter-action/components/WorkflowStepFilterFieldSelect.tsx
msgid "No available fields to select"
msgstr ""

#. js-lingui-id: OTe3RI
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "No change detected"
msgstr "변경 사항이 감지되지 않았습니다"

#. js-lingui-id: YFLMyY
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/SettingsAdminConfigVariables.tsx
msgid "No config variables match your current filters. Try adjusting your filters or search criteria."
msgstr "현재 필터와 일치하는 설정 변수가 없습니다. 필터 또는 검색 기준을 조정해보세요."

#. js-lingui-id: 4BSfjK
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/phones/components/SettingsDataModelFieldPhonesForm.tsx
msgid "No country"
msgstr "국가 없음"

#. js-lingui-id: 7tCnBa
#: src/modules/object-record/record-table/empty-state/components/RecordTableEmptyStateRemote.tsx
msgid "No Data Available for Remote Table"
msgstr "원격 테이블에 사용할 수 있는 데이터가 없습니다"

#. js-lingui-id: pxvJ9B
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ValidationStep/ValidationStep.tsx
msgid "No data containing errors"
msgstr "오류가 포함된 데이터가 없습니다"

#. js-lingui-id: dihZwh
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ValidationStep/ValidationStep.tsx
msgid "No data found"
msgstr "데이터를 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: flmDTf
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffTable.tsx
msgid "No description"
msgstr ""

#. js-lingui-id: xlUOps
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerEndTrialPeriod.tsx
msgid "No free workflow executions left. End trial period and activate your billing to continue."
msgstr "무료 워크플로 실행이 남아 있지 않습니다. 평가판 기간을 종료하고 계속 진행하려면 청구 정보를 활성화하세요."

#. js-lingui-id: pxYUeX
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerEndTrialPeriod.tsx
msgid "No free workflow executions left. Please contact your admin."
msgstr "무료 워크플로 실행이 남아있지 않습니다. 관리자에게 문의하세요."

#. js-lingui-id: S81IYy
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffTable.tsx
msgid "No handoffs configured for this agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: zsMgNq
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffTable.tsx
msgid "No handoffs match your search"
msgstr ""

#. js-lingui-id: OcMef3
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminVersionContainer.tsx
msgid "No latest version found"
msgstr "최신 버전을 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: UwvrGq
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "No members"
msgstr "회원 없음"

#. js-lingui-id: Y4qK8/
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignment.tsx
msgid "No members assigned"
msgstr "할당된 회원 없음"

#. js-lingui-id: /nLvVj
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignment.tsx
msgid "No members match your search"
msgstr "검색 조건에 맞는 회원이 없습니다"

#. js-lingui-id: 0NudpV
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/WorkerMetricsGraph.tsx
msgid "No metrics data available"
msgstr "사용 가능한 메트릭스 데이터 없음"

#. js-lingui-id: UWZZdQ
#: src/pages/settings/ai/forms/components/SettingsAIAgentForm.tsx
msgid "No models available. Please configure AI models in your workspace settings."
msgstr ""

#. js-lingui-id: daCzI1
#: src/modules/ui/field/input/components/MultiSelectInput.tsx
msgid "No option found"
msgstr "옵션을 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: tTItk7
#: src/modules/workflow/workflow-steps/components/WorkflowRunStepOutputDetail.tsx
msgid "No output available"
msgstr "사용 가능한 출력이 없습니다"

#. js-lingui-id: 5pSj4j
#: src/modules/billing/hooks/useEndSubscriptionTrialPeriod.ts
msgid "No payment method found. Please update your billing details."
msgstr "결제 수단을 찾을 수 없습니다. 청구 정보를 업데이트하세요."

#. js-lingui-id: kSCxfd
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelSection.tsx
msgid "No permissions have been set for individual objects."
msgstr ""

#. js-lingui-id: EqGTpW
#: src/modules/object-record/record-table/empty-state/components/RecordTableEmptyStateReadOnly.tsx
msgid "No records found"
msgstr "기록을 찾을 수 없습니다"

#. js-lingui-id: Ev2r9A
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/components/ObjectFilterDropdownCurrencySelect.tsx
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/components/ObjectFilterDropdownCountrySelect.tsx
msgid "No results"
msgstr "결과 없음"

#. js-lingui-id: MA3x23
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignmentWorkspaceMemberPickerDropdownContent.tsx
msgid "No Results"
msgstr "결과 없음"

#. js-lingui-id: 9mcJ/7
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesList.tsx
msgid "No roles found"
msgstr "역할을 찾을 수 없습니다"

#. js-lingui-id: mmm8hk
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ValidationStep/ValidationStep.tsx
msgid "No rows with errors"
msgstr "오류가 있는 행이 없습니다."

#. js-lingui-id: Hsl+kr
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerContentCreateMode.tsx
msgid "No Select field"
msgstr "선택 필드 없음"

#. js-lingui-id: A5XQ/A
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/SettingsAdminConfigVariables.tsx
msgid "No variables found"
msgstr "변수를 찾을 수 없습니다."

#. js-lingui-id: 0uWxPM
#: src/modules/object-record/record-table/empty-state/utils/getEmptyStateTitle.ts
msgid "No workflow runs yet"
msgstr "아직 워크플로 실행 없음"

#. js-lingui-id: AQCvCC
#: src/modules/object-record/record-table/empty-state/utils/getEmptyStateTitle.ts
msgid "No workflow versions yet"
msgstr "아직 워크플로 버전 없음"

#. js-lingui-id: EdQY6l
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageAutoCreationCard.tsx
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-footer/components/RecordTableColumnAggregateFooterMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownRecordGroupFieldsContent.tsx
msgid "None"
msgstr "없음"

#. js-lingui-id: 1IipHp
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Norwegian"
msgstr "노르웨이어"

#. js-lingui-id: v3W9iu
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/MatchColumnsStep.tsx
msgid "Not all columns matched"
msgstr "모든 열이 일치하지 않음"

#. js-lingui-id: tqk+dw
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutContent.tsx
msgid "Not available for default view"
msgstr "기본 보기에서 사용 불가"

#. js-lingui-id: 0qBE9S
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownMenuContent.tsx
msgid "Not available on Default View"
msgstr "기본 보기에서 사용 불가"

#. js-lingui-id: 4wUkDk
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
msgid "Not empty"
msgstr "비어 있지 않음"

#. js-lingui-id: pAtylB
#: src/modules/object-record/record-field/form-types/components/VariableChip.tsx
msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: 51G4/+
#: src/modules/object-record/record-field/meta-types/display/components/ForbiddenFieldDisplay.tsx
#: src/modules/activities/calendar/components/CalendarEventNotSharedContent.tsx
msgid "Not shared"
msgstr "공유되지 않음"

#. js-lingui-id: uzFo/5
#: src/modules/activities/timeline-activities/rows/message/components/EventCardMessageBodyNotShared.tsx
msgid "Not shared by {notSharedByFullName}"
msgstr "{notSharedByFullName}에 의해 공유되지 않음"

#. js-lingui-id: hZWthZ
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectedAccountsRowRightContainer.tsx
msgid "Not synced"
msgstr "동기화되지 않음"

#. js-lingui-id: 1DBGsz
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Notes"
msgstr "노트"

#. js-lingui-id: HptUxX
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/number/constants/NumberDataModelSelectOptions.ts
#: src/modules/ai/constants/output-field-type-options.ts
msgid "Number"
msgstr "숫자"

#. js-lingui-id: 0fRFSb
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/number/components/SettingsDataModelFieldNumberForm.tsx
msgid "Number of decimals"
msgstr "소수점 자리수"

#. js-lingui-id: qg5nhQ
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/number/components/SettingsDataModelFieldNumberForm.tsx
msgid "Number type"
msgstr "숫자 유형"

#. js-lingui-id: W0i24j
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerManualForm.tsx
#: src/modules/command-menu/components/CommandMenu.tsx
msgid "Object"
msgstr "개체"

#. js-lingui-id: Zrauom
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/relation/components/SettingsDataModelFieldRelationForm.tsx
msgid "Object destination"
msgstr "개체 대상"

#. js-lingui-id: YJgmMZ
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFormObjectLevel.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelTableHeader.tsx
msgid "Object-Level"
msgstr "객체 레벨"

#. js-lingui-id: B3toQF
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjects.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectDetailPage.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsNewObject.tsx
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldSelect.tsx
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldConfigure.tsx
msgid "Objects"
msgstr "개체"

#. js-lingui-id: KNz3EF
#: src/pages/not-found/NotFound.tsx
msgid "Off the beaten path"
msgstr "잘 알려지지 않은 길"

#. js-lingui-id: zii2Qj
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarVisibilitySettingsCard.tsx
msgid "Only date & participants will be shared with your team."
msgstr "날짜 및 참가자만 팀과 공유됩니다."

#. js-lingui-id: 50ETCF
#: src/modules/onboarding/constants/OnboardingSyncEmailsOptions.ts
msgid "Only the timestamp & participants will be shared with your team."
msgstr "타임스탬프 및 참가자만 팀과 공유됩니다."

#. js-lingui-id: 69b7aE
#: src/modules/ui/layout/page-header/components/PageHeaderToggleCommandMenuButton.tsx
msgid "Open command menu"
msgstr "명령 메뉴 열기"

#. js-lingui-id: pZZH4Q
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
msgid "Open Gmail"
msgstr "Gmail 열기"

#. js-lingui-id: C39K59
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutOpenInContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutContent.tsx
msgid "Open in"
msgstr "열기"

#. js-lingui-id: xGd6Ih
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
msgid "Open Outlook"
msgstr "Outlook 열기"

#. js-lingui-id: avIMon
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerManualForm.tsx
msgid "Open the ⌘K to trigger this workflow"
msgstr "이 워크플로우를 트리거하려면 ⌘K를 엽니다"

#. js-lingui-id: OV5wZZ
#: src/modules/object-metadata/components/NavigationDrawerOpenedSection.tsx
msgid "Opened"
msgstr "열림"

#. js-lingui-id: 4MyDFl
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Opportunities"
msgstr "기회"

#. js-lingui-id: hY8F2i
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "Optional secret used to compute the HMAC signature for webhook payloads"
msgstr "Webhook 페이로드에 대한 HMAC 서명을 계산하는 데 사용되는 선택적 비밀"

#. js-lingui-id: 0zpgxV
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesDefaultRole.tsx
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/tabs/ObjectSettings.tsx
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/select/components/SettingsDataModelFieldSelectForm.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdown.tsx
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#. js-lingui-id: BzEFor
#: src/pages/onboarding/InviteTeam.tsx
msgid "or"
msgstr "또는"

#. js-lingui-id: ucgZ0o
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Organization"
msgstr "조직"

#. js-lingui-id: /IX/7x
#: src/pages/settings/Releases.tsx
#: src/pages/settings/lab/SettingsLab.tsx
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdminIndicatorHealthStatus.tsx
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdminConfigVariableDetails.tsx
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdmin.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Other"
msgstr "기타"

#. js-lingui-id: +vDFPm
#: src/modules/ui/navigation/navigation-drawer/components/MultiWorkspaceDropdown/internal/MultiWorkspaceDropdownWorkspacesListComponents.tsx
#: src/modules/ui/navigation/navigation-drawer/components/MultiWorkspaceDropdown/internal/MultiWorkspaceDropdownDefaultComponents.tsx
msgid "Other workspaces"
msgstr "기타 워크스페이스"

#. js-lingui-id: p5ufK6
#: src/pages/onboarding/BookCallDecision.tsx
msgid "Our team can help you set up your workspace to match your specific needs and workflows."
msgstr "저희 팀은 귀하의 특정 요구와 워크플로우에 맞게 작업 공간을 설정하는 데 도움을 줄 수 있습니다."

#. js-lingui-id: xvfn7l
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowOutputSchemaBuilder.tsx
msgid "Output Field {fieldNumber}"
msgstr "출력 필드 {fieldNumber}"

#. js-lingui-id: boJlGf
#: src/pages/not-found/NotFound.tsx
msgid "Page Not Found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: 8ZsakT
#: src/modules/settings/security/components/SettingsSecurityAuthProvidersOptionsList.tsx
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#. js-lingui-id: BxQ79w
#: src/pages/auth/PasswordReset.tsx
msgid "Password has been updated"
msgstr "비밀번호가 업데이트되었습니다"

#. js-lingui-id: mi6Rel
#: src/modules/auth/sign-in-up/hooks/useHandleResetPassword.ts
msgid "Password reset link has been sent to the email"
msgstr "비밀번호 재설정 링크가 이메일로 전송되었습니다"

#. js-lingui-id: cpStVq
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpTwoFactorAuthenticationVerification.tsx
msgid "Paste the code below"
msgstr "아래 코드를 붙여넣기"

#. js-lingui-id: 1wdjme
#: src/modules/action-menu/mock/action-menu-actions.mock.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "People"
msgstr "사람들"

#. js-lingui-id: PxBA+g
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageAutoCreationCard.tsx
msgid "People I’ve sent emails to and received emails from."
msgstr "내가 이메일을 보낸 사람과 받은 사람."

#. js-lingui-id: U/UvMm
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageAutoCreationCard.tsx
msgid "People I’ve sent emails to."
msgstr "내가 이메일을 보낸 사람."

#. js-lingui-id: SrVzRe
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-footer/components/RecordTableColumnAggregateFooterMenuContent.tsx
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-footer/components/RecordTableColumnAggregateFooterDropdownContent.tsx
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/components/RecordBoardColumnHeaderAggregateDropdownMenuContent.tsx
msgid "Percent"
msgstr "퍼센트"

#. js-lingui-id: yIK1GU
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Percent empty"
msgstr "비어 있는 퍼센트"

#. js-lingui-id: PWLd4c
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Percent not empty"
msgstr "비어 있지 않은 퍼센트"

#. js-lingui-id: /roQKz
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/number/constants/NumberDataModelSelectOptions.ts
msgid "Percentage"
msgstr "백분율"

#. js-lingui-id: Bv3y5w
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Permanently destroy record"
msgstr "레코드 영구 삭제"

#. js-lingui-id: xjWlSJ
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Permanently destroy records"
msgstr "레코드 영구 삭제"

#. js-lingui-id: 0bQ5ba
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Permanently destroy workflow"
msgstr "워크플로 영구 삭제"

#. js-lingui-id: uKWXhB
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Permanently destroy workflows"
msgstr "워크플로 영구 삭제"

#. js-lingui-id: 9cDpsw
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelTableHeader.tsx
#: src/modules/settings/roles/role/components/SettingsRole.tsx
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#. js-lingui-id: KiuPPj
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectForm.tsx
msgid "Permissions · {objectLabelSingular}"
msgstr "권한 · {objectLabelSingular}"

#. js-lingui-id: qlqT9z
#: src/modules/object-record/record-field/meta-types/display/components/PhonesFieldDisplay.tsx
msgid "Phone number copied to clipboard"
msgstr "전화번호가 클립보드에 복사되었습니다"

#. js-lingui-id: FdlpPK
#: src/modules/workflow/workflow-variables/components/WorkflowVariablesDropdownAllItems.tsx
msgid "Pick a {nameSingular} record"
msgstr "{nameSingular} 기록을 선택하세요"

#. js-lingui-id: N0+GsR
#: src/pages/settings/SettingsWorkspace.tsx
#: src/pages/settings/SettingsProfile.tsx
msgid "Picture"
msgstr "사진"

#. js-lingui-id: GdgCoi
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Plan"
msgstr "플랜"

#. js-lingui-id: 0LrFTO
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsApiKeys.tsx
msgid "Playground"
msgstr "플레이그라운드"

#. js-lingui-id: 90/XJz
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurityApprovedAccessDomain.tsx
msgid "Please check your email for a verification link."
msgstr "인증 링크를 확인하려면 이메일을 확인하세요."

#. js-lingui-id: K/TMbW
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowEditActionAiAgent.tsx
msgid "Please create agents in the AI settings to use in workflows."
msgstr ""

#. js-lingui-id: CjNkdJ
#: src/modules/error-handler/components/AppRootErrorFallback.tsx
#: src/modules/error-handler/components/internal/AppErrorDisplay.tsx
msgid "Please refresh the page."
msgstr "페이지를 새로 고침 해 주세요."

#. js-lingui-id: X5x85V
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminWorkspaceContent.tsx
msgid "Please search for a user first"
msgstr "먼저 사용자를 검색하세요"

#. js-lingui-id: 6nsIo3
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Please type \"{confirmationValue}\" to confirm you want to delete this API Key. Be aware that any script using this key will stop working."
msgstr "\"{confirmationValue}\"을 입력하여 이 API 키를 삭제할 것인지 확인하세요. 이 키를 사용하는 모든 스크립트는 작동이 중지됩니다."

#. js-lingui-id: GbtYRD
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "Please type \"yes\" to confirm you want to delete this webhook."
msgstr "\"yes\" 을 입력하여 이 Webhook을 삭제할 것인지 확인하세요."

#. js-lingui-id: BPig2P
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
msgid "Plural"
msgstr "복수"

#. js-lingui-id: trnWaw
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Polish"
msgstr "폴란드어"

#. js-lingui-id: 0nsqwk
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Portuguese — Brazil"
msgstr "포르투갈어 - 브라질"

#. js-lingui-id: xtXHeo
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Portuguese — Portugal"
msgstr "포르투갈어 - 포르투갈"

#. js-lingui-id: OKJUcC
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/address/constants/DefaultSelectionAddressWithMessages.ts
msgid "Postcode"
msgstr ""

#. js-lingui-id: /v6Rp9
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
msgid "Prefilling your workspace data..."
msgstr "작업 영역 데이터 미리 채우기..."

#. js-lingui-id: rdUucN
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectSettingsFormCard.tsx
#: src/modules/settings/data-model/components/SettingsDataModelPreviewFormCard.tsx
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#. js-lingui-id: 2WAUd8
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
msgid "Previous AI Chats"
msgstr "이전 AI 채팅"

#. js-lingui-id: LcET2C
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/FooterNote.tsx
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인정보 보호정책"

#. js-lingui-id: 3fPjUY
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Pro"
msgstr "프로"

#. js-lingui-id: k1ifdL
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/UploadStep/components/DropZone.tsx
msgid "Processing..."
msgstr "처리 중..."

#. js-lingui-id: vERlcd
#: src/pages/settings/SettingsTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
#: src/pages/settings/SettingsProfile.tsx
#: src/pages/settings/SettingsProfile.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#. js-lingui-id: GVxbU6
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
msgid "Provide your OIDC provider details"
msgstr "OIDC 공급자 세부정보를 제공하세요"

#. js-lingui-id: YJgRqq
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Pseudo-English"
msgstr "의사 영어"

#. js-lingui-id: /IUt/5
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/WorkerHealthStatus.tsx
msgid "Queue information is not available because the worker is down"
msgstr "워크가 다운되어 대기열 정보를 사용할 수 없습니다"

#. js-lingui-id: e9OqcR
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/WorkerQueueMetricsSection.tsx
msgid "Queue performance"
msgstr "대기열 성능"

#. js-lingui-id: v3xM25
#: src/modules/settings/profile/components/ChangePassword.tsx
msgid "Receive an email containing password update link"
msgstr "비밀번호 업데이트 링크가 포함된 이메일 받기"

#. js-lingui-id: ZVr1+K
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/components/WorkerMetricsGraph.tsx
msgid "Recent Events (oldest → newest)"
msgstr "최근 이벤트 (오래된 순 → 최신 순)"

#. js-lingui-id: gcoiFh
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsRowDropdownMenu.tsx
msgid "Reconnect"
msgstr "다시 연결"

#. js-lingui-id: 2CUci6
#: src/modules/object-record/hooks/useBatchCreateManyRecords.ts
msgid "Record creation stopped. {formattedCreatedRecordsCount} records created."
msgstr "기록 생성이 중단되었습니다. {formattedCreatedRecordsCount}개 기록이 생성되었습니다."

#. js-lingui-id: mj1fkT
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectIdentifiersForm.tsx
msgid "Record image"
msgstr "레코드 이미지"

#. js-lingui-id: K6/7kH
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectIdentifiersForm.tsx
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectIdentifiersForm.tsx
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectIdentifiersForm.tsx
msgid "Record label"
msgstr "레코드 레이블"

#. js-lingui-id: mAHjRd
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutOpenInContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutContent.tsx
msgid "Record Page"
msgstr "레코드 페이지"

#. js-lingui-id: dSCufP
#: src/modules/command-menu/components/CommandMenu.tsx
msgid "Record Selection"
msgstr "레코드 선택"

#. js-lingui-id: LfH+Ea
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
msgid "Redirect Url copied to clipboard"
msgstr "리디렉션 URL이 클립보드에 복사되었습니다"

#. js-lingui-id: RZjynQ
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOOIDCForm.tsx
msgid "Redirection URI"
msgstr "리디렉션 URI"

#. js-lingui-id: vpZcGd
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Regenerate an API key"
msgstr "API 키 재생성"

#. js-lingui-id: Mwqo5m
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Regenerate key"
msgstr "키 재생성"

#. js-lingui-id: D+Mv78
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Regenerate Key"
msgstr "키 재생성"

#. js-lingui-id: UiAJoB
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/relation/components/SettingsDataModelFieldRelationForm.tsx
msgid "Relation type"
msgstr "관계 유형"

#. js-lingui-id: HR+PwH
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/date/utils/getDisplayFormatLabel.ts
msgid "Relative"
msgstr "상대적"

#. js-lingui-id: 5icoS1
#: src/pages/settings/Releases.tsx
#: src/pages/settings/Releases.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Releases"
msgstr "릴리스"

#. js-lingui-id: HpK/8d
#: src/pages/settings/workspace/SettingsCustomDomain.tsx
msgid "Reload"
msgstr "새로 고침"

#. js-lingui-id: t/YqKh
#: src/modules/ui/input/components/ImageInput.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ValidationStep/ValidationStep.tsx
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#. js-lingui-id: 1O32oy
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsRowDropdownMenu.tsx
msgid "Remove account"
msgstr "계정 제거"

#. js-lingui-id: Q2u5E9
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/select/components/SettingsDataModelFieldSelectFormOptionRow.tsx
msgid "Remove as default"
msgstr "기본으로 설정 해제"

#. js-lingui-id: T/pF0Z
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Remove from favorites"
msgstr "즐겨찾기에서 제거"

#. js-lingui-id: utQSYi
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffTable.tsx
msgid "Remove handoff"
msgstr ""

#. js-lingui-id: OwOSPx
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffTable.tsx
msgid "Remove Handoff"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 00Lxnh
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/select/components/SettingsDataModelFieldSelectFormOptionRow.tsx
msgid "Remove option"
msgstr "옵션 제거"

#. js-lingui-id: Ee8JBW
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/form-action/components/WorkflowEditActionFormBuilder.tsx
msgid "Reorder field"
msgstr "필드 재정렬"

#. js-lingui-id: G42SNI
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
msgid "Resend email"
msgstr "이메일 다시 보내기"

#. js-lingui-id: OfhWJH
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdminConfigVariableDetails.tsx
#: src/modules/views/components/ViewBarDetails.tsx
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#. js-lingui-id: 1BEcEg
#: src/modules/settings/two-factor-authentication/components/DeleteTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
#: src/modules/settings/two-factor-authentication/components/DeleteTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
msgid "Reset 2FA"
msgstr "이중 인증 재설정"

#. js-lingui-id: KbS2K9
#: src/pages/auth/PasswordReset.tsx
msgid "Reset Password"
msgstr "비밀번호 재설정"

#. js-lingui-id: 1IWc1n
#: src/modules/command-menu/components/ResetContextToSelectionCommandButton.tsx
msgid "Reset to"
msgstr "다음으로 재설정"

#. js-lingui-id: L+rMC9
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/address/components/SettingsDataModelFieldAddressForm.tsx
msgid "Reset to default"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Tj36Dr
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableActionButtons.tsx
msgid "Reset to Default"
msgstr "기본값으로 재설정"

#. js-lingui-id: 6rzsES
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdminConfigVariableDetails.tsx
msgid "Reset variable"
msgstr "변수 재설정"

#. js-lingui-id: WHiaOl
#: src/pages/settings/developers/playground/SettingsRestPlayground.tsx
#: src/modules/settings/playground/components/PlaygroundSetupForm.tsx
msgid "REST"
msgstr "휴식"

#. js-lingui-id: 6z9W13
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/MatchColumnsStep.tsx
msgid "Restart"
msgstr "다시 시작하기"

#. js-lingui-id: 82zWno
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/MatchColumnsStep.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/MatchColumnsStep.tsx
msgid "Restart Import"
msgstr "가져오기 다시 시작"

#. js-lingui-id: yKu/3Y
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Restore"
msgstr "복원"

#. js-lingui-id: y4Ib1n
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Restore record"
msgstr "레코드 복원"

#. js-lingui-id: Vw369F
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Restore records"
msgstr "레코드 복원"

#. js-lingui-id: kx0s+n
#: src/modules/command-menu/hooks/useCommandMenuSearchRecords.tsx
msgid "Results"
msgstr "결과"

#. js-lingui-id: Wz7mbi
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/objects-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectsTableRow.tsx
msgid "Revoked for {revokedBy} {pluralizedRevokedObject}"
msgstr "{revokedBy} {pluralizedRevokedObject}에서 취소됨"

#. js-lingui-id: GG37FL
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFormObjectLevelTableRow.tsx
msgid "Revoked for this object"
msgstr "이 객체에서 취소됨"

#. js-lingui-id: GDvlUT
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeysNew.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/pages/settings/ai/forms/components/SettingsAIAgentForm.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsApiKeysTable.tsx
msgid "Role"
msgstr ""

#. js-lingui-id: iSfzXo
#: src/modules/settings/roles/role-settings/components/SettingsRoleSettings.tsx
#: src/modules/settings/roles/role/components/SettingsRoleLabelContainer.tsx
msgid "Role name"
msgstr "역할 이름"

#. js-lingui-id: gF4nBH
#: src/modules/settings/roles/role/components/SettingsRole.tsx
msgid "Role name cannot be empty"
msgstr "역할 이름은 비워 둘 수 없습니다"

#. js-lingui-id: M9SCiK
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "Role updated successfully"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 5dJK4M
#: src/pages/settings/roles/SettingsRoleAddObjectLevel.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectForm.tsx
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesContainer.tsx
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesContainer.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Roles"
msgstr "역할"

#. js-lingui-id: uJc01W
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Romanian"
msgstr "루마니아어"

#. js-lingui-id: UX0N2y
#: src/modules/object-record/record-table/empty-state/utils/getEmptyStateSubTitle.ts
msgid "Run a workflow and return here to view its executions"
msgstr "워크플로를 실행하고 여기로 돌아와 실행 결과를 확인하세요"

#. js-lingui-id: nji0/X
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Russian"
msgstr "러시아어"

#. js-lingui-id: +5kO8P
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsCalendarStartDaySelect.tsx
msgid "Saturday"
msgstr ""

#. js-lingui-id: tfDRzk
#: src/modules/settings/components/SaveAndCancelButtons/SaveButton.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableActionButtons.tsx
msgid "Save"
msgstr "저장"

#. js-lingui-id: apLRCm
#: src/modules/views/components/UpdateViewButtonGroup.tsx
msgid "Save as new view"
msgstr "새 보기로 저장"

#. js-lingui-id: QJ8HBJ
#: src/modules/settings/playground/components/PlaygroundSetupForm.tsx
msgid "Schema"
msgstr "스키마"

#. js-lingui-id: A1taO8
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterDropdownVectorSearchButton.tsx
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterDropdownFilterInputMenuHeader.tsx
#: src/modules/views/components/EditableFilterChipDropdownMenuHeader.tsx
#: src/modules/ui/navigation/navigation-drawer/components/MultiWorkspaceDropdown/internal/MultiWorkspaceDropdownWorkspacesListComponents.tsx
#: src/modules/sign-in-background-mock/components/SignInAppNavigationDrawerMock.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignmentWorkspaceMemberPickerDropdown.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/components/ObjectFilterDropdownVectorSearchInput.tsx
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/components/ObjectFilterDropdownFilterInputHeader.tsx
#: src/modules/navigation/components/MainNavigationDrawerFixedItems.tsx
#: src/modules/command-menu/hooks/useOpenRecordsSearchPageInCommandMenu.ts
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
msgid "Search"
msgstr "검색"

#. js-lingui-id: 8NBMeZ
#: src/modules/command-menu/components/CommandMenu.tsx
msgid "Search ''{commandMenuSearch}'' with..."
msgstr "''{commandMenuSearch}''으로 검색..."

#. js-lingui-id: l1/uy2
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldTable.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/field-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFieldPermissionTable.tsx
msgid "Search a field..."
msgstr "필드 검색..."

#. js-lingui-id: xdl79x
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "Search a team member..."
msgstr "팀원 검색..."

#. js-lingui-id: lnDfeK
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/SettingsObjectNewFieldSelector.tsx
msgid "Search a type"
msgstr "유형 검색"

#. js-lingui-id: 4fd0q+
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAIAgentsTable.tsx
msgid "Search an agent..."
msgstr ""

#. js-lingui-id: x55IVv
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignment.tsx
msgid "Search an assigned team member..."
msgstr "할당된 팀원 검색..."

#. js-lingui-id: k7kp5/
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectIndexTable.tsx
msgid "Search an index..."
msgstr "색인 검색..."

#. js-lingui-id: pFe0YS
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectPicker.tsx
msgid "Search an object"
msgstr "개체 검색"

#. js-lingui-id: S+MGem
#: src/modules/views/hooks/useOpenAnyFieldSearchFilterFromViewBar.ts
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterDropdownAnyFieldSearchInputDropdownHeader.tsx
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterDropdownAnyFieldSearchButtonMenuItem.tsx
#: src/modules/views/components/AnyFieldSearchDropdownContentMenuHeader.tsx
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/components/ObjectFilterDropdownAnyFieldSearchInput.tsx
msgid "Search any field"
msgstr "모든 필드 검색"

#. js-lingui-id: 3UPqHL
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableSearchInput.tsx
msgid "Search config variables"
msgstr "설정 변수 검색"

#. js-lingui-id: WLfEv1
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/components/ObjectFilterDropdownCountrySelect.tsx
msgid "Search country"
msgstr "국가 검색"

#. js-lingui-id: sSARNY
#: src/modules/object-record/object-filter-dropdown/components/ObjectFilterDropdownCurrencySelect.tsx
msgid "Search currency"
msgstr "통화 검색"

#. js-lingui-id: 7taA9j
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterDropdownFieldSelectMenu.tsx
#: src/modules/spreadsheet-import/components/MatchColumnSelectFieldSelectDropdownContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-sort-dropdown/components/ObjectSortDropdownButton.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownRecordGroupFieldsContent.tsx
#: src/modules/object-record/advanced-filter/components/AdvancedFilterFieldSelectSearchInput.tsx
msgid "Search fields"
msgstr "필드 검색"

#. js-lingui-id: ofuw3g
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjects.tsx
msgid "Search for an object..."
msgstr "개체 검색..."

#. js-lingui-id: OflyKY
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffTable.tsx
msgid "Search handoffs..."
msgstr ""

#. js-lingui-id: lnwW17
#: src/modules/ui/input/components/IconPicker.tsx
msgid "Search icon"
msgstr "검색 아이콘"

#. js-lingui-id: IMeaSJ
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
msgid "Search records"
msgstr "레코드 검색"

#. js-lingui-id: 8sgZS9
#: src/modules/billing/components/SubscriptionPrice.tsx
msgid "seat / month"
msgstr "좌석 / 월"

#. js-lingui-id: aQnWwf
#: src/modules/billing/components/SubscriptionPrice.tsx
msgid "seat / month - billed yearly"
msgstr "좌석 / 월 - 연간 청구"

#. js-lingui-id: grt0Pu
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Seats"
msgstr "좌석"

#. js-lingui-id: ku//5b
#: src/modules/object-record/record-merge/utils/getPositionWordLabel.ts
msgid "Second"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 8VEDbV
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "Secret"
msgstr "비밀"

#. js-lingui-id: e1v+J3
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "Secret (optional)"
msgstr "비밀 (선택사항)"

#. js-lingui-id: a3LDKx
#: src/pages/settings/security/SettingsSecuritySSOIdentifyProvider.tsx
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurityApprovedAccessDomain.tsx
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "Security"
msgstr "보안"

#. js-lingui-id: i0zibG
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/utils/objectPermissionKeyToHumanReadableText.ts
msgid "see"
msgstr "보기"

#. js-lingui-id: h+8V38
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/field-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFieldPermissionTable.tsx
msgid "See"
msgstr ""

#. js-lingui-id: aOvXdk
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFormObjectLevel.tsx
msgid "See {objectLabelPlural}"
msgstr ""

#. js-lingui-id: QREcJS
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "See active version"
msgstr "활성 버전 보기"

#. js-lingui-id: BxIUpp
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "See deleted records"
msgstr "삭제된 레코드 보기"

#. js-lingui-id: Z+SGGW
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowRunsActionsConfig.tsx
msgid "See deleted runs"
msgstr "삭제된 실행 보기"

#. js-lingui-id: 5jZIe5
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "See deleted workflows"
msgstr "삭제된 워크플로 보기"

#. js-lingui-id: oGROXc
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelTableHeader.tsx
msgid "See Fields"
msgstr ""

#. js-lingui-id: irbH/8
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/objects-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectsSection.tsx
msgid "See Records on All Objects"
msgstr "모든 객체의 기록 보기"

#. js-lingui-id: OpPn5Z
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "See runs"
msgstr "실행 보기"

#. js-lingui-id: gGEfj/
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowRunsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowRunsActionsConfig.tsx
msgid "See version"
msgstr "버전 보기"

#. js-lingui-id: EtyY4+
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "See versions"
msgstr "버전 보기"

#. js-lingui-id: lYhPN0
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "See versions history"
msgstr "버전 기록 보기"

#. js-lingui-id: qEKLJV
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowRunsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowRunsActionsConfig.tsx
msgid "See workflow"
msgstr "워크플로우 보기"

#. js-lingui-id: XThiR2
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "See workflows"
msgstr "워크플로우들 보기"

#. js-lingui-id: bP/w4M
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/filter-action/components/WorkflowStepFilterFieldSelect.tsx
msgid "Select a field from a previous step"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 5S/Gqz
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerManualForm.tsx
msgid "Select a record then open the ⌘K to trigger this workflow"
msgstr "기록을 선택한 다음 ⌘K를 열어 이 워크플로를 트리거합니다."

#. js-lingui-id: h4pFju
#: src/pages/settings/ai/forms/components/SettingsAIAgentForm.tsx
msgid "Select a role"
msgstr ""

#. js-lingui-id: l5KvVl
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffForm.tsx
msgid "Select a target agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: WZvt/6
#: src/modules/command-menu/hooks/useWorkflowCommandMenu.ts
#: src/modules/command-menu/hooks/__tests__/useWorkflowCommandMenu.test.tsx
msgid "Select Action"
msgstr "작업 선택"

#. js-lingui-id: JDdVYO
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/ai-agent-action/components/WorkflowEditActionAiAgent.tsx
msgid "Select Agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: hVPa4O
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/components/UnmatchColumn.tsx
msgid "Select an option"
msgstr "옵션 선택"

#. js-lingui-id: 21YIUv
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/components/TemplateColumn.tsx
msgid "Select column..."
msgstr "열 선택..."

#. js-lingui-id: J6WI1B
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/UploadStep/components/DropZone.tsx
msgid "Select file"
msgstr "파일 선택"

#. js-lingui-id: llc/hA
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableOptionsDropdownContent.tsx
msgid "Select Group"
msgstr "그룹 선택"

#. js-lingui-id: ljSvAs
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/SelectHeaderStep/SelectHeaderStep.tsx
msgid "Select header row"
msgstr "헤더 행 선택"

#. js-lingui-id: UKCiEd
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableOptionsDropdownContent.tsx
msgid "Select Source"
msgstr "소스 선택"

#. js-lingui-id: pofGCP
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/boolean/components/SettingsDataModelFieldBooleanForm.tsx
msgid "Select the default value for this boolean field"
msgstr "이 boolean 필드의 기본값 선택"

#. js-lingui-id: xraglu
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "Select the events you wish to send to this endpoint"
msgstr "이 엔드포인트로 보내려는 이벤트를 선택하세요"

#. js-lingui-id: +xn1pe
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/SelectSheetStep/SelectSheetStep.tsx
msgid "Select the sheet to use"
msgstr "사용할 시트 선택"

#. js-lingui-id: AXTJAW
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/SettingsExperience.tsx
msgid "Select your preferred language"
msgstr "선호하는 언어 선택"

#. js-lingui-id: JlFcis
#: src/modules/ai/components/internal/SendMessageButton.tsx
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#. js-lingui-id: mjK8F3
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "Send an invite email to your team"
msgstr "팀에 초대 이메일 보내기"

#. js-lingui-id: i/TzEU
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsToolSection.tsx
msgid "Send Email"
msgstr "이메일 보내기"

#. js-lingui-id: IoAuJG
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
msgid "Sending..."
msgstr "전송 중..."

#. js-lingui-id: h69WC6
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageAutoCreationCard.tsx
msgid "Sent"
msgstr "보냄"

#. js-lingui-id: hdVMzO
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageAutoCreationCard.tsx
msgid "Sent and Received"
msgstr "보낸 및 받은"

#. js-lingui-id: 6oxz/y
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Serbian (Cyrillic)"
msgstr "세르비아어 (키릴)"

#. js-lingui-id: LUc0oL
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
msgid "Service Provider Details"
msgstr "서비스 공급자 세부 정보"

#. js-lingui-id: YZwx1e
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesDefaultRole.tsx
msgid "Set a default role for this workspace"
msgstr "이 작업 공간의 기본 역할 설정"

#. js-lingui-id: PPcets
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/select/components/SettingsDataModelFieldSelectFormOptionRow.tsx
msgid "Set as default"
msgstr "기본값으로 설정"

#. js-lingui-id: V7fgiB
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsSettingsSection.tsx
msgid "Set email visibility, manage your blocklist and more."
msgstr "이메일 공개 여부 설정, 차단 목록 관리 등을 할 수 있습니다."

#. js-lingui-id: 6KA8xy
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Set global workspace preferences"
msgstr "전역 작업 공간 환경설정 설정"

#. js-lingui-id: qNbuWB
#: src/pages/settings/workspace/SettingsCustomDomain.tsx
msgid "Set the name of your custom domain and configure your DNS records."
msgstr "사용자 지정 도메인의 이름을 설정하고 DNS 레코드를 구성하십시오."

#. js-lingui-id: tn41zE
#: src/pages/settings/workspace/SettingsSubdomain.tsx
msgid "Set the name of your subdomain"
msgstr "하위 도메인 이름 설정"

#. js-lingui-id: dQsqpC
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
msgid "Setting up your database..."
msgstr "데이터베이스 설정 중..."

#. js-lingui-id: Tz0i8g
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectDetailPage.tsx
#: src/modules/sign-in-background-mock/components/SignInAppNavigationDrawerMock.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
#: src/modules/settings/roles/role/components/SettingsRole.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsSettingsSection.tsx
#: src/modules/object-record/record-merge/hooks/useMergeRecordsContainerTabs.ts
#: src/modules/navigation/components/MainNavigationDrawerFixedItems.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#. js-lingui-id: uXW4pg
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Settings All Access"
msgstr "모든 설정 액세스"

#. js-lingui-id: p8fNBm
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Settings permissions"
msgstr "설정 권한"

#. js-lingui-id: i5CJAR
#: src/pages/settings/SettingsTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpTwoFactorAuthenticationProvision.tsx
msgid "Setup key copied to clipboard"
msgstr "설정 키가 클립보드에 복사되었습니다."

#. js-lingui-id: NQNJjc
#: src/pages/auth/SignInUp.tsx
msgid "Setup your 2FA"
msgstr "2단계 인증 설정하기"

#. js-lingui-id: dsCM1m
#: src/modules/object-record/record-merge/utils/getPositionWordLabel.ts
msgid "Seventh"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Vy9kmk
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "Share this link to invite users to join your workspace"
msgstr "이 링크를 공유하여 사용자를 워크스페이스에 초대하세요"

#. js-lingui-id: RRXpo1
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/number/constants/NumberDataModelSelectOptions.ts
msgid "Short"
msgstr "Short"

#. js-lingui-id: gWk8gY
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/SettingsDataModelFieldIconLabelForm.tsx
msgid "Should changing a field's label also change the API name?"
msgstr "필드의 레이블을 변경하면 API 이름도 변경되어야 하나요?"

#. js-lingui-id: WFtdWr
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
msgid "Should changing an object's label also change the API?"
msgstr "객체의 레이블을 변경할 때 API도 변경되어야 하나요?"

#. js-lingui-id: 1OVrop
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableOptionsDropdownContent.tsx
msgid "Show hidden groups"
msgstr "숨겨진 그룹 표시"

#. js-lingui-id: qi+g0a
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ValidationStep/ValidationStep.tsx
msgid "Show only rows with errors"
msgstr "오류가 있는 행만 표시"

#. js-lingui-id: uVg8dY
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutOpenInContent.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutContent.tsx
msgid "Side Panel"
msgstr "사이드 패널"

#. js-lingui-id: 5lWFkC
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpWithCredentials.tsx
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#. js-lingui-id: n1ekoW
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/SignInUpGlobalScopeForm.tsx
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#. js-lingui-id: e+RpCP
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpWithCredentials.tsx
msgid "Sign up"
msgstr "가입하기"

#. js-lingui-id: mErq7F
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/SignInUpGlobalScopeForm.tsx
msgid "Sign Up"
msgstr "가입하기"

#. js-lingui-id: 5v3IHX
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpWithSSO.tsx
msgid "Single sign-on (SSO)"
msgstr "싱글 사인온(SSO)"

#. js-lingui-id: maCaRp
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
msgid "Singular"
msgstr "단수형"

#. js-lingui-id: djfBXF
#: src/modules/settings/data-model/validation-schemas/settingsDataModelObjectAboutFormSchema.ts
msgid "Singular and plural labels must be different"
msgstr "단수와 복수 레이블은 달라야 합니다"

#. js-lingui-id: zvwLTy
#: src/modules/settings/data-model/validation-schemas/settingsDataModelObjectAboutFormSchema.ts
msgid "Singular and plural names must be different"
msgstr "단수와 복수 이름은 달라야 합니다"

#. js-lingui-id: Swe8Fi
#: src/modules/object-record/record-merge/utils/getPositionWordLabel.ts
msgid "Sixth"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 6Uau97
#: src/pages/onboarding/InviteTeam.tsx
#: src/pages/onboarding/BookCall.tsx
msgid "Skip"
msgstr "건너뛰기"

#. js-lingui-id: w+rJId
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "SMTP Configuration"
msgstr "SMTP 구성"

#. js-lingui-id: 0sIQAM
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "SMTP Encryption"
msgstr "SMTP 암호화"

#. js-lingui-id: UeDEV/
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "SMTP Password"
msgstr "SMTP 비밀번호"

#. js-lingui-id: 4waP7/
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "SMTP Port"
msgstr "SMTP 포트"

#. js-lingui-id: oKqFNn
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "SMTP Server"
msgstr "SMTP 서버"

#. js-lingui-id: 4oakKm
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "smtp.example.com"
msgstr "smtp.example.com"

#. js-lingui-id: zfjcH5
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelUpdateFieldsValueForObject.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelSeeFieldsValueForObject.tsx
msgid "Some"
msgstr ""

#. js-lingui-id: f6Hub0
#: src/modules/object-record/record-table/record-table-header/components/RecordTableColumnHeadDropdownMenu.tsx
#: src/modules/object-record/object-sort-dropdown/components/ObjectSortDropdownButton.tsx
#: src/modules/object-record/object-sort-dropdown/components/ObjectSortDropdownButton.tsx
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownRecordGroupsContent.tsx
msgid "Sort"
msgstr "정렬"

#. js-lingui-id: wdxz7K
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableOptionsDropdownContent.tsx
msgid "Source"
msgstr "소스"

#. js-lingui-id: 65A04M
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

#. js-lingui-id: vnS6Rf
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
msgid "SSO"
msgstr "SSO"

#. js-lingui-id: vlvAkg
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "SSO (SAML / OIDC)"
msgstr "SSO (SAML / OIDC)"

#. js-lingui-id: ErU1td
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerContentCreateMode.tsx
msgid "Stages"
msgstr "단계"

#. js-lingui-id: TJBHlP
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectPicker.tsx
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#. js-lingui-id: GbQzZA
#: src/modules/ai/components/AIChatEmptyState.tsx
msgid "Start a conversation with your AI agent to get workflow insights, task assistance, and process guidance"
msgstr "귀하의 AI 에이전트와 대화를 시작하여 워크플로 통찰력, 작업 지원, 프로세스 안내를 받으세요."

#. js-lingui-id: RS0o7b
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/address/constants/DefaultSelectionAddressWithMessages.ts
msgid "State"
msgstr ""

#. js-lingui-id: uAQUqI
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdminIndicatorHealthStatus.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminWorkspaceContent.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsConnectedAccountsTableHeader.tsx
msgid "Status"
msgstr "상태"

#. js-lingui-id: qn1Xxf
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/utils/useSourceContent.ts
msgid "Stored in database"
msgstr "데이터베이스에 저장됨"

#. js-lingui-id: WIUeUf
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/address/components/SettingsDataModelFieldAddressForm.tsx
msgid "Sub-Fields"
msgstr ""

#. js-lingui-id: ku9TbG
#: src/pages/settings/workspace/SettingsSubdomain.tsx
msgid "Subdomain"
msgstr "하위 도메인"

#. js-lingui-id: omhc+7
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "Subdomain already taken"
msgstr "이미 사용 중인 하위 도메인"

#. js-lingui-id: OlC/tU
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "Subdomain can not be longer than 30 characters"
msgstr "하위 도메인은 30자를 초과할 수 없습니다"

#. js-lingui-id: ZETwlU
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "Subdomain can not be shorter than 3 characters"
msgstr "하위 도메인은 3자보다 짧을 수 없습니다"

#. js-lingui-id: DTG2nE
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "Subdomain updated"
msgstr "하위 도메인이 업데이트되었습니다"

#. js-lingui-id: 97eDN2
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageVisibilityCard.tsx
#: src/modules/onboarding/constants/OnboardingSyncEmailsOptions.ts
msgid "Subject and metadata"
msgstr "주제와 메타데이터"

#. js-lingui-id: LYbP/A
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageVisibilityCard.tsx
msgid "Subject and metadata will be shared with your team."
msgstr "주제와 메타데이터가 팀과 공유됩니다."

#. js-lingui-id: DvSvG9
#: src/modules/activities/timeline-activities/rows/message/components/EventCardMessageForbidden.tsx
msgid "Subject not shared"
msgstr "주제 공유되지 않음"

#. js-lingui-id: J9ylmk
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageVisibilityCard.tsx
msgid "Subject, body and attachments will be shared with your team."
msgstr "주제, 본문, 첨부 파일이 팀과 공유됩니다."

#. js-lingui-id: hQRttt
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ValidationStep/ValidationStep.tsx
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#. js-lingui-id: EDl9kS
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerNoBillingSubscription.tsx
msgid "Subscribe"
msgstr "구독"

#. js-lingui-id: WVzGc2
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Subscription"
msgstr "구독"

#. js-lingui-id: uvY7Wk
#: src/modules/billing/hooks/useEndSubscriptionTrialPeriod.ts
msgid "Subscription activated."
msgstr "구독이 활성화되었습니다."

#. js-lingui-id: KNMVB5
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Subscription has been switched to Organization Plan."
msgstr "구독이 조직 플랜으로 전환되었습니다."

#. js-lingui-id: A5YO8f
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Subscription has been switched to Yearly."
msgstr "구독이 연간으로 전환되었습니다."

#. js-lingui-id: OjK1bU
#: src/modules/object-record/record-merge/hooks/useMergeRecordsActions.ts
msgid "Successfully merged {recordCount} records"
msgstr ""

#. js-lingui-id: nyQWMb
#: src/modules/spreadsheet-import/components/MatchColumnSelectFieldSelectDropdownContent.tsx
msgid "Suggested"
msgstr "추천"

#. js-lingui-id: AxQiPW
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationLabel.ts
msgid "Sum"
msgstr "합계"

#. js-lingui-id: DBC3t5
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsCalendarStartDaySelect.tsx
msgid "Sunday"
msgstr ""

#. js-lingui-id: XYLcNv
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
msgid "Support"
msgstr "지원"

#. js-lingui-id: UaISq3
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Swedish"
msgstr "스웨덴어"

#. js-lingui-id: GCMizN
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Switch to Organization"
msgstr "조직으로 전환"

#. js-lingui-id: eCX1DT
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Switch to Yearly"
msgstr "연간으로 전환"

#. js-lingui-id: 5TRY4+
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectedAccountsRowRightContainer.tsx
msgid "Sync failed"
msgstr "동기화 실패"

#. js-lingui-id: N2FcBE
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectedAccountsRowRightContainer.tsx
msgid "Synced"
msgstr "동기화됨"

#. js-lingui-id: AtzMpB
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/SettingsDataModelFieldIconLabelForm.tsx
msgid "Synchronize Field Label and API Name"
msgstr "필드 레이블과 API 이름 동기화"

#. js-lingui-id: WZ6bN9
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
msgid "Synchronize Objects Labels and API Names"
msgstr "객체 레이블과 API 이름 동기화"

#. js-lingui-id: ERq5FY
#: src/pages/settings/ai/forms/components/SettingsAIAgentForm.tsx
msgid "System Prompt*"
msgstr ""

#. js-lingui-id: D4SseJ
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/SettingsExperience.tsx
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsTimeZoneSelect.tsx
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsTimeZoneSelect.tsx
#: src/modules/settings/experience/components/DateTimeSettingsTimeZoneSelect.tsx
#: src/modules/settings/experience/components/DateTimeSettingsTimeZoneSelect.tsx
msgid "System settings"
msgstr "시스템 설정"

#. js-lingui-id: E3AMmw
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsDateFormatSelect.tsx
#: src/modules/settings/experience/components/DateTimeSettingsDateFormatSelect.tsx
msgid "System settings - {systemDateFormatLabel}"
msgstr "시스템 설정 - {systemDateFormatLabel}"

#. js-lingui-id: 0ZgB1e
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsTimeFormatSelect.tsx
#: src/modules/settings/experience/components/DateTimeSettingsTimeFormatSelect.tsx
msgid "System Settings - {systemTimeFormatLabel}"
msgstr "시스템 설정 - {systemTimeFormatLabel}"

#. js-lingui-id: e89dEj
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsCalendarStartDaySelect.tsx
msgid "System settings - Monday"
msgstr ""

#. js-lingui-id: o+Kvng
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsCalendarStartDaySelect.tsx
msgid "System settings - Saturday"
msgstr ""

#. js-lingui-id: gluMQd
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsCalendarStartDaySelect.tsx
msgid "System settings - Sunday"
msgstr ""

#. js-lingui-id: 4hJhzz
#: src/modules/views/view-picker/constants/ViewPickerTypeSelectOptions.ts
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownLayoutContent.tsx
msgid "Table"
msgstr "테이블"

#. js-lingui-id: orMfFk
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffTable.tsx
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffForm.tsx
msgid "Target Agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: GtycJ/
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/DefaultRecordActionsConfig.tsx
msgid "Tasks"
msgstr "작업"

#. js-lingui-id: xowcRf
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/FooterNote.tsx
msgid "Terms of Service"
msgstr "서비스 약관"

#. js-lingui-id: NnH3pK
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Test"
msgstr "테스트"

#. js-lingui-id: bU9B27
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowActionsConfig.tsx
msgid "Test Workflow"
msgstr "테스트 워크플로"

#. js-lingui-id: xeiujy
#: src/modules/ai/constants/output-field-type-options.ts
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#. js-lingui-id: lyaiTc
#: src/modules/object-record/record-field/components/LightCopyIconButton.tsx
msgid "Text copied to clipboard"
msgstr "텍스트가 클립보드에 복사되었습니다"

#. js-lingui-id: 1xQkU9
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/phones/components/SettingsDataModelFieldPhonesForm.tsx
msgid "The default country code for new phone numbers."
msgstr "새 전화번호의 기본 국가 코드."

#. js-lingui-id: PmXLtL
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/address/components/SettingsDataModelFieldAddressForm.tsx
msgid "The default country for new addresses"
msgstr "새 주소의 기본 국가"

#. js-lingui-id: 2OUtmv
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldConfigure.tsx
msgid "The description of this field"
msgstr "이 필드의 설명"

#. js-lingui-id: VGZYbZ
#: src/pages/settings/SettingsProfile.tsx
msgid "The email associated to your account"
msgstr "계정에 연결된 이메일"

#. js-lingui-id: diO3fm
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerManualForm.tsx
msgid "The icon your workflow trigger will display in the command menu"
msgstr "커맨드 메뉴에서 워크플로우 트리거에 표시될 아이콘"

#. js-lingui-id: h8mvCd
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldConfigure.tsx
msgid "The name and icon of this field"
msgstr "이 필드의 이름과 아이콘"

#. js-lingui-id: e/dfFe
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOIdentitiesProvidersForm.tsx
msgid "The name of your connection"
msgstr "연결의 이름"

#. js-lingui-id: 8EkdZh
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurityApprovedAccessDomain.tsx
msgid "The name of your Domain"
msgstr "도메인의 이름"

#. js-lingui-id: +C8Rdp
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
msgid "The name of your organization"
msgstr "조직의 이름"

#. js-lingui-id: L97sPr
#: src/pages/not-found/NotFound.tsx
msgid "The page you're seeking is either gone or never was. Let's get you back on track"
msgstr "찾고 계신 페이지는 이미 사라졌거나 존재하지 않습니다. 다시 정상화해 드리겠습니다"

#. js-lingui-id: uWikAA
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldConfigure.tsx
msgid "The values of this field"
msgstr "이 필드의 값"

#. js-lingui-id: +69KDk
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
msgid "The values of this field must be unique"
msgstr "이 필드의 값은 고유해야 합니다"

#. js-lingui-id: MHLapp
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsCalendarVisibilitySettingsCard.tsx
msgid "The whole event details will be shared with your team."
msgstr "전체 이벤트 세부정보가 팀과 공유됩니다."

#. js-lingui-id: MssRHl
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignment.tsx
msgid "The workspace needs at least one Admin"
msgstr "작업 공간에는 최소한 하나의 관리자 필요"

#. js-lingui-id: FEr96N
#: src/modules/ui/navigation/navigation-drawer/components/MultiWorkspaceDropdown/internal/MultiWorkspaceDropdownThemesComponents.tsx
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#. js-lingui-id: 6tNbxl
#: src/modules/ui/navigation/navigation-drawer/components/MultiWorkspaceDropdown/internal/MultiWorkspaceDropdownDefaultComponents.tsx
msgid "Theme "
msgstr "테마 "

#. js-lingui-id: /cSDOy
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/MatchColumnsStep.tsx
msgid "There are required columns that are not matched or ignored. Do you want to continue?"
msgstr "일치하지 않거나 무시된 필수 열이 있습니다. 계속 진행하시겠습니까?"

#. js-lingui-id: luL9RX
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/ValidationStep/ValidationStep.tsx
msgid "There are still some rows that contain errors. Rows with errors will be ignored when submitting."
msgstr "오류가 포함된 행이 여전히 있습니다. 오류가 있는 행은 제출할 때 무시됩니다."

#. js-lingui-id: ynfkhb
#: src/pages/auth/PasswordReset.tsx
msgid "There was an error while updating password."
msgstr "비밀번호 업데이트 중 오류가 발생했습니다."

#. js-lingui-id: UlykKR
#: src/modules/object-record/record-merge/utils/getPositionWordLabel.ts
msgid "Third"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Kb1oAw
#: src/modules/object-record/spreadsheet-import/utils/spreadsheetImportGetUnicityRowHook.ts
msgid "This {columnName} value already exists in your import data"
msgstr "이 {columnName} 값은 이미 해당 가져오기 데이터에 존재합니다."

#. js-lingui-id: hqCwGc
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
msgid "This action cannot be undone. This will permanently delete this user and remove them from all their assignments."
msgstr "이 작업은 취소할 수 없습니다. 이렇게 하면 사용자가 영구적으로 삭제되고 모든 할당에서 제거됩니다."

#. js-lingui-id: bNY3MH
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentDeleteConfirmationModal.tsx
msgid "This action cannot be undone. This will permanently delete your agent.<0/>Please type in the agent name to confirm."
msgstr ""

#. js-lingui-id: gWGuHC
#: src/modules/settings/profile/components/DeleteWorkspace.tsx
msgid "This action cannot be undone. This will permanently delete your entire workspace. <0/> Please type in your email to confirm."
msgstr "이 작업은 취소할 수 없습니다. 이렇게 하면 전체 워크스페이스가 영구적으로 삭제됩니다. <0/> 확인하려면 이메일을 입력하세요."

#. js-lingui-id: igSFzI
#: src/pages/settings/ai/components/SettingsAgentHandoffTable.tsx
msgid "This action cannot be undone. This will permanently remove the handoff configuration."
msgstr ""

#. js-lingui-id: SLIRqz
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableHelpText.tsx
msgid "This database value overrides environment settings. "
msgstr "이 데이터베이스 값은 환경 설정을 덮어씁니다."

#. js-lingui-id: vbLBMd
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectFormObjectLevelTableRow.tsx
msgid "This role can {humanReadableAction} all records"
msgstr "이 역할은 {humanReadableAction} 모든 기록을 할 수 있습니다"

#. js-lingui-id: xPfDRx
#: src/modules/settings/roles/role-assignment/components/SettingsRoleAssignment.tsx
msgid "This role is assigned to these workspace members."
msgstr "이 역할은 이 워크스페이스 멤버들에게 할당되었습니다."

#. js-lingui-id: C/wr0z
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableHelpText.tsx
msgid "This setting can only be configured through environment variables."
msgstr "이 설정은 환경 변수로만 구성할 수 있습니다."

#. js-lingui-id: iAubP2
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableHelpText.tsx
msgid "This should never happen"
msgstr "이런 일이 발생해서는 안 됩니다"

#. js-lingui-id: MMGDfe
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableHelpText.tsx
msgid "This value will be saved to the database."
msgstr "이 값이 데이터베이스에 저장됩니다."

#. js-lingui-id: yByRxz
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/constants/WorkerQueueMetricsSelectOptions.ts
msgid "This week"
msgstr "이번 주"

#. js-lingui-id: 4YifBe
#: src/pages/settings/admin-panel/SettingsAdminConfigVariableDetails.tsx
msgid "This will revert the database value to environment/default value. The database override will be removed and the system will use the environment settings."
msgstr "이 작업은 환경/기본값으로 데이터베이스 값을 되돌립니다. 데이터베이스 덮어쓰기가 제거되고 시스템이 환경 설정을 사용합니다."

#. js-lingui-id: Vqn9Z1
#: src/modules/workflow/workflow-diagram/components/WorkflowDiagramRightClickCommandMenu.tsx
msgid "Tidy up workflow"
msgstr ""

#. js-lingui-id: n9nSNJ
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsTimeFormatSelect.tsx
#: src/modules/settings/experience/components/DateTimeSettingsTimeFormatSelect.tsx
msgid "Time format"
msgstr "시간 형식"

#. js-lingui-id: Mz2JN2
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/DateTimeSettingsTimeZoneSelect.tsx
#: src/modules/settings/experience/components/DateTimeSettingsTimeZoneSelect.tsx
msgid "Time zone"
msgstr "시간대"

#. js-lingui-id: /VwdtK
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageVisibilityCard.tsx
msgid "Timestamp and participants will be shared with your team."
msgstr "타임스탬프와 참가자가 팀과 공유됩니다."

#. js-lingui-id: ecUA8p
#: src/modules/settings/admin-panel/health-status/constants/WorkerQueueMetricsSelectOptions.ts
#: src/modules/localization/utils/formatDateISOStringToRelativeDate.ts
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#. js-lingui-id: XArpJK
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/objects-permissions/components/SettingsRolePermissionsObjectsTableHeader.tsx
msgid "Toggle all object permissions"
msgstr "모든 객체의 권한 전환"

#. js-lingui-id: /kWolQ
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsTableHeader.tsx
msgid "Toggle all settings permissions"
msgstr "모든 설정 권한 전환"

#. js-lingui-id: BRMXj0
#: src/modules/localization/utils/formatDateISOStringToRelativeDate.ts
msgid "Tomorrow"
msgstr "내일"

#. js-lingui-id: dshGKq
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingMonthlyCreditsSection.tsx
msgid "Track your monthly workflow credit consumption."
msgstr "월간 워크플로 크레딧 소모량을 추적하세요."

#. js-lingui-id: wN0jHF
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerBillingSubscriptionPaused.tsx
msgid "Trial expired. Please contact your admin"
msgstr "체험 기간이 만료되었습니다. 관리자에게 문의하세요."

#. js-lingui-id: y985qL
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerBillingSubscriptionPaused.tsx
msgid "Trial expired. Please update your billing details."
msgstr "시험 사용 기간이 만료되었습니다. 청구 정보를 업데이트하세요."

#. js-lingui-id: EfDzVR
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerCronForm.tsx
msgid "Trigger at hour"
msgstr "시간에 트리거"

#. js-lingui-id: gV4kml
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerCronForm.tsx
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerCronForm.tsx
msgid "Trigger at minute"
msgstr "분에 트리거"

#. js-lingui-id: jGYsS/
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerCronForm.tsx
msgid "Trigger interval"
msgstr "간격 트리거"

#. js-lingui-id: PiUt3N
#: src/modules/command-menu/hooks/useWorkflowCommandMenu.ts
#: src/modules/command-menu/hooks/__tests__/useWorkflowCommandMenu.test.tsx
msgid "Trigger Type"
msgstr "트리거 유형"

#. js-lingui-id: c+xCSz
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/boolean/constants/BooleanDataModelSelectOptions.ts
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
msgid "True"
msgstr "참"

#. js-lingui-id: haaL9N
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsApiKeys.tsx
msgid "Try our REST or GraphQL API playgrounds."
msgstr "REST 또는 GraphQL API 플레이그라운드를 사용해 보십시오."

#. js-lingui-id: LQdi+H
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
msgid "Try with another email"
msgstr "다른 이메일로 시도"

#. js-lingui-id: Kz91g/
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Turkish"
msgstr "터키어"

#. js-lingui-id: tuvLv1
#: src/pages/settings/SettingsTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
#: src/pages/settings/SettingsProfile.tsx
#: src/modules/settings/security/components/Toggle2FA.tsx
msgid "Two Factor Authentication"
msgstr "이중 인증"

#. js-lingui-id: MUIppF
#: src/modules/settings/two-factor-authentication/components/TwoFactorAuthenticationSetupForSettingsEffect.tsx
#: src/modules/auth/components/TwoFactorAuthenticationProvisionEffect.tsx
msgid "Two factor authentication provisioning failed."
msgstr "이중 인증 공급 준비에 실패했습니다."

#. js-lingui-id: C4pKXW
#: src/pages/settings/SettingsTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
msgid "Two-Factor Authentication"
msgstr "이중 인증"

#. js-lingui-id: cRM1ec
#: src/modules/settings/two-factor-authentication/components/TwoFactorAuthenticationVerificationForSettings.tsx
msgid "Two-factor authentication setup completed successfully!"
msgstr "이중 인증 설정이 성공적으로 완료되었습니다!"

#. js-lingui-id: +zy2Nq
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectIndexTable.tsx
#: src/pages/settings/data-model/constants/SettingsObjectTableMetadata.ts
#: src/pages/settings/ai/constants/SettingsAIAgentTableMetadata.ts
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOIdentitiesProvidersForm.tsx
msgid "Type"
msgstr "유형"

#. js-lingui-id: U83IeL
#: src/modules/command-menu/components/CommandMenuTopBar.tsx
msgid "Type anything"
msgstr "아무거나 입력하세요"

#. js-lingui-id: V9+2pH
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Ukrainian"
msgstr "우크라이나어"

#. js-lingui-id: wSXm5S
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectIndexTable.tsx
#: src/modules/object-record/record-board/record-board-column/utils/getAggregateOperationShortLabel.ts
msgid "Unique"
msgstr "고유"

#. js-lingui-id: Ef7StM
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminVersionContainer.tsx
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#. js-lingui-id: 29VNqC
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
msgid "Unknown error"
msgstr "알 수 없는 오류"

#. js-lingui-id: GQCXQS
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
#: src/pages/onboarding/ChooseYourPlan.tsx
msgid "Unlimited contacts"
msgstr "무제한 연락처"

#. js-lingui-id: wja8aL
#: src/modules/ai/components/AIChatThreadGroup.tsx
msgid "Untitled"
msgstr "제목 없음"

#. js-lingui-id: xzOKup
#: src/modules/settings/roles/role/components/SettingsRoleCreateEffect.tsx
msgid "Untitled role"
msgstr "제목 없음 역할"

#. js-lingui-id: p1M9l4
#: src/modules/workflow/workflow-steps/workflow-actions/code-action/components/WorkflowEditActionServerlessFunction.tsx
msgid "Untitled Workflow"
msgstr ""

#. js-lingui-id: Y8zko3
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/utils/objectPermissionKeyToHumanReadableText.ts
msgid "update"
msgstr "업데이트"

#. js-lingui-id: EkH9pt
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerFailPaymentInfo.tsx
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerBillingSubscriptionPaused.tsx
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#. js-lingui-id: YT2VWW
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
msgid "Update agent information"
msgstr ""

#. js-lingui-id: cAn7CC
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "Update your email account configuration. Configure any combination of IMAP, SMTP, and CalDAV as needed."
msgstr "이메일 계정 구성을 업데이트하세요. 필요에 따라 IMAP, SMTP, CalDAV의 조합을 구성할 수 있습니다."

#. js-lingui-id: ONWvwQ
#: src/modules/ui/input/components/ImageInput.tsx
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#. js-lingui-id: 7OP1Xi
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/UploadStep/components/DropZone.tsx
msgid "Upload .xlsx, .xls or .csv file"
msgstr ".xlsx, .xls 또는 .csv 파일 업로드"

#. js-lingui-id: 2IXDgU
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
msgid "Upload file"
msgstr "파일 업로드"

#. js-lingui-id: IQ3gAw
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/SpreadsheetImportStepperContainer.tsx
msgid "Upload File"
msgstr "파일 업로드"

#. js-lingui-id: akDOEO
#: src/modules/settings/security/components/SSO/SettingsSSOSAMLForm.tsx
msgid "Upload the XML file with your connection infos"
msgstr "연결 정보가 포함된 XML 파일을 업로드하세요"

#. js-lingui-id: zlvvC+
#: src/pages/settings/SettingsTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
msgid "Use an authenticator app like Google Authenticator, Authy, or Microsoft Authenticator to scan this QR code."
msgstr "Google Authenticator, Authy, Microsoft Authenticator와 같은 인증 앱을 사용하여 이 QR 코드를 스캔하세요."

#. js-lingui-id: 6dMpmz
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-actions/constants/WorkflowVersionsActionsConfig.tsx
msgid "Use as draft"
msgstr "초안으로 사용"

#. js-lingui-id: 6kLyt5
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/internal/SignInUpTwoFactorAuthenticationProvision.tsx
msgid "Use authenticator apps and browser extensions like 1Password, Authy, Microsoft Authenticator to generate one-time passwords"
msgstr "1Password, Authy, Microsoft Authenticator와 같은 인증 앱 및 브라우저 확장을 사용하여 일회용 비밀번호를 생성합니다."

#. js-lingui-id: oTTQsc
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "Use letter, number and dash only. Start and finish with a letter or a number"
msgstr "문자, 숫자, 대시만 사용하세요. 문자 또는 숫자로 시작하고 끝내세요"

#. js-lingui-id: c6uZUV
#: src/modules/object-record/record-table/empty-state/utils/getEmptyStateSubTitle.ts
msgid "Use our API or add your first {objectLabel} manually"
msgstr "API를 사용하거나 첫 번째 {objectLabel}을 수동으로 추가하세요"

#. js-lingui-id: 7PzzBU
#: src/pages/settings/SettingsTwoFactorAuthenticationMethod.tsx
#: src/pages/settings/SettingsProfile.tsx
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/SettingsExperience.tsx
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccountsEmails.tsx
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccountsCalendars.tsx
#: src/pages/settings/accounts/SettingsAccounts.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
msgid "User"
msgstr "사용자"

#. js-lingui-id: RNv3YS
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "User Impersonation"
msgstr "사용자 대행"

#. js-lingui-id: tNT8wT
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "User Info"
msgstr "사용자 정보"

#. js-lingui-id: IjyOjp
#: src/modules/settings/security/components/SettingsSecurityAuthProvidersOptionsList.tsx
#: src/modules/settings/security/components/SettingsSecurityAuthProvidersOptionsList.tsx
msgid "User is not logged in"
msgstr "사용자가 로그인하지 않았습니다"

#. js-lingui-id: Sxm8rQ
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Users"
msgstr "사용자"

#. js-lingui-id: vUr1/5
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableHelpText.tsx
msgid "Using default application value. Configure via environment variables."
msgstr "기본 애플리케이션 값을 사용 중입니다. 환경 변수를 통해 구성하세요."

#. js-lingui-id: 8Drj7i
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableHelpText.tsx
msgid "Using default value. Set a custom value to override."
msgstr "기본값을 사용 중입니다. 덮어쓰려면 사용자 지정 값을 설정하세요."

#. js-lingui-id: Clr4qp
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/SpreadsheetImportStepperContainer.tsx
msgid "Validate Data"
msgstr "데이터 검증"

#. js-lingui-id: wMHvYH
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableValueInput.tsx
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableValueInput.tsx
msgid "Value"
msgstr "값"

#. js-lingui-id: UZHvVi
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/components/ConfigVariableHelpText.tsx
msgid "Value is set in the server environment, it may be a different value on the worker."
msgstr "서버 환경에 값이 설정되어 있으며 워커에서는 다른 값일 수 있습니다."

#. js-lingui-id: fXVIZq
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldConfigure.tsx
msgid "Values"
msgstr "값"

#. js-lingui-id: rawKOG
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/hooks/useConfigVariableActions.ts
msgid "Variable deleted successfully."
msgstr "변수가 성공적으로 삭제되었습니다."

#. js-lingui-id: dY/1ir
#: src/modules/object-record/record-field/form-types/components/VariableChip.tsx
msgid "Variable not found"
msgstr "변수를 찾을 수 없음"

#. js-lingui-id: 2ushgC
#: src/modules/settings/admin-panel/config-variables/hooks/useConfigVariableActions.ts
msgid "Variable updated successfully."
msgstr "변수가 성공적으로 업데이트되었습니다."

#. js-lingui-id: IoglDq
#: src/pages/auth/SignInUp.tsx
msgid "Verify code from the app"
msgstr "앱에서 인증 코드 확인"

#. js-lingui-id: IHIWR4
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "Version of the application"
msgstr "응용 프로그램 버전"

#. js-lingui-id: fROFIL
#: src/pages/settings/profile/appearance/components/LocalePicker.tsx
msgid "Vietnamese"
msgstr "베트남어"

#. js-lingui-id: jpctdh
#: src/modules/settings/data-model/object-details/components/SettingsObjectFieldDisabledActionDropdown.tsx
msgid "View"
msgstr "보기"

#. js-lingui-id: KANz0G
#: src/pages/settings/SettingsBilling.tsx
msgid "View billing details"
msgstr "청구 세부 정보 보기"

#. js-lingui-id: ecVcAx
#: src/modules/ai/components/AIChatTab.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
#: src/modules/action-menu/actions/record-agnostic-actions/constants/RecordAgnosticActionsConfig.tsx
msgid "View Previous AI Chats"
msgstr "이전 AI 채팅 보기"

#. js-lingui-id: bJAIqT
#: src/modules/views/view-picker/components/ViewPickerContentCreateMode.tsx
msgid "View type"
msgstr "보기 유형"

#. js-lingui-id: 2q/Q7x
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsMessageChannelDetails.tsx
msgid "Visibility"
msgstr "가시성"

#. js-lingui-id: oh8+os
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownFieldsContent.tsx
msgid "Visible"
msgstr "보임"

#. js-lingui-id: zYTdqe
#: src/modules/views/components/ViewBarFilterDropdownFieldSelectMenu.tsx
#: src/modules/object-record/object-sort-dropdown/components/ObjectSortDropdownButton.tsx
#: src/modules/object-record/advanced-filter/components/AdvancedFilterFieldSelectMenu.tsx
msgid "Visible fields"
msgstr "표시 필드"

#. js-lingui-id: JiDDG4
#: src/modules/object-record/object-options-dropdown/components/ObjectOptionsDropdownRecordGroupsContent.tsx
msgid "Visible groups"
msgstr "표시 그룹"

#. js-lingui-id: 6n7jtr
#: src/modules/settings/data-model/objects/components/SettingsObjectCoverImage.tsx
msgid "Visualize"
msgstr "시각화"

#. js-lingui-id: zFSQY3
#: src/modules/activities/timeline-activities/rows/main-object/components/EventRowMainObject.tsx
msgid "was created by"
msgstr "작성자"

#. js-lingui-id: uHpu1c
#: src/modules/activities/timeline-activities/rows/main-object/components/EventRowMainObject.tsx
msgid "was deleted by"
msgstr "에 의해 삭제되었습니다"

#. js-lingui-id: S0enzB
#: src/modules/activities/timeline-activities/rows/main-object/components/EventRowMainObject.tsx
msgid "was restored by"
msgstr "에 의해 복원되었습니다"

#. js-lingui-id: 6eMAkI
#: src/modules/auth/sign-in-up/components/EmailVerificationSent.tsx
msgid "We encountered an issue verifying"
msgstr "인증하는 데 문제가 발생했습니다."

#. js-lingui-id: id6ein
#: src/modules/ui/input/components/ImageInput.tsx
msgid "We support your square PNGs, JPEGs and GIFs under 10MB"
msgstr "10MB 미만의 정사각형 PNG, JPEG 및 GIF를 지원합니다"

#. js-lingui-id: ZS7vYp
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "We will send POST requests to this endpoint for every new event"
msgstr "모든 새로운 이벤트에 대해 이 엔드포인트로 POST 요청을 보냅니다"

#. js-lingui-id: PI4LiB
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurityApprovedAccessDomain.tsx
msgid "We will send your a link to verify domain ownership"
msgstr "도메인 소유권을 확인하기 위해 링크를 보내드립니다"

#. js-lingui-id: Tvdycs
#: src/modules/settings/developers/hooks/useWebhookForm.ts
msgid "Webhook {targetUrl} created successfully"
msgstr "웹훅 {targetUrl}이(가) 성공적으로 생성되었습니다"

#. js-lingui-id: otr01y
#: src/modules/settings/developers/hooks/useWebhookForm.ts
msgid "Webhook {targetUrl} updated successfully"
msgstr "웹훅 {targetUrl}이(가) 성공적으로 업데이트되었습니다"

#. js-lingui-id: 2X4ecw
#: src/modules/settings/developers/hooks/useWebhookForm.ts
msgid "Webhook deleted successfully"
msgstr "웹훅이 성공적으로 삭제되었습니다"

#. js-lingui-id: 8bfORM
#: src/modules/settings/developers/hooks/useWebhookForm.ts
msgid "Webhook ID is required for deletion"
msgstr "삭제를 위해서는 웹훅 ID가 필요합니다"

#. js-lingui-id: +Fb+7w
#: src/modules/settings/developers/hooks/useWebhookForm.ts
msgid "Webhook ID is required for updates"
msgstr "업데이트를 위해서는 웹훅 ID가 필요합니다"

#. js-lingui-id: v1kQyJ
#: src/pages/settings/developers/webhooks/components/SettingsWebhooks.tsx
#: src/pages/settings/developers/webhooks/components/SettingsWebhooks.tsx
#: src/pages/settings/developers/webhooks/components/SettingsWebhooks.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "Webhooks"
msgstr "Webhooks"

#. js-lingui-id: ke0EDP
#: src/pages/auth/SignInUp.tsx
msgid "Welcome to {workspaceName}"
msgstr "{workspaceName}에 오신 것을 환영합니다"

#. js-lingui-id: cE4SvC
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeysNew.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "What this API can do: Select a user role to define its permissions."
msgstr ""

#. js-lingui-id: C51ilI
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeysNew.tsx
msgid "When the API key will expire."
msgstr "API 키 만료일."

#. js-lingui-id: leUubq
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
msgid "When the key will be disabled"
msgstr "키 비활성화 시기"

#. js-lingui-id: e9sagb
#: src/modules/workflow/workflow-trigger/components/WorkflowEditTriggerManualForm.tsx
msgid "Will return one {objectType} to the next step of this workflow"
msgstr "이 워크플로의 다음 단계로 하나의 {objectType}을(를) 반환합니다."

#. js-lingui-id: woYYQq
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
msgid "Workflows"
msgstr "Workflows"

#. js-lingui-id: pmUArF
#: src/pages/settings/SettingsWorkspaceMembers.tsx
#: src/pages/settings/SettingsWorkspace.tsx
#: src/pages/settings/SettingsBilling.tsx
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
#: src/pages/settings/security/SettingsSecuritySSOIdentifyProvider.tsx
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurityApprovedAccessDomain.tsx
#: src/pages/settings/security/SettingsSecurity.tsx
#: src/pages/settings/integrations/SettingsIntegrations.tsx
#: src/pages/settings/integrations/SettingsIntegrationMCPPage.tsx
#: src/pages/settings/developers/webhooks/components/SettingsWebhooks.tsx
#: src/pages/settings/developers/playground/SettingsRestPlayground.tsx
#: src/pages/settings/developers/playground/SettingsGraphQLPlayground.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeysNew.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsApiKeys.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjects.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectFieldEdit.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsObjectDetailPage.tsx
#: src/pages/settings/data-model/SettingsNewObject.tsx
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldSelect.tsx
#: src/pages/settings/data-model/new-field/SettingsObjectNewFieldConfigure.tsx
#: src/pages/settings/ai/SettingsAgentForm.tsx
#: src/pages/settings/ai/SettingsAI.tsx
#: src/modules/sign-in-background-mock/components/SignInAppNavigationDrawerMock.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/permission-flags/components/SettingsRolePermissionsSettingsSection.tsx
#: src/modules/settings/roles/role-permissions/object-level-permissions/object-form/components/SettingsRolePermissionsObjectLevelObjectForm.tsx
#: src/modules/settings/roles/components/SettingsRolesContainer.tsx
#: src/modules/settings/hooks/useSettingsNavigationItems.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsNewImapSmtpCaldavConnection.tsx
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsEditImapSmtpCaldavConnection.tsx
#: src/modules/favorites/components/WorkspaceFavorites.tsx
msgid "Workspace"
msgstr "워크스페이스"

#. js-lingui-id: VicISP
#: src/modules/settings/profile/components/DeleteWorkspace.tsx
msgid "Workspace Deletion"
msgstr "워크스페이스 삭제"

#. js-lingui-id: J22jAC
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminWorkspaceContent.tsx
msgid "Workspace Info"
msgstr "워크스페이스 정보"

#. js-lingui-id: Y0Fj4S
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
msgid "Workspace logo"
msgstr "워크스페이스 로고"

#. js-lingui-id: CozWO1
#: src/pages/onboarding/CreateWorkspace.tsx
msgid "Workspace name"
msgstr "워크스페이스 이름"

#. js-lingui-id: pmt7u4
#: src/modules/settings/admin-panel/components/SettingsAdminGeneral.tsx
msgid "Workspaces"
msgstr "워크스페이스"

#. js-lingui-id: 5iSD9O
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/text/SettingsDataModelFieldTextForm.tsx
msgid "Wrap on record pages"
msgstr "레코드 페이지에 래핑"

#. js-lingui-id: Q9pNST
#: src/modules/settings/roles/role-settings/components/SettingsRoleSettings.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
#: src/modules/settings/data-model/objects/forms/components/SettingsDataModelObjectAboutForm.tsx
#: src/modules/settings/data-model/fields/forms/components/SettingsDataModelFieldDescriptionForm.tsx
msgid "Write a description"
msgstr "설명을 작성하세요"

#. js-lingui-id: 7QXVrh
#: src/pages/settings/ai/forms/components/SettingsAIAgentForm.tsx
msgid "Write a description for this agent"
msgstr ""

#. js-lingui-id: zkWmBh
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "Yearly"
msgstr "연간"

#. js-lingui-id: 3d1wCB
#: src/pages/settings/developers/api-keys/SettingsDevelopersApiKeyDetail.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
#: src/modules/settings/developers/components/SettingsDevelopersWebhookForm.tsx
msgid "yes"
msgstr "예"

#. js-lingui-id: y/0uwd
#: src/modules/localization/utils/formatDateISOStringToRelativeDate.ts
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#. js-lingui-id: lWUeEt
#: src/modules/auth/sign-in-up/hooks/useWorkspaceFromInviteHash.ts
msgid "You already belong to the workspace {workspaceDisplayName}"
msgstr "귀하는 이미 {workspaceDisplayName} 작업 공간에 속해 있습니다"

#. js-lingui-id: Q1CQiy
#: src/modules/auth/sign-in-up/hooks/useWorkspaceFromInviteHash.ts
msgid "You already belong to this workspace"
msgstr "귀하는 이미 이 작업 공간에 속해 있습니다"

#. js-lingui-id: MFDARJ
#: src/modules/object-record/record-table/empty-state/components/RecordTableEmptyStateReadOnly.tsx
msgid "You are not allowed to create records for this object"
msgstr "이 개체에 기록을 생성할 수 있는 권한이 없습니다"

#. js-lingui-id: OLE3Ky
#: src/modules/settings/accounts/components/SettingsAccountsConnectionForm.tsx
msgid "You can set up any combination of IMAP (receiving emails), SMTP (sending emails), and CalDAV (calendar sync)."
msgstr "IMAP(이메일 수신), SMTP(이메일 발신), CalDAV(캘린더 동기화)의 조합을 설정할 수 있습니다."

#. js-lingui-id: zEM7Ne
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "You will be charged ${enterprisePrice} per user per month billed annually."
msgstr "매년 청구될 금액은 사용자당 ${enterprisePrice}입니다."

#. js-lingui-id: HM4D8s
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "You will be charged ${enterprisePrice} per user per month."
msgstr "사용자당 월 ${enterprisePrice}가 청구됩니다."

#. js-lingui-id: o4xIH4
#: src/modules/billing/components/SettingsBillingSubscriptionInfo.tsx
msgid "You will be charged ${yearlyPrice} per user per month billed annually. A prorata with your current subscription will be applied."
msgstr "연간 청구될 금액은 사용자당 ${yearlyPrice}이며, 현재 구독 기간에 대해 일할 계산이 적용됩니다."

#. js-lingui-id: C2d+Xk
#: src/modules/spreadsheet-import/steps/components/MatchColumnsStep/MatchColumnsStep.tsx
msgid "You will lose all your mappings."
msgstr "모든 매핑이 삭제됩니다."

#. js-lingui-id: Cl+hUj
#: src/pages/settings/workspace/SettingsDomain.tsx
msgid "You're about to change your workspace subdomain. This action will log out all users."
msgstr "워크스페이스 서브도메인을 변경하려고 합니다. 이 작업은 모든 사용자의 로그아웃을 유도할 것입니다."

#. js-lingui-id: tOPGvO
#: src/modules/apollo/services/apollo.factory.ts
msgid "Your app version is out of date. Please refresh the page."
msgstr "귀하의 앱 버전이 오래되었습니다. 페이지를 새로 고침하십시오."

#. js-lingui-id: +5YqGH
#: src/modules/onboarding/constants/OnboardingSyncEmailsOptions.ts
msgid "Your email subjects and meeting titles will be shared with your team."
msgstr "이메일 제목과 회의 제목이 팀과 공유됩니다."

#. js-lingui-id: la0RPA
#: src/modules/onboarding/constants/OnboardingSyncEmailsOptions.ts
msgid "Your emails and events content will be shared with your team."
msgstr "이메일과 이벤트 내용이 팀과 공유됩니다."

#. js-lingui-id: 9ivpwk
#: src/pages/settings/SettingsProfile.tsx
msgid "Your name as it will be displayed"
msgstr "표시될 이름"

#. js-lingui-id: 3RASGN
#: src/pages/onboarding/CreateProfile.tsx
msgid "Your name as it will be displayed on the app"
msgstr "앱에 디스플레이될 귀하의 이름"

#. js-lingui-id: YQK8fJ
#: src/pages/auth/SignInUp.tsx
msgid "Your Workspace"
msgstr "귀하의 워크스페이스"

#. js-lingui-id: oC6WBs
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerNoBillingSubscription.tsx
msgid "Your workspace doesn't have an active subscription."
msgstr "작업 공간에 활성 구독이 없습니다."

#. js-lingui-id: QBTEtW
#: src/modules/information-banner/components/billing/InformationBannerNoBillingSubscription.tsx
msgid "Your workspace doesn't have an active subscription. Please contact your admin."
msgstr "작업 공간에 활성 구독이 없습니다. 관리자에게 문의하세요."

#. js-lingui-id: RhNbPE
#: src/pages/settings/SettingsBilling.tsx
msgid "Your workspace will be disabled"
msgstr "워크스페이스가 비활성화됩니다"
